msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-29 09:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-29 09:01+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko\n"

msgid "Andorra_AD_C"
msgstr "안도라"

msgid "United Arab Emirates_AE_C"
msgstr "아랍에미리트"

msgid "Afghanistan_AF_C"
msgstr "아프가니스탄"

msgid "Antigua and Barbuda_AG_C"
msgstr "앤티가 바부다"

msgid "Anguilla_AI_C"
msgstr "앵귈라"

msgid "Albania_AL_C"
msgstr "알바니아"

msgid "Armenia_AM_C"
msgstr "아르메니아"

msgid "Angola_AO_C"
msgstr "앙골라"

msgid "Antarctica_AQ_C"
msgstr "남극"

msgid "Argentina_AR_C"
msgstr "아르헨티나"

msgid "American Samoa_AS_C"
msgstr "아메리칸사모아"

msgid "Austria_AT_C"
msgstr "오스트리아"

msgid "Australia_AU_C"
msgstr "오스트레일리아"

msgid "Aruba_AW_C"
msgstr "아루바"

msgid "Aland Islands_AX_C"
msgstr "올란드 제도"

msgid "Azerbaijian_AZ_C"
msgstr "아제르바이잔"

msgid "Bosnia and Herzegovina_BA_C"
msgstr "보스니아 헤르체고비나"

msgid "Barbados_BB_C"
msgstr "바베이도스"

msgid "Bangladesh_BD_C"
msgstr "방글라데시"

msgid "Belgium_BE_C"
msgstr "벨기에"

msgid "Burkina Faso_BF_C"
msgstr "부르키나파소"

msgid "Bulgaria_BG_C"
msgstr "불가리아"

msgid "Bahrain_BH_C"
msgstr "바레인"

msgid "Burundi_BI_C"
msgstr "부룬디"

msgid "Benin_BJ_C"
msgstr "베냉"

msgid "Saint Barthelemy_BL_C"
msgstr "생바르텔레미"

msgid "Bermuda_BM_C"
msgstr "버뮤다"

msgid "Brunei Darussalam_BN_C"
msgstr "브루나이"

msgid "Bolivia, Plurinational State of_BO_C"
msgstr "볼리비아"

msgid "Bonaire, Sint Eustatius and Saba_BQ_C"
msgstr "카리브 네덜란드"

msgid "Brazil_BR_C"
msgstr "브라질"

msgid "Bahamas_BS_C"
msgstr "바하마"

msgid "Bhutan_BT_C"
msgstr "부탄"

msgid "Botswana_BW_C"
msgstr "보츠와나"

msgid "Belarus_BY_C"
msgstr "벨라루스"

msgid "Belize_BZ_C"
msgstr "벨리즈"

msgid "Canada_CA_C"
msgstr "캐나다"

msgid "Cocos (Keeling) Islands_CC_C"
msgstr "코코스 제도"

msgid "Congo, The Democratic Republic of The_CD_C"
msgstr "콩고 민주 공화국"

msgid "Central African Republic_CF_C"
msgstr "중앙아프리카 공화국"

msgid "Congo_CG_C"
msgstr "콩고"

msgid "Switzerland_CH_C"
msgstr "스위스"

msgid "Cote D'ivoire_CI_C"
msgstr "코트디부아르"

msgid "Cook Islands_CK_C"
msgstr "쿡 제도"

msgid "Chile_CL_C"
msgstr "칠레"

msgid "Cameroon_CM_C"
msgstr "카메룬"

msgid "China_CN_C"
msgstr "중화인민공화국"

msgid "Colombia_CO_C"
msgstr "콜롬비아"

msgid "Costa Rica_CR_C"
msgstr "코스타리카"

msgid "Cuba_CU_C"
msgstr "쿠바"

msgid "Cabo Verde_CV_C"
msgstr "카보베르데"

msgid "Curacao_CW_C"
msgstr "퀴라소"

msgid "Christmas Island_CX_C"
msgstr "크리스마스섬"

msgid "Cyprus_CY_C"
msgstr "키프로스"

msgid "Czech Republic_CZ_C"
msgstr "체코"

msgid "Germany_DE_C"
msgstr "독일"

msgid "Djibouti_DJ_C"
msgstr "지부티"

msgid "Denmark_DK_C"
msgstr "덴마크"

msgid "Dominica_DM_C"
msgstr "도미니카 연방"

msgid "Dominican Republic_DO_C"
msgstr "도미니카 공화국"

msgid "Algeria_DZ_C"
msgstr "알제리"

msgid "Ecuador_EC_C"
msgstr "에콰도르"

msgid "Estonia_EE_C"
msgstr "에스토니아"

msgid "Egypt_EG_C"
msgstr "이집트"

msgid "Western Sahara_EH_C"
msgstr "서사하라"

msgid "Eritrea_ER_C"
msgstr "에리트레아"

msgid "Spain_ES_C"
msgstr "스페인"

msgid "Ethiopia_ET_C"
msgstr "에티오피아"

msgid "Finland_FI_C"
msgstr "핀란드"

msgid "Fiji_FJ_C"
msgstr "피지"

msgid "Falkland Islands (Malvinas)_FK_C"
msgstr "포클랜드 제도"

msgid "Micronesia, Federated States of_FM_C"
msgstr "미크로네시아 연방"

msgid "Faroe Islands_FO_C"
msgstr "페로 제도"

msgid "France_FR_C"
msgstr "프랑스"

msgid "Gabon_GA_C"
msgstr "가봉"

msgid "United Kingdom_GB_C"
msgstr "영국"

msgid "Grenada_GD_C"
msgstr "그레나다"

msgid "Georgia_GE_C"
msgstr "조지아"

msgid "French Guiana_GF_C"
msgstr "프랑스령 기아나"

msgid "Guernsey_GG_C"
msgstr "건지 섬"

msgid "Ghana_GH_C"
msgstr "가나"

msgid "Gibraltar_GI_C"
msgstr "지브롤터"

msgid "Greenland_GL_C"
msgstr "그린란드"

msgid "Gambia_GM_C"
msgstr "감비아"

msgid "Guinea_GN_C"
msgstr "기니"

msgid "Guadeloupe_GP_C"
msgstr "과들루프"

msgid "Equatorial Guinea_GQ_C"
msgstr "적도 기니"

msgid "Greece_GR_C"
msgstr "그리스"

msgid "South Georgia and The South Sandwich Islands_GS_C"
msgstr "사우스조지아 사우스샌드위치 제도"

msgid "Guatemala_GT_C"
msgstr "과테말라"

msgid "Guam_GU_C"
msgstr "괌"

msgid "Guinea-Bissau_GW_C"
msgstr "기니비사우"

msgid "Guyana_GY_C"
msgstr "가이아나"

msgid "Hong Kong_HK_C"
msgstr "홍콩"

msgid "Honduras_HN_C"
msgstr "온두라스"

msgid "Croatia_HR_C"
msgstr "크로아티아"

msgid "Haiti_HT_C"
msgstr "아이티"

msgid "Hungary_HU_C"
msgstr "헝가리"

msgid "Indonesia_ID_C"
msgstr "인도네시아"

msgid "Ireland_IE_C"
msgstr "아일랜드섬"

msgid "Israel_IL_C"
msgstr "이스라엘"

msgid "Isle of Man_IM_C"
msgstr "맨섬"

msgid "India_IN_C"
msgstr "인도"

msgid "British Indian Ocean Territory_IO_C"
msgstr "영국령 인도양 지역"

msgid "Iraq_IQ_C"
msgstr "이라크"

msgid "Iran, Islamic Republic of_IR_C"
msgstr "이란"

msgid "Iceland_IS_C"
msgstr "아이슬란드"

msgid "Italy_IT_C"
msgstr "이탈리아"

msgid "Jersey_JE_C"
msgstr "저지섬"

msgid "Jamaica_JM_C"
msgstr "자메이카"

msgid "Jordan_JO_C"
msgstr "요르단"

msgid "Japan_JP_C"
msgstr "일본"

msgid "Kenya_KE_C"
msgstr "케냐"

msgid "Kyrgyzstan_KG_C"
msgstr "키르기스스탄"

msgid "Cambodia_KH_C"
msgstr "캄보디아"

msgid "Kiribati_KI_C"
msgstr "키리바시"

msgid "Comoros_KM_C"
msgstr "코모로"

msgid "Saint Kitts and Nevis_KN_C"
msgstr "세인트키츠 네비스"

msgid "Korea, Democratic People's Republic of_KP_C"
msgstr "조선민주주의인민공화국"

msgid "Korea, Republic of_KR_C"
msgstr "대한민국"

msgid "Kuwait_KW_C"
msgstr "쿠웨이트"

msgid "Cayman Islands_KY_C"
msgstr "케이맨 제도"

msgid "Kazakhstan_KZ_C"
msgstr "카자흐스탄"

msgid "Lao People's Democratic Republic_LA_C"
msgstr "라오스"

msgid "Lebanon_LB_C"
msgstr "레바논"

msgid "Saint Lucia_LC_C"
msgstr "세인트루시아"

msgid "Liechtenstein_LI_C"
msgstr "리히텐슈타인"

msgid "Sri Lanka_LK_C"
msgstr "스리랑카"

msgid "Liberia_LR_C"
msgstr "라이베리아"

msgid "Lesotho_LS_C"
msgstr "레소토"

msgid "Lithuania_LT_C"
msgstr "리투아니아"

msgid "Luxembourg_LU_C"
msgstr "룩셈부르크"

msgid "Latvia_LV_C"
msgstr "라트비아"

msgid "Libya_LY_C"
msgstr "리비아"

msgid "Morocco_MA_C"
msgstr "모로코"

msgid "Monaco_MC_C"
msgstr "모나코"

msgid "Moldova, Republic of_MD_C"
msgstr "몰도바"

msgid "Montenegro_ME_C"
msgstr "몬테네그로"

msgid "Saint Martin (French Part)_MF_C"
msgstr "생마르탱"

msgid "Madagascar_MG_C"
msgstr "마다가스카르"

msgid "Marshall Islands_MH_C"
msgstr "마셜 제도"

msgid "Macedonia, The Former Yugoslav Republic of_MK_C"
msgstr "마케도니아 공화국"

msgid "Mali_ML_C"
msgstr "말리"

msgid "Myanmar_MM_C"
msgstr "미얀마"

msgid "Mongolia_MN_C"
msgstr "몽골"

msgid "Macao_MO_C"
msgstr "마카오"

msgid "Northern Mariana Islands_MP_C"
msgstr "북마리아나 제도"

msgid "Martinique_MQ_C"
msgstr "마르티니크"

msgid "Mauritania_MR_C"
msgstr "모리타니"

msgid "Montserrat_MS_C"
msgstr "몬트세랫"

msgid "Malta_MT_C"
msgstr "몰타"

msgid "Mauritius_MU_C"
msgstr "모리셔스"

msgid "Maldives_MV_C"
msgstr "몰디브"

msgid "Malawi_MW_C"
msgstr "말라위"

msgid "Mexico_MX_C"
msgstr "멕시코"

msgid "Malaysia_MY_C"
msgstr "말레이시아"

msgid "Mozambique_MZ_C"
msgstr "모잠비크"

msgid "Namibia_NA_C"
msgstr "나미비아"

msgid "New Caledonia_NC_C"
msgstr "누벨칼레도니"

msgid "Niger_NE_C"
msgstr "니제르"

msgid "Norfolk Island_NF_C"
msgstr "노퍽섬"

msgid "Nigeria_NG_C"
msgstr "나이지리아"

msgid "Nicaragua_NI_C"
msgstr "니카라과"

msgid "Netherlands_NL_C"
msgstr "네덜란드"

msgid "Norway_NO_C"
msgstr "노르웨이"

msgid "Nepal_NP_C"
msgstr "네팔"

msgid "Nauru_NR_C"
msgstr "나우루"

msgid "Niue_NU_C"
msgstr "니우에"

msgid "New Zealand_NZ_C"
msgstr "뉴질랜드"

msgid "Oman_OM_C"
msgstr "오만"

msgid "Panama_PA_C"
msgstr "파나마"

msgid "Peru_PE_C"
msgstr "페루"

msgid "French Polynesia_PF_C"
msgstr "프랑스령 폴리네시아"

msgid "Papua New Guinea_PG_C"
msgstr "파푸아뉴기니"

msgid "Philippines_PH_C"
msgstr "필리핀"

msgid "Pakistan_PK_C"
msgstr "파키스탄"

msgid "Poland_PL_C"
msgstr "폴란드"

msgid "Saint Pierre and Miquelon_PM_C"
msgstr "생피에르 미클롱"

msgid "Pitcairn_PN_C"
msgstr "핏케언 제도"

msgid "Puerto Rico_PR_C"
msgstr "푸에르토리코"

msgid "Palestine, State of_PS_C"
msgstr "팔레스타인"

msgid "Portugal_PT_C"
msgstr "포르투갈"

msgid "Palau_PW_C"
msgstr "팔라우"

msgid "Paraguay_PY_C"
msgstr "파라과이"

msgid "Qatar_QA_C"
msgstr "카타르"

msgid "Reunion_RE_C"
msgstr "레위니옹"

msgid "Romania_RO_C"
msgstr "루마니아"

msgid "Serbia_RS_C"
msgstr "세르비아"

msgid "Russian Federation_RU_C"
msgstr "러시아"

msgid "Rwanda_RW_C"
msgstr "르완다"

msgid "Saudi Arabia_SA_C"
msgstr "사우디아라비아"

msgid "Solomon Islands_SB_C"
msgstr "솔로몬 제도"

msgid "Seychelles_SC_C"
msgstr "세이셸"

msgid "Sudan_SD_C"
msgstr "수단"

msgid "Sweden_SE_C"
msgstr "스웨덴"

msgid "Singapore_SG_C"
msgstr "싱가포르"

msgid "Saint Helena, Ascension and Tristan Da Cunha_SH_C"
msgstr "세인트헬레나 어센션 트리스탄다쿠냐"

msgid "Slovenia_SI_C"
msgstr "슬로베니아"

msgid "Svalbard and Jan Mayen_SJ_C"
msgstr "스발바르 얀마옌 제도"

msgid "Slovakia_SK_C"
msgstr "슬로바키아"

msgid "Sierra Leone_SL_C"
msgstr "시에라리온"

msgid "San Marino_SM_C"
msgstr "산마리노"

msgid "Senegal_SN_C"
msgstr "세네갈"

msgid "Somalia_SO_C"
msgstr "소말리아"

msgid "Suriname_SR_C"
msgstr "수리남"

msgid "South Sudan_SS_C"
msgstr "남수단"

msgid "Sao Tome and Principe_ST_C"
msgstr "상투메 프린시페"

msgid "El Salvador_SV_C"
msgstr "엘살바도르"

msgid "Sint Maarten (Dutch Part)_SX_C"
msgstr "신트마르턴"

msgid "Syrian Arab Republic_SY_C"
msgstr "시리아"

msgid "Swaziland_SZ_C"
msgstr "에스와티니"

msgid "Turks and Caicos Islands_TC_C"
msgstr "터크스 케이커스 제도"

msgid "Chad_TD_C"
msgstr "차드"

msgid "French Southern Territories_TF_C"
msgstr "프랑스령 남방 및 남극"

msgid "Togo_TG_C"
msgstr "토고"

msgid "Thailand_TH_C"
msgstr "태국"

msgid "Tajikistan_TJ_C"
msgstr "타지키스탄"

msgid "Tokelau_TK_C"
msgstr "토켈라우"

msgid "Timor-Leste_TL_C"
msgstr "동티모르"

msgid "Turkmenistan_TM_C"
msgstr "투르크메니스탄"

msgid "Tunisia_TN_C"
msgstr "튀니지"

msgid "Tonga_TO_C"
msgstr "통가"

msgid "Turkey_TR_C"
msgstr "터키"

msgid "Trinidad and Tobago_TT_C"
msgstr "트리니다드 토바고"

msgid "Tuvalu_TV_C"
msgstr "투발루"

msgid "Taiwan, Province of China_TW_C"
msgstr "중화민국"

msgid "Tanzania, United Republic of_TZ_C"
msgstr "탄자니아"

msgid "Ukraine_UA_C"
msgstr "우크라이나"

msgid "Uganda_UG_C"
msgstr "우간다"

msgid "United States Minor Outlying Islands_UM_C"
msgstr "미국령 군소 제도"

msgid "United States_US_C"
msgstr "미국"

msgid "Uruguay_UY_C"
msgstr "우루과이"

msgid "Uzbekistan_UZ_C"
msgstr "우즈베키스탄"

msgid "Holy See_VA_C"
msgstr "성좌 (가톨릭)"

msgid "Saint Vincent and The Grenadines_VC_C"
msgstr "세인트빈센트 그레나딘"

msgid "Venezuela, Bolivarian Republic of_VE_C"
msgstr "베네수엘라"

msgid "Virgin Islands, British_VG_C"
msgstr "영국령 버진아일랜드"

msgid "Virgin Islands, U.S._VI_C"
msgstr "미국령 버진아일랜드"

msgid "Viet Nam_VN_C"
msgstr "베트남"

msgid "Vanuatu_VU_C"
msgstr "바누아투"

msgid "Wallis and Futuna_WF_C"
msgstr "왈리스 퓌튀나"

msgid "Samoa_WS_C"
msgstr "사모아"

msgid "Yemen_YE_C"
msgstr "예멘"

msgid "Mayotte_YT_C"
msgstr "마요트"

msgid "South Africa_ZA_C"
msgstr "남아프리카 공화국"

msgid "Zambia_ZM_C"
msgstr "잠비아"

msgid "Zimbabwe_ZW_C"
msgstr "짐바브웨"

msgid "Andorra la Vella_AD"
msgstr "안도라라베야"

msgid "Canillo_AD"
msgstr "카닐료"

msgid "Encamp_AD"
msgstr "엥캄"

msgid "Escaldes-Engordany_AD"
msgstr "에스칼데스엥고르다뉴"

msgid "La Massana_AD"
msgstr "라마사나"

msgid "Ordino_AD"
msgstr "오르디노"

msgid "Sant Julia de Loria_AD"
msgstr "산트줄리아데로리아"

msgid "'Ajman_AE"
msgstr "아지만"

msgid "Abu Zaby_AE"
msgstr "아부다비"

msgid "Al Fujayrah_AE"
msgstr "푸자이라 토후국"

msgid "Ash Shariqah_AE"
msgstr "샤르자"

msgid "Dubayy_AE"
msgstr "두바이"

msgid "Ra's al Khaymah_AE"
msgstr "라스알카이마 토후국"

msgid "Umm al Qaywayn_AE"
msgstr "움알쿠와인 토후국"

msgid "Badakhshan_AF"
msgstr "바다흐샨"

msgid "Badghis_AF"
msgstr "바드기스 주"

msgid "Baghlan_AF"
msgstr "바글란 주"

msgid "Balkh_AF"
msgstr "박트라"

msgid "Bamyan_AF"
msgstr "바미안"

msgid "Daykundi_AF"
msgstr "다이쿤디 주"

msgid "Farah_AF"
msgstr "파라흐 주"

msgid "Faryab_AF"
msgstr "파리아브 주"

msgid "Ghazni_AF"
msgstr "가즈니"

msgid "Ghor_AF"
msgstr "구르 주"

msgid "Helmand_AF"
msgstr "헬만드 주"

msgid "Herat_AF"
msgstr "헤라트"

msgid "Jowzjan_AF"
msgstr "주즈잔 주"

msgid "Kabul_AF"
msgstr "카불"

msgid "Kandahar_AF"
msgstr "칸다하르"

msgid "Kapisa_AF"
msgstr "카피사 주"

msgid "Khost_AF"
msgstr "호스트 주"

msgid "Kunar_AF"
msgstr "쿠나르 주"

msgid "Kunduz_AF"
msgstr "쿤두즈"

msgid "Laghman_AF"
msgstr "라그만 주"

msgid "Logar_AF"
msgstr "로가르 주"

msgid "Nangarhar_AF"
msgstr "낭가르하르 주"

msgid "Nimroz_AF"
msgstr "님루즈 주"

msgid "Nuristan_AF"
msgstr "누리스탄 주"

msgid "Paktika_AF"
msgstr "팍티카 주"

msgid "Paktiya_AF"
msgstr "팍티야 주"

msgid "Panjshayr_AF"
msgstr "판지시르 주"

msgid "Parwan_AF"
msgstr "파르반 주"

msgid "Samangan_AF"
msgstr "사망간 주"

msgid "Sar-e Pul_AF"
msgstr "사르이폴 주"

msgid "Takhar_AF"
msgstr "타하르 주"

msgid "Uruzgan_AF"
msgstr "우르즈간 주"

msgid "Wardak_AF"
msgstr "바르다크 주"

msgid "Zabul_AF"
msgstr "자불 주"

msgid "Barbuda_AG"
msgstr "바부다섬"

msgid "Redonda_AG"
msgstr "레돈다섬"

msgid "Saint George_AG"
msgstr "게오르기우스"

msgid "Saint John_AG"
msgstr "세인트존"

msgid "Saint Mary_AG"
msgstr "마리아"

msgid "Saint Paul_AG"
msgstr "파울로"

msgid "Saint Peter_AG"
msgstr "베드로"

msgid "Saint Philip_AG"
msgstr "세인트필립 교구"

msgid "Anguilla_AI"
msgstr "앵귈라"

msgid "Berat_AL"
msgstr "베라트"

msgid "Diber_AL"
msgstr "디버르 현"

msgid "Durres_AL"
msgstr "두러스"

msgid "Elbasan_AL"
msgstr "엘바산"

msgid "Fier_AL"
msgstr "피에르"

msgid "Gjirokaster_AL"
msgstr "지로카스터르"

msgid "Korce_AL"
msgstr "코르처"

msgid "Kukes_AL"
msgstr "쿠커스"

msgid "Lezhe_AL"
msgstr "레저"

msgid "Shkoder_AL"
msgstr "슈코더르"

msgid "Tirane_AL"
msgstr "티라나"

msgid "Vlore_AL"
msgstr "블로러"

msgid "Aragacotn_AM"
msgstr "아라가초튼 주"

msgid "Ararat_AM"
msgstr "아라라트"

msgid "Armavir_AM"
msgstr "아르마비르"

msgid "Erevan_AM"
msgstr "예레반"

msgid "Gegark'unik'_AM"
msgstr "게가르쿠니크 주"

msgid "Kotayk'_AM"
msgstr "코타이크 주"

msgid "Lori_AM"
msgstr "로리 주"

msgid "Sirak_AM"
msgstr "시라크 주"

msgid "Syunik'_AM"
msgstr "슈니크 주"

msgid "Tavus_AM"
msgstr "타부시 주"

msgid "Vayoc Jor_AM"
msgstr "바요츠조르 주"

msgid "Bengo_AO"
msgstr "벵구 주"

msgid "Benguela_AO"
msgstr "벵겔라"

msgid "Bie_AO"
msgstr "비에 주"

msgid "Cabinda_AO"
msgstr "카빈다 주"

msgid "Cunene_AO"
msgstr "쿠네네"

msgid "Huambo_AO"
msgstr "우암부"

msgid "Huila_AO"
msgstr "우일라"

msgid "Kuando Kubango_AO"
msgstr "쿠안두쿠방구 주"

msgid "Kwanza Norte_AO"
msgstr "쿠안자노르트 주"

msgid "Kwanza Sul_AO"
msgstr "쿠안자술 주"

msgid "Luanda_AO"
msgstr "루안다"

msgid "Lunda Norte_AO"
msgstr "룬다노르트 주"

msgid "Lunda Sul_AO"
msgstr "룬다술 주"

msgid "Malange_AO"
msgstr "말란즈 주"

msgid "Moxico_AO"
msgstr "모시쿠 주"

msgid "Namibe_AO"
msgstr "나미브"

msgid "Uige_AO"
msgstr "우이즈 주"

msgid "Zaire_AO"
msgstr "자이르 공화국"

msgid "Antarctica_AQ"
msgstr "남극"

msgid "Buenos Aires_AR"
msgstr "부에노스아이레스"

msgid "Catamarca_AR"
msgstr "카타마르카주"

msgid "Chaco_AR"
msgstr "차코"

msgid "Chubut_AR"
msgstr "추부트주"

msgid "Ciudad Autonoma de Buenos Aires_AR"
msgstr "부에노스아이레스"

msgid "Cordoba_AR"
msgstr "코르도바"

msgid "Corrientes_AR"
msgstr "코리엔테스"

msgid "Entre Rios_AR"
msgstr "엔트레리오스주"

msgid "Formosa_AR"
msgstr "포르모사주"

msgid "Jujuy_AR"
msgstr "산살바도르데후후이"

msgid "La Pampa_AR"
msgstr "라팜파주"

msgid "La Rioja_AR"
msgstr "리오하"

msgid "Mendoza_AR"
msgstr "멘도사"

msgid "Misiones_AR"
msgstr "미시오네스주"

msgid "Neuquen_AR"
msgstr "네우켄"

msgid "Rio Negro_AR"
msgstr "리오네그로"

msgid "Salta_AR"
msgstr "살타"

msgid "San Juan_AR"
msgstr "산후안"

msgid "San Luis_AR"
msgstr "산루이스"

msgid "Santa Cruz_AR"
msgstr "산타크루스"

msgid "Santa Fe_AR"
msgstr "산타페"

msgid "Santiago del Estero_AR"
msgstr "산티아고델에스테로"

msgid "Tierra del Fuego_AR"
msgstr "티에라델푸에고 제도"

msgid "Tucuman_AR"
msgstr "투쿠만주"

msgid "Eastern District_AS"
msgstr "동구"

msgid "Western District_AS"
msgstr "서부 지구"

msgid "Burgenland_AT"
msgstr "부르겐란트주"

msgid "Karnten_AT"
msgstr "케른텐주"

msgid "Niederosterreich_AT"
msgstr "니더외스터라이히주"

msgid "Oberosterreich_AT"
msgstr "오버외스터라이히주"

msgid "Salzburg_AT"
msgstr "잘츠부르크"

msgid "Steiermark_AT"
msgstr "슈타이어마르크주"

msgid "Tirol_AT"
msgstr "티롤"

msgid "Vorarlberg_AT"
msgstr "포어아를베르크주"

msgid "Wien_AT"
msgstr "빈"

msgid "Australian Capital Territory_AU"
msgstr "오스트레일리아 수도 준주"

msgid "New South Wales_AU"
msgstr "뉴사우스웨일스주"

msgid "Northern Territory_AU"
msgstr "노던 준주"

msgid "Queensland_AU"
msgstr "퀸즐랜드주"

msgid "South Australia_AU"
msgstr "사우스오스트레일리아주"

msgid "Tasmania_AU"
msgstr "태즈메이니아주"

msgid "Victoria_AU"
msgstr "빅토리아"

msgid "Western Australia_AU"
msgstr "웨스턴오스트레일리아주"

msgid "Aruba_AW"
msgstr "아루바"

msgid "Eckeroe_AX"
msgstr "에케로"

msgid "Finstroem_AX"
msgstr "핀스트롬"

msgid "Hammarland_AX"
msgstr "함 마란 트"

msgid "Jomala_AX"
msgstr "조 말라"

msgid "Lemland_AX"
msgstr "렘 랜드"

msgid "Mariehamn_AX"
msgstr "마리에함"

msgid "Saltvik_AX"
msgstr "Saltvik"

msgid "Sund_AX"
msgstr "일요일"

msgid "Abseron_AZ"
msgstr "압셰론 구"

msgid "Agcabadi_AZ"
msgstr "아그자베디 구"

msgid "Agdam_AZ"
msgstr "아그담"

msgid "Agdas_AZ"
msgstr "아그다슈 구"

msgid "Agstafa_AZ"
msgstr "아흐스타파 구"

msgid "Agsu_AZ"
msgstr "아흐수 구"

msgid "Astara_AZ"
msgstr "아스타라"

msgid "Baki_AZ"
msgstr "바쿠"

msgid "Balakan_AZ"
msgstr "발라켄 구"

msgid "Barda_AZ"
msgstr "베르데 구"

msgid "Beylaqan_AZ"
msgstr "베일레간 구"

msgid "Bilasuvar_AZ"
msgstr "빌레수바르 구"

msgid "Cabrayil_AZ"
msgstr "제브라이을 구"

msgid "Calilabad_AZ"
msgstr "젤릴라바트 구"

msgid "Daskasan_AZ"
msgstr "다슈케센 구"

msgid "Fuzuli_AZ"
msgstr "퓌줄리 구"

msgid "Gadabay_AZ"
msgstr "게데베이 구"

msgid "Ganca_AZ"
msgstr "간자"

msgid "Goranboy_AZ"
msgstr "고란보이 구"

msgid "Goycay_AZ"
msgstr "괴이차이 구"

msgid "Goygol_AZ"
msgstr "괴이괼 구"

msgid "Haciqabul_AZ"
msgstr "하즈가불 구"

msgid "Imisli_AZ"
msgstr "이미슐리 구"

msgid "Ismayilli_AZ"
msgstr "이스마이을르 구"

msgid "Kalbacar_AZ"
msgstr "켈베제르 구"

msgid "Kurdamir_AZ"
msgstr "퀴르데미르 구"

msgid "Lacin_AZ"
msgstr "라츤 구"

msgid "Lankaran_AZ"
msgstr "렌코란"

msgid "Lerik_AZ"
msgstr "레리크 구"

msgid "Masalli_AZ"
msgstr "마살르 구"

msgid "Mingacevir_AZ"
msgstr "민게체비르"

msgid "Naftalan_AZ"
msgstr "나프탈란"

msgid "Naxcivan_AZ"
msgstr "나히체반"

msgid "Neftcala_AZ"
msgstr "네프찰라 구"

msgid "Oguz_AZ"
msgstr "오구스 구"

msgid "Qabala_AZ"
msgstr "게벨레"

msgid "Qax_AZ"
msgstr "가흐 구"

msgid "Qazax_AZ"
msgstr "가자흐 구"

msgid "Qobustan_AZ"
msgstr "고부스탄 구"

msgid "Quba_AZ"
msgstr "구바 구"

msgid "Qubadli_AZ"
msgstr "구바들르 구"

msgid "Qusar_AZ"
msgstr "구사르 구"

msgid "Saatli_AZ"
msgstr "사틀르 구"

msgid "Sabirabad_AZ"
msgstr "사비라바트 구"

msgid "Saki_AZ"
msgstr "셰키 구"

msgid "Salyan_AZ"
msgstr "살리안 구"

msgid "Samaxi_AZ"
msgstr "샤마흐 구"

msgid "Samkir_AZ"
msgstr "솀키르 구"

msgid "Samux_AZ"
msgstr "사무흐 구"

msgid "Sirvan_AZ"
msgstr "시르반"

msgid "Siyazan_AZ"
msgstr "시예젠 구"

msgid "Sumqayit_AZ"
msgstr "숨가이트"

msgid "Susa_AZ"
msgstr "수사"

msgid "Tartar_AZ"
msgstr "테르테르 구"

msgid "Tovuz_AZ"
msgstr "토부스 구"

msgid "Ucar_AZ"
msgstr "우자르 구"

msgid "Xacmaz_AZ"
msgstr "하치마스 구"

msgid "Xankandi_AZ"
msgstr "스테파나케르트"

msgid "Xizi_AZ"
msgstr "흐즈 구"

msgid "Xocali_AZ"
msgstr "호잘르 구"

msgid "Xocavand_AZ"
msgstr "호자벤트 구"

msgid "Yardimli_AZ"
msgstr "야르듬르 구"

msgid "Yevlax_AZ"
msgstr "예블라흐"

msgid "Zangilan_AZ"
msgstr "젠길란 구"

msgid "Zaqatala_AZ"
msgstr "자가탈라 구"

msgid "Zardab_AZ"
msgstr "제르다프 구"

msgid "Brcko distrikt_BA"
msgstr "브르치코 행정구"

msgid "Federacija Bosne i Hercegovine_BA"
msgstr "보스니아 헤르체고비나 연방"

msgid "Republika Srpska_BA"
msgstr "스릅스카 공화국"

msgid "Christ Church_BB"
msgstr "크라이스트 교회"

msgid "Saint Andrew_BB"
msgstr "안드레아"

msgid "Saint George_BB"
msgstr "게오르기우스"

msgid "Saint James_BB"
msgstr "세인트제임스"

msgid "Saint John_BB"
msgstr "세인트존"

msgid "Saint Joseph_BB"
msgstr "나자렛의 요셉"

msgid "Saint Lucy_BB"
msgstr "루치아"

msgid "Saint Michael_BB"
msgstr "미카엘"

msgid "Saint Peter_BB"
msgstr "베드로"

msgid "Saint Philip_BB"
msgstr "세인트필립 교구"

msgid "Saint Thomas_BB"
msgstr "세인트토머스 교구"

msgid "Barisal_BD"
msgstr "바리살 시"

msgid "Chittagong_BD"
msgstr "치타공"

msgid "Dhaka_BD"
msgstr "다카"

msgid "Khulna_BD"
msgstr "쿨나"

msgid "Rajshahi_BD"
msgstr "라즈샤히"

msgid "Rangpur_BD"
msgstr "랑푸르 구"

msgid "Sylhet_BD"
msgstr "실렛"

msgid "Antwerpen_BE"
msgstr "안트베르펜"

msgid "Brabant wallon_BE"
msgstr "브라방왈롱주"

msgid "Brussels Hoofdstedelijk Gewest_BE"
msgstr "브뤼셀"

msgid "Hainaut_BE"
msgstr "에노주"

msgid "Liege_BE"
msgstr "리에주"

msgid "Limburg_BE"
msgstr "림뷔르흐주"

msgid "Luxembourg_BE"
msgstr "룩셈부르크 대공국"

msgid "Namur_BE"
msgstr "나뮈르"

msgid "Oost-Vlaanderen_BE"
msgstr "오스트플란데런주"

msgid "Vlaams-Brabant_BE"
msgstr "플람스브라반트주"

msgid "West-Vlaanderen_BE"
msgstr "베스트플란데런주"

msgid "Bale_BF"
msgstr "베일"

msgid "Bam_BF"
msgstr "밤 현"

msgid "Banwa_BF"
msgstr "반와 현"

msgid "Bazega_BF"
msgstr "바제가 현"

msgid "Bougouriba_BF"
msgstr "부구리바 현"

msgid "Boulgou_BF"
msgstr "불구 현"

msgid "Boulkiemde_BF"
msgstr "불키엠데 현"

msgid "Comoe_BF"
msgstr "코모에 현"

msgid "Ganzourgou_BF"
msgstr "간주르구 현"

msgid "Gnagna_BF"
msgstr "냐냐 현"

msgid "Gourma_BF"
msgstr "구르마 현"

msgid "Houet_BF"
msgstr "우에 현"

msgid "Ioba_BF"
msgstr "이오바 현"

msgid "Kadiogo_BF"
msgstr "카디오고 현"

msgid "Kenedougou_BF"
msgstr "케네두구 현"

msgid "Komondjari_BF"
msgstr "코몽자리 현"

msgid "Kompienga_BF"
msgstr "콤피엥가 현"

msgid "Kossi_BF"
msgstr "코시 현"

msgid "Koulpelogo_BF"
msgstr "쿨펠로고 현"

msgid "Kouritenga_BF"
msgstr "쿠리텡가 현"

msgid "Kourweogo_BF"
msgstr "쿠르웨오고 현"

msgid "Leraba_BF"
msgstr "레라바 현"

msgid "Loroum_BF"
msgstr "로룸 현"

msgid "Mouhoun_BF"
msgstr "무운 현"

msgid "Nahouri_BF"
msgstr "나우리 현"

msgid "Namentenga_BF"
msgstr "나멘텡가 현"

msgid "Nayala_BF"
msgstr "나얄라 현"

msgid "Noumbiel_BF"
msgstr "눔비엘 현"

msgid "Oubritenga_BF"
msgstr "우브리텡가 현"

msgid "Oudalan_BF"
msgstr "우달란 현"

msgid "Passore_BF"
msgstr "파소레 현"

msgid "Poni_BF"
msgstr "포니 현"

msgid "Sanguie_BF"
msgstr "상기에 현"

msgid "Sanmatenga_BF"
msgstr "산마텡가 현"

msgid "Seno_BF"
msgstr "세노 현"

msgid "Sissili_BF"
msgstr "시실리 현"

msgid "Soum_BF"
msgstr "숨 현"

msgid "Sourou_BF"
msgstr "수루 현"

msgid "Tapoa_BF"
msgstr "타포아 현"

msgid "Tuy_BF"
msgstr "투이 현"

msgid "Yagha_BF"
msgstr "야가 현"

msgid "Yatenga_BF"
msgstr "야텡가 현"

msgid "Ziro_BF"
msgstr "지로 현"

msgid "Zondoma_BF"
msgstr "존도마 현"

msgid "Zoundweogo_BF"
msgstr "준드웨오고 현"

msgid "Blagoevgrad_BG"
msgstr "블라고에브그라드"

msgid "Burgas_BG"
msgstr "부르가스"

msgid "Dobrich_BG"
msgstr "도브리치"

msgid "Gabrovo_BG"
msgstr "가브로보"

msgid "Haskovo_BG"
msgstr "하스코보"

msgid "Kardzhali_BG"
msgstr "커르잘리"

msgid "Kyustendil_BG"
msgstr "큐스텐딜"

msgid "Lovech_BG"
msgstr "로베치"

msgid "Montana_BG"
msgstr "몬태나주"

msgid "Pazardzhik_BG"
msgstr "파자르지크"

msgid "Pernik_BG"
msgstr "페르니크"

msgid "Pleven_BG"
msgstr "플레벤"

msgid "Plovdiv_BG"
msgstr "플로브디프"

msgid "Razgrad_BG"
msgstr "라즈그라드"

msgid "Ruse_BG"
msgstr "루세 주"

msgid "Shumen_BG"
msgstr "슈멘"

msgid "Silistra_BG"
msgstr "실리스트라"

msgid "Sliven_BG"
msgstr "슬리벤"

msgid "Smolyan_BG"
msgstr "스몰랸"

msgid "Sofia_BG"
msgstr "소피아"

msgid "Sofia (stolitsa)_BG"
msgstr "소피아"

msgid "Stara Zagora_BG"
msgstr "스타라자고라"

msgid "Targovishte_BG"
msgstr "터르고비슈테"

msgid "Varna_BG"
msgstr "바르나"

msgid "Veliko Tarnovo_BG"
msgstr "벨리코터르노보"

msgid "Vidin_BG"
msgstr "비딘"

msgid "Vratsa_BG"
msgstr "브라차"

msgid "Yambol_BG"
msgstr "얌볼"

msgid "Al 'Asimah_BH"
msgstr "수도 주"

msgid "Al Janubiyah_BH"
msgstr "남부 주"

msgid "Al Muharraq_BH"
msgstr "무하라크"

msgid "Ash Shamaliyah_BH"
msgstr "북부 주"

msgid "Bubanza_BI"
msgstr "부반자 주"

msgid "Bujumbura Mairie_BI"
msgstr "부줌부라 도시주"

msgid "Bururi_BI"
msgstr "부루리 주"

msgid "Cankuzo_BI"
msgstr "캉쿠조 주"

msgid "Cibitoke_BI"
msgstr "치비토케 주"

msgid "Gitega_BI"
msgstr "기테가"

msgid "Karuzi_BI"
msgstr "카루지 주"

msgid "Kayanza_BI"
msgstr "카얀자 주"

msgid "Kirundo_BI"
msgstr "키룬도 주"

msgid "Makamba_BI"
msgstr "마캄바 주"

msgid "Muramvya_BI"
msgstr "무람비야 주"

msgid "Muyinga_BI"
msgstr "무잉가 주"

msgid "Mwaro_BI"
msgstr "음와로 주"

msgid "Ngozi_BI"
msgstr "응고지 주"

msgid "Rutana_BI"
msgstr "루타나 주"

msgid "Ruyigi_BI"
msgstr "루이기 주"

msgid "Alibori_BJ"
msgstr "알리보리 주"

msgid "Atacora_BJ"
msgstr "아타코라 주"

msgid "Atlantique_BJ"
msgstr "아틀랑티크 주"

msgid "Borgou_BJ"
msgstr "보르구 주"

msgid "Collines_BJ"
msgstr "콜린 주"

msgid "Couffo_BJ"
msgstr "쿠포 주"

msgid "Donga_BJ"
msgstr "동가 주"

msgid "Littoral_BJ"
msgstr "리토랄"

msgid "Mono_BJ"
msgstr "모노"

msgid "Oueme_BJ"
msgstr "우에메 주"

msgid "Plateau_BJ"
msgstr "플래토 주"

msgid "Zou_BJ"
msgstr "주 주"

msgid "Saint Barthelemy_BL"
msgstr "생바르텔레미"

msgid "Hamilton_BM"
msgstr "해밀턴"

msgid "Saint George_BM"
msgstr "게오르기우스"

msgid "Belait_BN"
msgstr "블라잇 구"

msgid "Brunei-Muara_BN"
msgstr "브루네이무아라 구"

msgid "Temburong_BN"
msgstr "틈부롱 구"

msgid "Tutong_BN"
msgstr "투통 구"

msgid "Chuquisaca_BO"
msgstr "추키사카 주"

msgid "Cochabamba_BO"
msgstr "코차밤바"

msgid "El Beni_BO"
msgstr "베니 주"

msgid "La Paz_BO"
msgstr "라파스"

msgid "Oruro_BO"
msgstr "오루로 주"

msgid "Pando_BO"
msgstr "판도"

msgid "Potosi_BO"
msgstr "포토시 주"

msgid "Santa Cruz_BO"
msgstr "산타크루스"

msgid "Tarija_BO"
msgstr "타리하"

msgid "Bonaire_BQ"
msgstr "보네르섬"

msgid "Saba_BQ"
msgstr "사바섬"

msgid "Sint Eustatius_BQ"
msgstr "신트외스타티위스섬"

msgid "Acre_BR"
msgstr "에이커"

msgid "Alagoas_BR"
msgstr "알라고아스주"

msgid "Amapa_BR"
msgstr "아마파주"

msgid "Amazonas_BR"
msgstr "아마소나스"

msgid "Bahia_BR"
msgstr "바이아주"

msgid "Ceara_BR"
msgstr "세아라주"

msgid "Distrito Federal_BR"
msgstr "연방구"

msgid "Espirito Santo_BR"
msgstr "이스피리투산투주"

msgid "Goias_BR"
msgstr "고이아스주"

msgid "Maranhao_BR"
msgstr "마라냥주"

msgid "Mato Grosso_BR"
msgstr "마투그로수주"

msgid "Mato Grosso do Sul_BR"
msgstr "마투그로수두술주"

msgid "Minas Gerais_BR"
msgstr "미나스제라이스주"

msgid "Para_BR"
msgstr "파라"

msgid "Paraiba_BR"
msgstr "파라이바주"

msgid "Parana_BR"
msgstr "파라나"

msgid "Pernambuco_BR"
msgstr "페르남부쿠주"

msgid "Piaui_BR"
msgstr "피아우이주"

msgid "Rio de Janeiro_BR"
msgstr "리우데자네이루"

msgid "Rio Grande do Norte_BR"
msgstr "히우그란지두노르치주"

msgid "Rio Grande do Sul_BR"
msgstr "히우그란지두술주"

msgid "Rondonia_BR"
msgstr "혼도니아주"

msgid "Roraima_BR"
msgstr "호라이마주"

msgid "Santa Catarina_BR"
msgstr "산타카타리나"

msgid "Sao Paulo_BR"
msgstr "상파울루"

msgid "Sergipe_BR"
msgstr "세르지피주"

msgid "Tocantins_BR"
msgstr "토칸칭스주"

msgid "Central Andros_BS"
msgstr "센트럴안드로스"

msgid "City of Freeport_BS"
msgstr "프리포트"

msgid "East Grand Bahama_BS"
msgstr "이스트그랜드바하마"

msgid "Harbour Island_BS"
msgstr "하버 섬"

msgid "Hope Town_BS"
msgstr "호프타운"

msgid "Long Island_BS"
msgstr "롱아일랜드"

msgid "New Providence_BS"
msgstr "뉴프로비던스 섬"

msgid "South Eleuthera_BS"
msgstr "사우스일루서라"

msgid "Bumthang_BT"
msgstr "붐탕 현"

msgid "Chhukha_BT"
msgstr "추카 현"

msgid "Dagana_BT"
msgstr "다가나 현"

msgid "Gasa_BT"
msgstr "가사"

msgid "Haa_BT"
msgstr "하 현"

msgid "Lhuentse_BT"
msgstr "룬체 현"

msgid "Monggar_BT"
msgstr "몽가르 현"

msgid "Paro_BT"
msgstr "파로 현"

msgid "Pemagatshel_BT"
msgstr "페마가첼 현"

msgid "Punakha_BT"
msgstr "푸나카"

msgid "Samdrup Jongkhar_BT"
msgstr "삼드룹종카르 현"

msgid "Samtse_BT"
msgstr "삼체 현"

msgid "Thimphu_BT"
msgstr "팀부"

msgid "Trashi Yangtse_BT"
msgstr "트라시양체 현"

msgid "Trashigang_BT"
msgstr "트라시강"

msgid "Trongsa_BT"
msgstr "트롱사 현"

msgid "Tsirang_BT"
msgstr "치랑 현"

msgid "Wangdue Phodrang_BT"
msgstr "왕두에포드랑 현"

msgid "Zhemgang_BT"
msgstr "젬강 현"

msgid "Central_BW"
msgstr "중부 구"

msgid "Ghanzi_BW"
msgstr "간지"

msgid "Kgalagadi_BW"
msgstr "크갈라가디 구"

msgid "Kgatleng_BW"
msgstr "크가틀렝 구"

msgid "Kweneng_BW"
msgstr "퀘넹 구"

msgid "North East_BW"
msgstr "북동부 구"

msgid "North West_BW"
msgstr "북서부 구"

msgid "South East_BW"
msgstr "남동부 구"

msgid "Southern_BW"
msgstr "남부 구"

msgid "Brestskaya voblasts'_BY"
msgstr "브레스트 주"

msgid "Homyel'skaya voblasts'_BY"
msgstr "호멜 주"

msgid "Horad Minsk_BY"
msgstr "민스크"

msgid "Hrodzenskaya voblasts'_BY"
msgstr "흐로드나 주"

msgid "Mahilyowskaya voblasts'_BY"
msgstr "마힐료우 주"

msgid "Minskaya voblasts'_BY"
msgstr "민스크 주"

msgid "Vitsyebskaya voblasts'_BY"
msgstr "비쳅스크 주"

msgid "Belize_BZ"
msgstr "벨리즈"

msgid "Cayo_BZ"
msgstr "카요 구"

msgid "Corozal_BZ"
msgstr "코로살 구"

msgid "Orange Walk_BZ"
msgstr "오렌지워크 구"

msgid "Stann Creek_BZ"
msgstr "스탠크리크 구"

msgid "Toledo_BZ"
msgstr "톨레도"

msgid "Alberta_CA"
msgstr "앨버타주"

msgid "British Columbia_CA"
msgstr "브리티시컬럼비아주"

msgid "Manitoba_CA"
msgstr "매니토바주"

msgid "New Brunswick_CA"
msgstr "뉴브런즈윅주"

msgid "Newfoundland and Labrador_CA"
msgstr "뉴펀들랜드 래브라도 주"

msgid "Northwest Territories_CA"
msgstr "노스웨스트 준주"

msgid "Nova Scotia_CA"
msgstr "노바스코샤주"

msgid "Nunavut_CA"
msgstr "누나부트 준주"

msgid "Ontario_CA"
msgstr "온타리오주"

msgid "Prince Edward Island_CA"
msgstr "프린스에드워드아일랜드주"

msgid "Quebec_CA"
msgstr "퀘벡주"

msgid "Saskatchewan_CA"
msgstr "서스캐처원주"

msgid "Yukon_CA"
msgstr "유콘 준주"

msgid "Cocos (Keeling) Islands_CC"
msgstr "코코스 제도"

msgid "Bas-Uele_CD"
msgstr "바우엘레 주"

msgid "Equateur_CD"
msgstr "에카퇴르 주"

msgid "Haut-Katanga_CD"
msgstr "오트카탕가 주"

msgid "Haut-Lomami_CD"
msgstr "오트로마미 주"

msgid "Haut-Uele_CD"
msgstr "오트우엘레 주"

msgid "Ituri_CD"
msgstr "이투리 주"

msgid "Kasai_CD"
msgstr "가사이"

msgid "Kasai Central_CD"
msgstr "카사이상트랄 주"

msgid "Kasai Oriental_CD"
msgstr "카사이오리앙탈 주"

msgid "Kinshasa_CD"
msgstr "킨샤사"

msgid "Kongo Central_CD"
msgstr "중앙콩고 주"

msgid "Kwango_CD"
msgstr "쾅고 주"

msgid "Kwilu_CD"
msgstr "퀼루 주"

msgid "Lomami_CD"
msgstr "로마미 주"

msgid "Lualaba_CD"
msgstr "루알라바 주"

msgid "Mai-Ndombe_CD"
msgstr "마이은돔베 주"

msgid "Maniema_CD"
msgstr "마니에마 주"

msgid "Mongala_CD"
msgstr "몽갈라 주"

msgid "Nord-Kivu_CD"
msgstr "북키부 주"

msgid "Nord-Ubangi_CD"
msgstr "북우방기 주"

msgid "Sankuru_CD"
msgstr "상쿠루 주"

msgid "Sud-Kivu_CD"
msgstr "남키부 주"

msgid "Sud-Ubangi_CD"
msgstr "남우방기 주"

msgid "Tanganyika_CD"
msgstr "탕가니카"

msgid "Tshopo_CD"
msgstr "초포 주"

msgid "Tshuapa_CD"
msgstr "추아파 주"

msgid "Bamingui-Bangoran_CF"
msgstr "바밍기방고랑 주"

msgid "Bangui_CF"
msgstr "방기"

msgid "Basse-Kotto_CF"
msgstr "바스코토 주"

msgid "Gribingui_CF"
msgstr "나나그레비지 주"

msgid "Haut-Mbomou_CF"
msgstr "오트음보무 주"

msgid "Haute-Kotto_CF"
msgstr "오트코토 주"

msgid "Kemo-Gribingui_CF"
msgstr "케모 주"

msgid "Lobaye_CF"
msgstr "로바예 주"

msgid "Mambere-Kadei_CF"
msgstr "맘베레카데이 주"

msgid "Mbomou_CF"
msgstr "음보무 주"

msgid "Nana-Mambere_CF"
msgstr "나나맘베레 주"

msgid "Ombella-Mpoko_CF"
msgstr "옴벨라음포코 주"

msgid "Ouaka_CF"
msgstr "와카 주"

msgid "Ouham_CF"
msgstr "우암 주"

msgid "Ouham-Pende_CF"
msgstr "우암펭데 주"

msgid "Sangha_CF"
msgstr "상가 주"

msgid "Vakaga_CF"
msgstr "바카가 주"

msgid "Bouenza_CG"
msgstr "부엔자 주"

msgid "Brazzaville_CG"
msgstr "브라자빌"

msgid "Cuvette_CG"
msgstr "큐벳"

msgid "Cuvette-Ouest_CG"
msgstr "퀴베트우에스트 주"

msgid "Lekoumou_CG"
msgstr "레쿠무 주"

msgid "Likouala_CG"
msgstr "리쿠알라 주"

msgid "Niari_CG"
msgstr "니아리 주"

msgid "Plateaux_CG"
msgstr "플라토 주"

msgid "Pointe-Noire_CG"
msgstr "푸앵트누아르"

msgid "Pool_CG"
msgstr "풀 주"

msgid "Sangha_CG"
msgstr "상가 주"

msgid "Aargau_CH"
msgstr "아르가우주"

msgid "Appenzell Ausserrhoden_CH"
msgstr "아펜첼아우서로덴주"

msgid "Appenzell Innerrhoden_CH"
msgstr "아펜첼이너로덴주"

msgid "Basel-Landschaft_CH"
msgstr "바젤란트주"

msgid "Basel-Stadt_CH"
msgstr "바젤슈타트주"

msgid "Bern_CH"
msgstr "베른"

msgid "Fribourg_CH"
msgstr "프리부르"

msgid "Geneve_CH"
msgstr "제네바"

msgid "Glarus_CH"
msgstr "글라루스"

msgid "Graubunden_CH"
msgstr "그라우뷘덴주"

msgid "Jura_CH"
msgstr "쥐라"

msgid "Luzern_CH"
msgstr "루체른"

msgid "Neuchatel_CH"
msgstr "뇌샤텔"

msgid "Nidwalden_CH"
msgstr "니트발덴주"

msgid "Obwalden_CH"
msgstr "옵발덴주"

msgid "Sankt Gallen_CH"
msgstr "장크트갈렌주"

msgid "Schaffhausen_CH"
msgstr "샤프하우젠"

msgid "Schwyz_CH"
msgstr "슈비츠"

msgid "Solothurn_CH"
msgstr "졸로투른"

msgid "Thurgau_CH"
msgstr "투르가우주"

msgid "Ticino_CH"
msgstr "티치노주"

msgid "Uri_CH"
msgstr "우리주"

msgid "Valais_CH"
msgstr "발레주"

msgid "Vaud_CH"
msgstr "보주"

msgid "Zug_CH"
msgstr "추크"

msgid "Zurich_CH"
msgstr "취리히"

msgid "Abidjan_CI"
msgstr "아비장"

msgid "Bas-Sassandra_CI"
msgstr "바사산드라 주"

msgid "Comoe_CI"
msgstr "코모에 현"

msgid "Denguele_CI"
msgstr "뎅겔레 주"

msgid "Goh-Djiboua_CI"
msgstr "고 - 지부아"

msgid "Lacs_CI"
msgstr "라크 주"

msgid "Lagunes_CI"
msgstr "라귄 주"

msgid "Montagnes_CI"
msgstr "몽 타뉴"

msgid "Sassandra-Marahoue_CI"
msgstr "사산 드라 - 마라 호 우에"

msgid "Savanes_CI"
msgstr "사반 주"

msgid "Vallee du Bandama_CI"
msgstr "발레 뒤 반 다마"

msgid "Woroba_CI"
msgstr "로바"

msgid "Yamoussoukro_CI"
msgstr "야무수크로"

msgid "Zanzan_CI"
msgstr "잔잔 주"

msgid "Cook Islands_CK"
msgstr "쿡 제도"

msgid "Aisen del General Carlos Ibanez del Campo_CL"
msgstr "아이센델헤네랄카를로스이바녜스델캄포 주"

msgid "Antofagasta_CL"
msgstr "안토파가스타"

msgid "Arica y Parinacota_CL"
msgstr "아리카 이 파리나코타 주"

msgid "Atacama_CL"
msgstr "아타카마 사막"

msgid "Biobio_CL"
msgstr "비오비오 현"

msgid "Coquimbo_CL"
msgstr "코킴보"

msgid "La Araucania_CL"
msgstr "아라우카니아 주"

msgid "Libertador General Bernardo O'Higgins_CL"
msgstr "리베르타도르헤네랄베르나르도오이긴스 주"

msgid "Los Lagos_CL"
msgstr "로스라고스 주"

msgid "Los Rios_CL"
msgstr "로스리오스"

msgid "Magallanes_CL"
msgstr "마가야네스 현"

msgid "Maule_CL"
msgstr "마울레 주"

msgid "Region Metropolitana de Santiago_CL"
msgstr "산티아고 수도주"

msgid "Tarapaca_CL"
msgstr "타라파카 주"

msgid "Valparaiso_CL"
msgstr "발파라이소"

msgid "Adamaoua_CM"
msgstr "아다마와"

msgid "Centre_CM"
msgstr "중앙 주"

msgid "Est_CM"
msgstr "동부 주"

msgid "Extreme-Nord_CM"
msgstr "극북부 주"

msgid "Littoral_CM"
msgstr "리토랄 주"

msgid "Nord_CM"
msgstr "북부 주"

msgid "Nord-Ouest_CM"
msgstr "북서부 주"

msgid "Ouest_CM"
msgstr "서부 주"

msgid "Sud_CM"
msgstr "남부 주"

msgid "Sud-Ouest_CM"
msgstr "남서부 주"

msgid "Anhui_CN"
msgstr "안후이 성"

msgid "Beijing_CN"
msgstr "베이징"

msgid "Chongqing_CN"
msgstr "충칭"

msgid "Fujian_CN"
msgstr "푸젠성"

msgid "Gansu_CN"
msgstr "간쑤 성"

msgid "Guangdong_CN"
msgstr "광둥 성"

msgid "Guangxi_CN"
msgstr "광시 좡족 자치구"

msgid "Guizhou_CN"
msgstr "구이저우 성"

msgid "Hainan_CN"
msgstr "하이난 성"

msgid "Hebei_CN"
msgstr "허베이 성"

msgid "Heilongjiang_CN"
msgstr "헤이룽장 성"

msgid "Henan_CN"
msgstr "허난성"

msgid "Hubei_CN"
msgstr "후베이 성"

msgid "Hunan_CN"
msgstr "후난 성"

msgid "Jiangsu_CN"
msgstr "장쑤 성"

msgid "Jiangxi_CN"
msgstr "장시 성"

msgid "Jilin_CN"
msgstr "지린성"

msgid "Liaoning_CN"
msgstr "랴오닝 성"

msgid "Nei Mongol_CN"
msgstr "내몽골 자치구"

msgid "Ningxia_CN"
msgstr "닝샤 후이족 자치구"

msgid "Qinghai_CN"
msgstr "칭하이 성"

msgid "Shaanxi_CN"
msgstr "산시성"

msgid "Shandong_CN"
msgstr "산둥 성"

msgid "Shanghai_CN"
msgstr "상하이"

msgid "Shanxi_CN"
msgstr "산시성"

msgid "Sichuan_CN"
msgstr "쓰촨성"

msgid "Tianjin_CN"
msgstr "톈진"

msgid "Xinjiang_CN"
msgstr "신장 위구르 자치구"

msgid "Xizang_CN"
msgstr "티베트 자치구"

msgid "Yunnan_CN"
msgstr "윈난 성"

msgid "Zhejiang_CN"
msgstr "저장 성"

msgid "Amazonas_CO"
msgstr "아마소나스"

msgid "Antioquia_CO"
msgstr "안티오키아 주"

msgid "Arauca_CO"
msgstr "아라우카"

msgid "Atlantico_CO"
msgstr "아틀란티코 주"

msgid "Bolivar_CO"
msgstr "볼리바르"

msgid "Boyaca_CO"
msgstr "보야카 주"

msgid "Caldas_CO"
msgstr "칼다스"

msgid "Caqueta_CO"
msgstr "카케타 주"

msgid "Casanare_CO"
msgstr "카사나레 주"

msgid "Cauca_CO"
msgstr "카우카 주"

msgid "Cesar_CO"
msgstr "세사르/세자르"

msgid "Choco_CO"
msgstr "초코"

msgid "Cordoba_CO"
msgstr "코르도바"

msgid "Cundinamarca_CO"
msgstr "쿤디나마르카 주"

msgid "Distrito Capital de Bogota_CO"
msgstr "보고타"

msgid "Guainia_CO"
msgstr "과이니아 주"

msgid "Guaviare_CO"
msgstr "과비아레 주"

msgid "Huila_CO"
msgstr "우일라"

msgid "La Guajira_CO"
msgstr "라과히라 주"

msgid "Magdalena_CO"
msgstr "마그달레나/막달레나"

msgid "Meta_CO"
msgstr "메타"

msgid "Narino_CO"
msgstr "나리뇨 주"

msgid "Norte de Santander_CO"
msgstr "노르테데산탄데르 주"

msgid "Putumayo_CO"
msgstr "푸투마요 주"

msgid "Quindio_CO"
msgstr "킨디오 주"

msgid "Risaralda_CO"
msgstr "리사랄다 주"

msgid "San Andres, Providencia y Santa Catalina_CO"
msgstr "산안드레스 이 프로비덴시아 주"

msgid "Santander_CO"
msgstr "산탄데르"

msgid "Sucre_CO"
msgstr "수크레"

msgid "Tolima_CO"
msgstr "톨리마 주"

msgid "Valle del Cauca_CO"
msgstr "바예델카우카 주"

msgid "Vaupes_CO"
msgstr "바우페스 주"

msgid "Vichada_CO"
msgstr "비차다 주"

msgid "Alajuela_CR"
msgstr "알라후엘라"

msgid "Cartago_CR"
msgstr "카르타고"

msgid "Guanacaste_CR"
msgstr "과나카스테 주"

msgid "Heredia_CR"
msgstr "에레디아 주"

msgid "Limon_CR"
msgstr "리몬 주"

msgid "Puntarenas_CR"
msgstr "푼타레나스"

msgid "San Jose_CR"
msgstr "산호세"

msgid "Artemisa_CU"
msgstr "아르테미사"

msgid "Camaguey_CU"
msgstr "카마궤이"

msgid "Ciego de Avila_CU"
msgstr "시에고데아빌라"

msgid "Cienfuegos_CU"
msgstr "시엔푸에고스"

msgid "Granma_CU"
msgstr "그란마"

msgid "Guantanamo_CU"
msgstr "관타나모"

msgid "Holguin_CU"
msgstr "올긴"

msgid "Isla de la Juventud_CU"
msgstr "후벤투드 섬"

msgid "La Habana_CU"
msgstr "아바나"

msgid "Las Tunas_CU"
msgstr "라스투나스 주"

msgid "Matanzas_CU"
msgstr "마탄사스"

msgid "Mayabeque_CU"
msgstr "마야베케 주"

msgid "Pinar del Rio_CU"
msgstr "피나르델리오"

msgid "Sancti Spiritus_CU"
msgstr "상크티스피리투스"

msgid "Santiago de Cuba_CU"
msgstr "산티아고데쿠바"

msgid "Villa Clara_CU"
msgstr "비야클라라 주"

msgid "Boa Vista_CV"
msgstr "보아비스타"

msgid "Brava_CV"
msgstr "브라바 섬"

msgid "Maio_CV"
msgstr "마이우 섬"

msgid "Mosteiros_CV"
msgstr "모스테이루스"

msgid "Paul_CV"
msgstr "파울 시"

msgid "Porto Novo_CV"
msgstr "포르토노보"

msgid "Praia_CV"
msgstr "프라이아"

msgid "Ribeira Brava_CV"
msgstr "히베이라브라바"

msgid "Ribeira Grande_CV"
msgstr "히베이라그란드"

msgid "Ribeira Grande de Santiago_CV"
msgstr "히베이라그란드드산티아구 시"

msgid "Sal_CV"
msgstr "살 섬"

msgid "Santa Catarina_CV"
msgstr "산타카타리나"

msgid "Santa Catarina do Fogo_CV"
msgstr "산타카타리나두포구 시"

msgid "Santa Cruz_CV"
msgstr "산타크루스"

msgid "Sao Domingos_CV"
msgstr "상도밍구스"

msgid "Sao Filipe_CV"
msgstr "상필리프"

msgid "Sao Lourenco dos Orgaos_CV"
msgstr "상로렌수두스오르강스 시"

msgid "Sao Miguel_CV"
msgstr "상미겔"

msgid "Sao Salvador do Mundo_CV"
msgstr "상살바도르두문두 시"

msgid "Sao Vicente_CV"
msgstr "상비센트"

msgid "Tarrafal_CV"
msgstr "타하팔"

msgid "Tarrafal de Sao Nicolau_CV"
msgstr "타하팔드상니콜라우"

msgid "Curacao_CW"
msgstr "퀴라소"

msgid "Christmas Island_CX"
msgstr "크리스마스 섬"

msgid "Ammochostos_CY"
msgstr "파마구스타"

msgid "Keryneia_CY"
msgstr "키레니아"

msgid "Larnaka_CY"
msgstr "라르나카"

msgid "Lefkosia_CY"
msgstr "니코시아"

msgid "Lemesos_CY"
msgstr "리마솔"

msgid "Pafos_CY"
msgstr "파포스"

msgid "Jihocesky kraj_CZ"
msgstr "남보헤미아주"

msgid "Jihomoravsky kraj_CZ"
msgstr "남모라바 주"

msgid "Karlovarsky kraj_CZ"
msgstr "카를로비바리 주"

msgid "Kraj Vysocina_CZ"
msgstr "비소치나 주"

msgid "Kralovehradecky kraj_CZ"
msgstr "흐라데츠크랄로베 주"

msgid "Liberecky kraj_CZ"
msgstr "리베레츠 주"

msgid "Moravskoslezsky kraj_CZ"
msgstr "모라바슬레스코 주"

msgid "Olomoucky kraj_CZ"
msgstr "올로모우츠 주"

msgid "Pardubicky kraj_CZ"
msgstr "파르두비체 주"

msgid "Plzensky kraj_CZ"
msgstr "플젠 주"

msgid "Praha, Hlavni mesto_CZ"
msgstr "프라하"

msgid "Stredocesky kraj_CZ"
msgstr "중앙보헤미아 주"

msgid "Ustecky kraj_CZ"
msgstr "우스티 주"

msgid "Zlinsky kraj_CZ"
msgstr "즐린 주"

msgid "Baden-Wurttemberg_DE"
msgstr "바덴뷔르템베르크주"

msgid "Bayern_DE"
msgstr "바이에른 자유주"

msgid "Berlin_DE"
msgstr "베를린"

msgid "Brandenburg_DE"
msgstr "브란덴부르크주"

msgid "Bremen_DE"
msgstr "브레멘"

msgid "Hamburg_DE"
msgstr "함부르크"

msgid "Hessen_DE"
msgstr "헤센주"

msgid "Mecklenburg-Vorpommern_DE"
msgstr "메클렌부르크포어포메른주"

msgid "Niedersachsen_DE"
msgstr "니더작센주"

msgid "Nordrhein-Westfalen_DE"
msgstr "노르트라인베스트팔렌주"

msgid "Rheinland-Pfalz_DE"
msgstr "라인란트팔츠주"

msgid "Saarland_DE"
msgstr "자를란트주"

msgid "Sachsen_DE"
msgstr "작센 자유주"

msgid "Sachsen-Anhalt_DE"
msgstr "작센안할트주"

msgid "Schleswig-Holstein_DE"
msgstr "슐레스비히홀슈타인주"

msgid "Thuringen_DE"
msgstr "튀링엔 자유주"

msgid "Ali Sabieh_DJ"
msgstr "알리사비에"

msgid "Arta_DJ"
msgstr "아르타"

msgid "Dikhil_DJ"
msgstr "디킬"

msgid "Djibouti_DJ"
msgstr "지부티 공화국"

msgid "Obock_DJ"
msgstr "오보크"

msgid "Tadjourah_DJ"
msgstr "타주라"

msgid "Hovedstaden_DK"
msgstr "덴마크 수도 지역"

msgid "Midtjylland_DK"
msgstr "중앙윌란 지역"

msgid "Nordjylland_DK"
msgstr "북윌란 지역"

msgid "Sjaelland_DK"
msgstr "셸란 섬"

msgid "Syddanmark_DK"
msgstr "남덴마크 지역"

msgid "Saint Andrew_DM"
msgstr "안드레아"

msgid "Saint David_DM"
msgstr "세인트데이비드 교구"

msgid "Saint George_DM"
msgstr "게오르기우스"

msgid "Saint John_DM"
msgstr "세인트존"

msgid "Saint Joseph_DM"
msgstr "나자렛의 요셉"

msgid "Saint Luke_DM"
msgstr "루카스"

msgid "Saint Mark_DM"
msgstr "마르코"

msgid "Saint Patrick_DM"
msgstr "성 파트리치오"

msgid "Saint Paul_DM"
msgstr "파울로"

msgid "Saint Peter_DM"
msgstr "베드로"

msgid "Azua_DO"
msgstr "아수아 주"

msgid "Baoruco_DO"
msgstr "바오루코 주"

msgid "Barahona_DO"
msgstr "바라오나 주"

msgid "Dajabon_DO"
msgstr "다하본"

msgid "Distrito Nacional (Santo Domingo)_DO"
msgstr "국가 지구"

msgid "Duarte_DO"
msgstr "두아르트"

msgid "El Seibo_DO"
msgstr "엘세이보 주"

msgid "Elias Pina_DO"
msgstr "엘리아스피냐 주"

msgid "Espaillat_DO"
msgstr "에스파이야트 주"

msgid "Hato Mayor_DO"
msgstr "아토마요르 주"

msgid "Hermanas Mirabal_DO"
msgstr "에르마나스미라발 주"

msgid "Independencia_DO"
msgstr "인데펜덴시아"

msgid "La Altagracia_DO"
msgstr "라알타그라시아 주"

msgid "La Romana_DO"
msgstr "라로마나"

msgid "La Vega_DO"
msgstr "라베가 주"

msgid "Maria Trinidad Sanchez_DO"
msgstr "마리아트리니다드산체스 주"

msgid "Monsenor Nouel_DO"
msgstr "몬세뇨르노우엘 주"

msgid "Monte Cristi_DO"
msgstr "몬테크리스티 주"

msgid "Monte Plata_DO"
msgstr "몬테플라타"

msgid "Pedernales_DO"
msgstr "페데르날레스 주"

msgid "Peravia_DO"
msgstr "페라비아 주"

msgid "Puerto Plata_DO"
msgstr "푸에르토플라타 주"

msgid "Samana_DO"
msgstr "사마나 주"

msgid "San Cristobal_DO"
msgstr "산크리스토발"

msgid "San Jose de Ocoa_DO"
msgstr "산호세데오코아"

msgid "San Juan_DO"
msgstr "산후안"

msgid "San Pedro de Macoris_DO"
msgstr "산페드로데마코리스"

msgid "Sanchez Ramirez_DO"
msgstr "산체스라미레스 주"

msgid "Santiago_DO"
msgstr "산티아고 데 칠레"

msgid "Santiago Rodriguez_DO"
msgstr "산티아고로드리게스 주"

msgid "Valverde_DO"
msgstr "발베르데"

msgid "Adrar_DZ"
msgstr "아드라르"

msgid "Ain Defla_DZ"
msgstr "아인데플라"

msgid "Ain Temouchent_DZ"
msgstr "아인테무셴트"

msgid "Alger_DZ"
msgstr "알제 주"

msgid "Annaba_DZ"
msgstr "안나바"

msgid "Batna_DZ"
msgstr "바트나 주"

msgid "Bechar_DZ"
msgstr "베샤르"

msgid "Bejaia_DZ"
msgstr "베자이아"

msgid "Biskra_DZ"
msgstr "비스크라"

msgid "Blida_DZ"
msgstr "블리다"

msgid "Bordj Bou Arreridj_DZ"
msgstr "보르즈부아레리즈"

msgid "Bouira_DZ"
msgstr "부이라"

msgid "Boumerdes_DZ"
msgstr "부메르데스"

msgid "Chlef_DZ"
msgstr "슐레프"

msgid "Constantine_DZ"
msgstr "콩스탕틴 주"

msgid "Djelfa_DZ"
msgstr "젤파"

msgid "El Bayadh_DZ"
msgstr "엘바야드"

msgid "El Oued_DZ"
msgstr "엘우에드"

msgid "El Tarf_DZ"
msgstr "엘타르프"

msgid "Ghardaia_DZ"
msgstr "가르다이아"

msgid "Guelma_DZ"
msgstr "겔마"

msgid "Illizi_DZ"
msgstr "일리지"

msgid "Jijel_DZ"
msgstr "지젤"

msgid "Khenchela_DZ"
msgstr "켄셸라"

msgid "Laghouat_DZ"
msgstr "라구아트"

msgid "M'sila_DZ"
msgstr "음실라 주"

msgid "Mascara_DZ"
msgstr "마스카라"

msgid "Medea_DZ"
msgstr "메데이아"

msgid "Mila_DZ"
msgstr "밀라"

msgid "Mostaganem_DZ"
msgstr "모스타가넴"

msgid "Naama_DZ"
msgstr "나마 주"

msgid "Oran_DZ"
msgstr "오랑"

msgid "Ouargla_DZ"
msgstr "우아르글라"

msgid "Oum el Bouaghi_DZ"
msgstr "움엘부아기"

msgid "Relizane_DZ"
msgstr "렐리잔"

msgid "Saida_DZ"
msgstr "사이다 주"

msgid "Setif_DZ"
msgstr "세티프"

msgid "Sidi Bel Abbes_DZ"
msgstr "시디벨아베스"

msgid "Skikda_DZ"
msgstr "스킥다"

msgid "Souk Ahras_DZ"
msgstr "수크아라스"

msgid "Tamanrasset_DZ"
msgstr "타만라세트"

msgid "Tebessa_DZ"
msgstr "테베사"

msgid "Tiaret_DZ"
msgstr "티아레"

msgid "Tindouf_DZ"
msgstr "틴두프"

msgid "Tipaza_DZ"
msgstr "티파자"

msgid "Tissemsilt_DZ"
msgstr "티셈실트"

msgid "Tizi Ouzou_DZ"
msgstr "티지우주"

msgid "Tlemcen_DZ"
msgstr "틀렘센"

msgid "Azuay_EC"
msgstr "아수아이 주"

msgid "Bolivar_EC"
msgstr "볼리바르"

msgid "Canar_EC"
msgstr "카냐르 주"

msgid "Carchi_EC"
msgstr "카르치 주"

msgid "Chimborazo_EC"
msgstr "침보라소 산"

msgid "Cotopaxi_EC"
msgstr "코토팍시 주"

msgid "El Oro_EC"
msgstr "엘오로 주"

msgid "Esmeraldas_EC"
msgstr "에스메랄다스"

msgid "Galapagos_EC"
msgstr "갈라파고스 제도"

msgid "Guayas_EC"
msgstr "과야스 주"

msgid "Imbabura_EC"
msgstr "임바부라 주"

msgid "Loja_EC"
msgstr "로하"

msgid "Los Rios_EC"
msgstr "로스리오스"

msgid "Manabi_EC"
msgstr "마나비 주"

msgid "Morona Santiago_EC"
msgstr "모로나산티아고 주"

msgid "Napo_EC"
msgstr "나포 주"

msgid "Orellana_EC"
msgstr "오레야나 주"

msgid "Pastaza_EC"
msgstr "파스타사 주"

msgid "Pichincha_EC"
msgstr "피친차 주"

msgid "Santa Elena_EC"
msgstr "산타엘레나 주"

msgid "Santo Domingo de los Tsachilas_EC"
msgstr "산토도밍고데로스차칠라스 주"

msgid "Sucumbios_EC"
msgstr "수쿰비오스 주"

msgid "Tungurahua_EC"
msgstr "퉁구라우아산"

msgid "Zamora Chinchipe_EC"
msgstr "사모라친치페 주"

msgid "Harjumaa_EE"
msgstr "하리우 주"

msgid "Hiiumaa_EE"
msgstr "히우마 섬"

msgid "Ida-Virumaa_EE"
msgstr "이다비루 주"

msgid "Jarvamaa_EE"
msgstr "얘르바 주"

msgid "Jogevamaa_EE"
msgstr "여게바 주"

msgid "Laane-Virumaa_EE"
msgstr "래네비루 주"

msgid "Laanemaa_EE"
msgstr "래네 주"

msgid "Parnumaa_EE"
msgstr "패르누 주"

msgid "Polvamaa_EE"
msgstr "펄바 주"

msgid "Raplamaa_EE"
msgstr "라플라 주"

msgid "Saaremaa_EE"
msgstr "사레마 섬"

msgid "Tartumaa_EE"
msgstr "타르투 주"

msgid "Valgamaa_EE"
msgstr "발가 주"

msgid "Viljandimaa_EE"
msgstr "빌리안디 주"

msgid "Vorumaa_EE"
msgstr "버루 주"

msgid "Ad Daqahliyah_EG"
msgstr "다칼리야 주"

msgid "Al Bahr al Ahmar_EG"
msgstr "홍해 주"

msgid "Al Buhayrah_EG"
msgstr "부하이라주"

msgid "Al Fayyum_EG"
msgstr "파이윰"

msgid "Al Gharbiyah_EG"
msgstr "가르비야 주"

msgid "Al Iskandariyah_EG"
msgstr "알렉산드리아 주"

msgid "Al Isma'iliyah_EG"
msgstr "이스마일리아 주"

msgid "Al Jizah_EG"
msgstr "기자 주"

msgid "Al Minufiyah_EG"
msgstr "무누피아 주"

msgid "Al Minya_EG"
msgstr "미니아 주"

msgid "Al Qahirah_EG"
msgstr "카이로 주"

msgid "Al Qalyubiyah_EG"
msgstr "칼리우비야 주"

msgid "Al Uqsur_EG"
msgstr "룩소르 주"

msgid "Al Wadi al Jadid_EG"
msgstr "알와디알자디드 주"

msgid "As Suways_EG"
msgstr "수에즈 주"

msgid "Ash Sharqiyah_EG"
msgstr "동부 주"

msgid "Aswan_EG"
msgstr "아스완"

msgid "Asyut_EG"
msgstr "아시우트"

msgid "Bani Suwayf_EG"
msgstr "베니수에프"

msgid "Bur Sa'id_EG"
msgstr "포트사이드"

msgid "Dumyat_EG"
msgstr "다미에타 주"

msgid "Janub Sina'_EG"
msgstr "자누브시나 주"

msgid "Kafr ash Shaykh_EG"
msgstr "카프르엘셰이크"

msgid "Matruh_EG"
msgstr "마트루 주"

msgid "Qina_EG"
msgstr "케나"

msgid "Shamal Sina'_EG"
msgstr "샤말시나 주"

msgid "Suhaj_EG"
msgstr "소하그"

msgid "Western Sahara_EH"
msgstr "서사하라"

msgid "Al Awsat_ER"
msgstr "중앙 주"

msgid "Al Janubi_ER"
msgstr "남부 주"

msgid "Ansaba_ER"
msgstr "안세바 주"

msgid "Janubi al Bahri al Ahmar_ER"
msgstr "홍해 남부 주"

msgid "Qash-Barkah_ER"
msgstr "가시바르카 주"

msgid "Shimali al Bahri al Ahmar_ER"
msgstr "홍해 북부 주"

msgid "Andalucia_ES"
msgstr "안달루시아 지방"

msgid "Aragon_ES"
msgstr "아라곤 지방"

msgid "Asturias, Principado de_ES"
msgstr "아스투리아스 자치주"

msgid "Canarias_ES"
msgstr "카나리아 제도"

msgid "Cantabria_ES"
msgstr "칸타브리아 지방"

msgid "Castilla y Leon_ES"
msgstr "카스티야이레온 지방"

msgid "Castilla-La Mancha_ES"
msgstr "카스티야라만차"

msgid "Catalunya_ES"
msgstr "카탈루냐"

msgid "Ceuta_ES"
msgstr "세우타"

msgid "Extremadura_ES"
msgstr "에스트레마두라 지방"

msgid "Galicia_ES"
msgstr "갈리시아 지방"

msgid "Illes Balears_ES"
msgstr "발레아레스 제도"

msgid "La Rioja_ES"
msgstr "리오하"

msgid "Madrid, Comunidad de_ES"
msgstr "마드리드 지방"

msgid "Melilla_ES"
msgstr "멜리야"

msgid "Murcia, Region de_ES"
msgstr "무르시아 지방"

msgid "Navarra, Comunidad Foral de_ES"
msgstr "나바라 지방"

msgid "Pais Vasco_ES"
msgstr "바스크 지방"

msgid "Valenciana, Comunidad_ES"
msgstr "발렌시아 지방"

msgid "Adis Abeba_ET"
msgstr "아디스  아바바"

msgid "Afar_ET"
msgstr "아파르 주"

msgid "Amara_ET"
msgstr "암하라 주"

msgid "Binshangul Gumuz_ET"
msgstr "베니샹굴구무즈 주"

msgid "Dire Dawa_ET"
msgstr "디레다와"

msgid "Gambela Hizboch_ET"
msgstr "감벨라 주"

msgid "Hareri Hizb_ET"
msgstr "하라리 주"

msgid "Oromiya_ET"
msgstr "오로미아 주"

msgid "Sumale_ET"
msgstr "소말리 주"

msgid "Tigray_ET"
msgstr "티그라이주"

msgid "YeDebub Biheroch Bihereseboch na Hizboch_ET"
msgstr "남부 국가 민족 주"

msgid "Etela-Karjala_FI"
msgstr "남카리알라 지역"

msgid "Etela-Pohjanmaa_FI"
msgstr "남포흐얀마 지역"

msgid "Etela-Savo_FI"
msgstr "남사보 지역"

msgid "Kainuu_FI"
msgstr "카이누 지역"

msgid "Kanta-Hame_FI"
msgstr "칸타해메 지역"

msgid "Keski-Pohjanmaa_FI"
msgstr "중앙포흐얀마 지역"

msgid "Keski-Suomi_FI"
msgstr "중앙수오미 지역"

msgid "Kymenlaakso_FI"
msgstr "퀴멘락소 지역"

msgid "Lappi_FI"
msgstr "라피"

msgid "Paijat-Hame_FI"
msgstr "패이얘트해메 지역"

msgid "Pirkanmaa_FI"
msgstr "피르칸마 지역"

msgid "Pohjanmaa_FI"
msgstr "포흐얀마 지역"

msgid "Pohjois-Karjala_FI"
msgstr "북카리알라 지역"

msgid "Pohjois-Pohjanmaa_FI"
msgstr "북포흐얀마 지역"

msgid "Pohjois-Savo_FI"
msgstr "북사보 지역"

msgid "Satakunta_FI"
msgstr "사타쿤타 지역"

msgid "Uusimaa_FI"
msgstr "우시마 지역"

msgid "Varsinais-Suomi_FI"
msgstr "남서수오미 지역"

msgid "Central_FJ"
msgstr "중부 구"

msgid "Eastern_FJ"
msgstr "동부 구"

msgid "Northern_FJ"
msgstr "북부 구"

msgid "Rotuma_FJ"
msgstr "로투마"

msgid "Western_FJ"
msgstr "서부 구"

msgid "Falkland Islands (Malvinas)_FK"
msgstr "포클랜드 제도"

msgid "Chuuk_FM"
msgstr "추크 주"

msgid "Kosrae_FM"
msgstr "코스라에 주"

msgid "Pohnpei_FM"
msgstr "폰페이 섬"

msgid "Yap_FM"
msgstr "야프 섬"

msgid "Eysturoy_FO"
msgstr "에스투로이 섬"

msgid "Nordoyar_FO"
msgstr "Nordoyar"

msgid "Sandoy_FO"
msgstr "산도이 섬"

msgid "Streymoy_FO"
msgstr "스트레이모이 섬"

msgid "Suduroy_FO"
msgstr "수두로이 섬"

msgid "Vagar_FO"
msgstr "보가르 섬"

msgid "Auvergne-Rhone-Alpes_FR"
msgstr "오베르뉴론알프"

msgid "Bourgogne-Franche-Comte_FR"
msgstr "부르고뉴프랑슈콩테"

msgid "Bretagne_FR"
msgstr "브르타뉴"

msgid "Centre-Val de Loire_FR"
msgstr "상트르발드루아르"

msgid "Corse_FR"
msgstr "코르시카"

msgid "Grand-Est_FR"
msgstr "그랑테스트"

msgid "Hauts-de-France_FR"
msgstr "오드프랑스"

msgid "Ile-de-France_FR"
msgstr "일드프랑스"

msgid "Normandie_FR"
msgstr "노르망디"

msgid "Nouvelle-Aquitaine_FR"
msgstr "누벨아키텐"

msgid "Occitanie_FR"
msgstr "옥시타니"

msgid "Pays-de-la-Loire_FR"
msgstr "페이드라루아르"

msgid "Provence-Alpes-Cote-d'Azur_FR"
msgstr "프로방스알프코트다쥐르"

msgid "Estuaire_GA"
msgstr "에스튀에르 주"

msgid "Haut-Ogooue_GA"
msgstr "오트오고웨 주"

msgid "Moyen-Ogooue_GA"
msgstr "무아얭오고웨 주"

msgid "Ngounie_GA"
msgstr "응구니에 주"

msgid "Nyanga_GA"
msgstr "냥가 주"

msgid "Ogooue-Ivindo_GA"
msgstr "오고웨이빈도 주"

msgid "Ogooue-Lolo_GA"
msgstr "오고웨롤로 주"

msgid "Ogooue-Maritime_GA"
msgstr "오고웨마리팀 주"

msgid "Woleu-Ntem_GA"
msgstr "월뢰은템 주"

msgid "England_GB"
msgstr "잉글랜드"

msgid "Northern Ireland_GB"
msgstr "북아일랜드"

msgid "Scotland_GB"
msgstr "스코틀랜드"

msgid "Wales_GB"
msgstr "웨일스"

msgid "Saint Andrew_GD"
msgstr "안드레아"

msgid "Saint David_GD"
msgstr "세인트데이비드 교구"

msgid "Saint George_GD"
msgstr "게오르기우스"

msgid "Saint John_GD"
msgstr "세인트존"

msgid "Saint Mark_GD"
msgstr "마르코"

msgid "Saint Patrick_GD"
msgstr "성 파트리치오"

msgid "Southern Grenadine Islands_GD"
msgstr "카리아쿠 프티마르티니크"

msgid "Abkhazia_GE"
msgstr "압하지야"

msgid "Ajaria_GE"
msgstr "아자리야 자치 공화국"

msgid "Guria_GE"
msgstr "구리아"

msgid "Imereti_GE"
msgstr "이메레티 주"

msgid "K'akheti_GE"
msgstr "카헤티주"

msgid "Kvemo Kartli_GE"
msgstr "크베모카르틀리"

msgid "Mtskheta-Mtianeti_GE"
msgstr "므츠헤타므티아네티 주"

msgid "Rach'a-Lechkhumi-Kvemo Svaneti_GE"
msgstr "라차레츠후미크베모스바네티 주"

msgid "Samegrelo-Zemo Svaneti_GE"
msgstr "사메그렐로제모스바네티 주"

msgid "Samtskhe-Javakheti_GE"
msgstr "삼츠헤자바헤티"

msgid "Shida Kartli_GE"
msgstr "시다카르틀리 주"

msgid "Tbilisi_GE"
msgstr "트빌리시"

msgid "Guyane_GF"
msgstr "프랑스령 기아나"

msgid "Guernsey_GG"
msgstr "건지 섬"

msgid "Ashanti_GH"
msgstr "아샨티"

msgid "Brong-Ahafo_GH"
msgstr "브롱아하포 주"

msgid "Central_GH"
msgstr "중앙 주"

msgid "Eastern_GH"
msgstr "동부 주"

msgid "Greater Accra_GH"
msgstr "그레이터아크라 주"

msgid "Northern_GH"
msgstr "북부 주"

msgid "Upper East_GH"
msgstr "어퍼이스트 주"

msgid "Upper West_GH"
msgstr "어퍼웨스트 주"

msgid "Volta_GH"
msgstr "볼타"

msgid "Western_GH"
msgstr "서부 주"

msgid "Gibraltar_GI"
msgstr "지브롤터"

msgid "Avannaata Kommunia_GL"
msgstr "아바나 타 콘 미니아"

msgid "Kommune Kujalleq_GL"
msgstr "쿠얄레크"

msgid "Kommune Qeqertalik_GL"
msgstr "쿠 메네 키케 르탈 릭"

msgid "Kommuneqarfik Sermersooq_GL"
msgstr "세르메르소크"

msgid "Qeqqata Kommunia_GL"
msgstr "케카타"

msgid "Banjul_GM"
msgstr "반줄"

msgid "Central River_GM"
msgstr "센트럴리버 구"

msgid "Lower River_GM"
msgstr "하 강"

msgid "North Bank_GM"
msgstr "노스뱅크 구"

msgid "Upper River_GM"
msgstr "어퍼리버 구"

msgid "Western_GM"
msgstr "웨스트코스트 구"

msgid "Beyla_GN"
msgstr "베일 라"

msgid "Boffa_GN"
msgstr "보파"

msgid "Boke_GN"
msgstr "보케 주"

msgid "Conakry_GN"
msgstr "코나크리"

msgid "Coyah_GN"
msgstr "코야"

msgid "Dabola_GN"
msgstr "다 볼라"

msgid "Dalaba_GN"
msgstr "달라 라"

msgid "Dinguiraye_GN"
msgstr "Dinguiraye"

msgid "Dubreka_GN"
msgstr "Dubreka"

msgid "Faranah_GN"
msgstr "파라나 주"

msgid "Forecariah_GN"
msgstr "포어 카 리아"

msgid "Fria_GN"
msgstr "추위"

msgid "Gaoual_GN"
msgstr "Gaoual"

msgid "Guekedou_GN"
msgstr "구에 케 도우"

msgid "Kankan_GN"
msgstr "캉칸"

msgid "Kerouane_GN"
msgstr "케 루안"

msgid "Kindia_GN"
msgstr "킨디아"

msgid "Kissidougou_GN"
msgstr "키시두구"

msgid "Koubia_GN"
msgstr "쿠비 아"

msgid "Koundara_GN"
msgstr "콘 다라"

msgid "Kouroussa_GN"
msgstr "쿠루사"

msgid "Labe_GN"
msgstr "라베 주"

msgid "Lelouma_GN"
msgstr "릴로 마"

msgid "Lola_GN"
msgstr "롤라"

msgid "Macenta_GN"
msgstr "마센타"

msgid "Mali_GN"
msgstr "말리 공화국"

msgid "Mamou_GN"
msgstr "마무"

msgid "Mandiana_GN"
msgstr "만 디아나"

msgid "Nzerekore_GN"
msgstr "은제레코레"

msgid "Pita_GN"
msgstr "피타"

msgid "Siguiri_GN"
msgstr "시기리"

msgid "Telimele_GN"
msgstr "가장자리에"

msgid "Tougue_GN"
msgstr "Tougue"

msgid "Yomou_GN"
msgstr "여보"

msgid "Guadeloupe_GP"
msgstr "과들루프 섬"

msgid "Annobon_GQ"
msgstr "안노본 주"

msgid "Bioko Norte_GQ"
msgstr "북비오코 주"

msgid "Bioko Sur_GQ"
msgstr "남비오코 주"

msgid "Centro Sur_GQ"
msgstr "중남부 주"

msgid "Kie-Ntem_GQ"
msgstr "키에은템 주"

msgid "Litoral_GQ"
msgstr "리토랄 주"

msgid "Wele-Nzas_GQ"
msgstr "웰레은사스 주"

msgid "Agion Oros_GR"
msgstr "아토스 산"

msgid "Anatoliki Makedonia kai Thraki_GR"
msgstr "동마케도니아 트라키주"

msgid "Attiki_GR"
msgstr "아티케"

msgid "Dytiki Ellada_GR"
msgstr "서그리스주"

msgid "Dytiki Makedonia_GR"
msgstr "서마케도니아 주"

msgid "Ionia Nisia_GR"
msgstr "이오니아 제도"

msgid "Ipeiros_GR"
msgstr "이피로스"

msgid "Kentriki Makedonia_GR"
msgstr "중앙마케도니아주"

msgid "Kriti_GR"
msgstr "크레타"

msgid "Notio Aigaio_GR"
msgstr "남에게주"

msgid "Peloponnisos_GR"
msgstr "펠로폰네소스 반도"

msgid "Sterea Ellada_GR"
msgstr "중앙그리스"

msgid "Thessalia_GR"
msgstr "테살리아"

msgid "Voreio Aigaio_GR"
msgstr "북에게주"

msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands_GS"
msgstr "사우스조지아 사우스샌드위치 제도"

msgid "Alta Verapaz_GT"
msgstr "알타베라파스 주"

msgid "Baja Verapaz_GT"
msgstr "바하베라파스 주"

msgid "Chimaltenango_GT"
msgstr "치말테낭고"

msgid "Chiquimula_GT"
msgstr "치키물라"

msgid "El Progreso_GT"
msgstr "엘프로그레소 주"

msgid "Escuintla_GT"
msgstr "에스쿠인틀라"

msgid "Guatemala_GT"
msgstr "과테말라 공화국"

msgid "Huehuetenango_GT"
msgstr "우에우에테낭고"

msgid "Izabal_GT"
msgstr "이사발 주"

msgid "Jalapa_GT"
msgstr "할라파"

msgid "Jutiapa_GT"
msgstr "후티아파"

msgid "Peten_GT"
msgstr "페텐 주"

msgid "Quetzaltenango_GT"
msgstr "케트살테낭고"

msgid "Quiche_GT"
msgstr "키슈"

msgid "Retalhuleu_GT"
msgstr "레탈룰레우"

msgid "Sacatepequez_GT"
msgstr "사카테페케스 주"

msgid "San Marcos_GT"
msgstr "산마르코스"

msgid "Santa Rosa_GT"
msgstr "산타로사"

msgid "Solola_GT"
msgstr "솔롤라"

msgid "Suchitepequez_GT"
msgstr "수치테페케스 주"

msgid "Totonicapan_GT"
msgstr "토토니카판"

msgid "Zacapa_GT"
msgstr "사카파"

msgid "Agana Heights_GU"
msgstr "아가나 하이츠"

msgid "Agat_GU"
msgstr "아가트"

msgid "Asan-Maina_GU"
msgstr "아산 - 메인"

msgid "Barrigada_GU"
msgstr "Barrigada"

msgid "Chalan Pago-Ordot_GU"
msgstr "샬랑 파고 - 오르도"

msgid "Dededo_GU"
msgstr "데데도"

msgid "Hagatna_GU"
msgstr "하갓냐"

msgid "Inarajan_GU"
msgstr "이나 라얀"

msgid "Mangilao_GU"
msgstr "Mangilao"

msgid "Merizo_GU"
msgstr "메리조"

msgid "Mongmong-Toto-Maite_GU"
msgstr "몽몽 토토 - 마이트"

msgid "Piti_GU"
msgstr "피티"

msgid "Santa Rita_GU"
msgstr "산타 리타"

msgid "Sinajana_GU"
msgstr "시나이 아"

msgid "Talofofo_GU"
msgstr "탈로 포포"

msgid "Tamuning-Tumon-Harmon_GU"
msgstr "타무닝"

msgid "Umatac_GU"
msgstr "우마 막"

msgid "Yigo_GU"
msgstr "이가"

msgid "Yona_GU"
msgstr "조냐"

msgid "Bafata_GW"
msgstr "바파타 주"

msgid "Biombo_GW"
msgstr "비옴부 주"

msgid "Bissau_GW"
msgstr "비사우"

msgid "Bolama_GW"
msgstr "볼라마"

msgid "Cacheu_GW"
msgstr "카셰우"

msgid "Gabu_GW"
msgstr "가부 주"

msgid "Oio_GW"
msgstr "오이우 주"

msgid "Quinara_GW"
msgstr "키나라 주"

msgid "Tombali_GW"
msgstr "톰발리 주"

msgid "Barima-Waini_GY"
msgstr "바리마와이니 주"

msgid "Cuyuni-Mazaruni_GY"
msgstr "쿠유니마자루니 주"

msgid "Demerara-Mahaica_GY"
msgstr "데메라라마하이카 주"

msgid "East Berbice-Corentyne_GY"
msgstr "이스트버비스코렌타인 주"

msgid "Essequibo Islands-West Demerara_GY"
msgstr "에세키보아일랜즈웨스트데메라라 주"

msgid "Mahaica-Berbice_GY"
msgstr "마하이카버비스 주"

msgid "Pomeroon-Supenaam_GY"
msgstr "포메룬수페남 주"

msgid "Potaro-Siparuni_GY"
msgstr "포타로시파루니 주"

msgid "Upper Demerara-Berbice_GY"
msgstr "어퍼데메라라버비스 주"

msgid "Upper Takutu-Upper Essequibo_GY"
msgstr "어퍼타쿠투어퍼에세키보 주"

msgid "Hong Kong_HK"
msgstr "홍콩"

msgid "Atlantida_HN"
msgstr "아틀란티다 주"

msgid "Choluteca_HN"
msgstr "촐루테카 주"

msgid "Colon_HN"
msgstr "콜론"

msgid "Comayagua_HN"
msgstr "코마야과"

msgid "Copan_HN"
msgstr "코판"

msgid "Cortes_HN"
msgstr "코르테스"

msgid "El Paraiso_HN"
msgstr "엘파라이소 주"

msgid "Francisco Morazan_HN"
msgstr "프란시스코모라산 주"

msgid "Gracias a Dios_HN"
msgstr "그라시아스아디오스 주"

msgid "Intibuca_HN"
msgstr "인티부카 주"

msgid "Islas de la Bahia_HN"
msgstr "이슬라스데라바이아 주"

msgid "La Paz_HN"
msgstr "라파스"

msgid "Lempira_HN"
msgstr "렘피라"

msgid "Ocotepeque_HN"
msgstr "오코테페케"

msgid "Olancho_HN"
msgstr "올란초 주"

msgid "Santa Barbara_HN"
msgstr "산타바르바라"

msgid "Valle_HN"
msgstr "바예 주"

msgid "Yoro_HN"
msgstr "요로"

msgid "Bjelovarsko-bilogorska zupanija_HR"
msgstr "벨로바르빌로고라 주"

msgid "Brodsko-posavska zupanija_HR"
msgstr "브로드포사비나 주"

msgid "Dubrovacko-neretvanska zupanija_HR"
msgstr "두브로브니크네레트바 주"

msgid "Grad Zagreb_HR"
msgstr "자그레브"

msgid "Istarska zupanija_HR"
msgstr "이스트라 주"

msgid "Karlovacka zupanija_HR"
msgstr "카를로바츠 주"

msgid "Koprivnicko-krizevacka zupanija_HR"
msgstr "코프리브니차크리제브치 주"

msgid "Krapinsko-zagorska zupanija_HR"
msgstr "크라피나자고레 주"

msgid "Licko-senjska zupanija_HR"
msgstr "리카센 주"

msgid "Medimurska zupanija_HR"
msgstr "메지무레 주"

msgid "Osjecko-baranjska zupanija_HR"
msgstr "오시예크바라냐 주"

msgid "Pozesko-slavonska zupanija_HR"
msgstr "포제가슬라보니아 주"

msgid "Primorsko-goranska zupanija_HR"
msgstr "프리모레고르스키코타르 주"

msgid "Sibensko-kninska zupanija_HR"
msgstr "시베니크크닌 주"

msgid "Sisacko-moslavacka zupanija_HR"
msgstr "시사크모슬라비나 주"

msgid "Splitsko-dalmatinska zupanija_HR"
msgstr "스플리트달마티아 주"

msgid "Varazdinska zupanija_HR"
msgstr "바라주딘 주"

msgid "Viroviticko-podravska zupanija_HR"
msgstr "비로비티차포드라비나 주"

msgid "Vukovarsko-srijemska zupanija_HR"
msgstr "부코바르스리옘 주"

msgid "Zadarska zupanija_HR"
msgstr "자다르 주"

msgid "Zagrebacka zupanija_HR"
msgstr "자그레브 주"

msgid "Artibonite_HT"
msgstr "아르티보니트 주"

msgid "Centre_HT"
msgstr "중앙 주"

msgid "Grande'Anse_HT"
msgstr "그랑당스 주"

msgid "Nippes_HT"
msgstr "니프 주"

msgid "Nord_HT"
msgstr "북부 주"

msgid "Nord-Est_HT"
msgstr "북동부 주"

msgid "Nord-Ouest_HT"
msgstr "북서부 주"

msgid "Ouest_HT"
msgstr "서부 주"

msgid "Sud_HT"
msgstr "남부 주"

msgid "Sud-Est_HT"
msgstr "남동부 주"

msgid "Bacs-Kiskun_HU"
msgstr "바치키슈쿤 주"

msgid "Baranya_HU"
msgstr "버러녀 주"

msgid "Bekes_HU"
msgstr "베케시"

msgid "Borsod-Abauj-Zemplen_HU"
msgstr "보르쇼드어버우이젬플렌 주"

msgid "Budapest_HU"
msgstr "부다페스트"

msgid "Csongrad_HU"
msgstr "촌그라드"

msgid "Fejer_HU"
msgstr "페예르 주"

msgid "Gyor-Moson-Sopron_HU"
msgstr "죄르모숀쇼프론 주"

msgid "Hajdu-Bihar_HU"
msgstr "허이두비허르 주"

msgid "Heves_HU"
msgstr "헤베시"

msgid "Jasz-Nagykun-Szolnok_HU"
msgstr "야스너지쿤솔노크 주"

msgid "Komarom-Esztergom_HU"
msgstr "코마롬에스테르곰 주"

msgid "Nograd_HU"
msgstr "노그라드 주"

msgid "Pest_HU"
msgstr "페슈트"

msgid "Somogy_HU"
msgstr "쇼모지 주"

msgid "Szabolcs-Szatmar-Bereg_HU"
msgstr "서볼치서트마르베레그 주"

msgid "Tolna_HU"
msgstr "톨너 주"

msgid "Vas_HU"
msgstr "버시 주"

msgid "Veszprem_HU"
msgstr "베스프렘"

msgid "Zala_HU"
msgstr "절러 주"

msgid "Aceh_ID"
msgstr "아체 주"

msgid "Bali_ID"
msgstr "발리섬"

msgid "Banten_ID"
msgstr "반텐 주"

msgid "Bengkulu_ID"
msgstr "븡쿨루 주"

msgid "Gorontalo_ID"
msgstr "고론탈로 주"

msgid "Jakarta Raya_ID"
msgstr "자카르타 라야"

msgid "Jambi_ID"
msgstr "잠비 주"

msgid "Jawa Barat_ID"
msgstr "자와바랏 주"

msgid "Jawa Tengah_ID"
msgstr "자와틍아 주"

msgid "Jawa Timur_ID"
msgstr "자와티무르 주"

msgid "Kalimantan Barat_ID"
msgstr "칼리만탄바랏 주"

msgid "Kalimantan Selatan_ID"
msgstr "칼리만탄슬라탄 주"

msgid "Kalimantan Tengah_ID"
msgstr "칼리만탄틍아 주"

msgid "Kalimantan Timur_ID"
msgstr "칼리만탄티무르 주"

msgid "Kalimantan Utara_ID"
msgstr "칼리만탄우타라 주"

msgid "Kepulauan Bangka Belitung_ID"
msgstr "방카벨리퉁 제도"

msgid "Kepulauan Riau_ID"
msgstr "리아우 제도주"

msgid "Lampung_ID"
msgstr "람풍 주"

msgid "Maluku_ID"
msgstr "말루쿠 주"

msgid "Maluku Utara_ID"
msgstr "말루쿠우타라 주"

msgid "Nusa Tenggara Barat_ID"
msgstr "누사틍가라바랏 주"

msgid "Nusa Tenggara Timur_ID"
msgstr "누사틍가라티무르 주"

msgid "Papua_ID"
msgstr "파푸아"

msgid "Papua Barat_ID"
msgstr "파푸아바랏 주"

msgid "Riau_ID"
msgstr "리아우 주"

msgid "Sulawesi Barat_ID"
msgstr "술라웨시바랏 주"

msgid "Sulawesi Selatan_ID"
msgstr "술라웨시슬라탄 주"

msgid "Sulawesi Tengah_ID"
msgstr "술라웨시틍아 주"

msgid "Sulawesi Tenggara_ID"
msgstr "술라웨시틍가라 주"

msgid "Sulawesi Utara_ID"
msgstr "술라웨시우타라 주"

msgid "Sumatera Barat_ID"
msgstr "수마트라바랏 주"

msgid "Sumatera Selatan_ID"
msgstr "수마트라슬라탄 주"

msgid "Sumatera Utara_ID"
msgstr "수마트라우타라 주"

msgid "Yogyakarta_ID"
msgstr "욕야카르타"

msgid "Carlow_IE"
msgstr "칼로"

msgid "Cavan_IE"
msgstr "캐번"

msgid "Clare_IE"
msgstr "클래어"

msgid "Cork_IE"
msgstr "코크주"

msgid "Donegal_IE"
msgstr "더니골주"

msgid "Dublin_IE"
msgstr "더블린"

msgid "Galway_IE"
msgstr "골웨이"

msgid "Kerry_IE"
msgstr "케리"

msgid "Kildare_IE"
msgstr "킬데어주"

msgid "Kilkenny_IE"
msgstr "킬케니"

msgid "Laois_IE"
msgstr "레이시주"

msgid "Leitrim_IE"
msgstr "리트림주"

msgid "Limerick_IE"
msgstr "리머릭"

msgid "Longford_IE"
msgstr "롱퍼드"

msgid "Louth_IE"
msgstr "라우스"

msgid "Mayo_IE"
msgstr "마요"

msgid "Meath_IE"
msgstr "미스주"

msgid "Monaghan_IE"
msgstr "모너핸"

msgid "Offaly_IE"
msgstr "오펄리주"

msgid "Roscommon_IE"
msgstr "로스커먼"

msgid "Sligo_IE"
msgstr "슬라이고"

msgid "Tipperary_IE"
msgstr "티퍼레리"

msgid "Waterford_IE"
msgstr "워터퍼드"

msgid "Westmeath_IE"
msgstr "웨스트미스주"

msgid "Wexford_IE"
msgstr "웩스퍼드"

msgid "Wicklow_IE"
msgstr "위클로"

msgid "HaDarom_IL"
msgstr "남부 구"

msgid "HaMerkaz_IL"
msgstr "중부 구"

msgid "HaTsafon_IL"
msgstr "북부 구"

msgid "Hefa_IL"
msgstr "카이파스"

msgid "Tel Aviv_IL"
msgstr "텔아비브"

msgid "Yerushalayim_IL"
msgstr "예루살렘"

msgid "Isle of Man_IM"
msgstr "맨 섬"

msgid "Andaman and Nicobar Islands_IN"
msgstr "안다만 니코바르 제도"

msgid "Andhra Pradesh_IN"
msgstr "안드라프라데시 주"

msgid "Arunachal Pradesh_IN"
msgstr "아루나찰프라데시 주"

msgid "Assam_IN"
msgstr "아삼 주"

msgid "Bihar_IN"
msgstr "비하르주"

msgid "Chandigarh_IN"
msgstr "찬디가르"

msgid "Chhattisgarh_IN"
msgstr "차티스가르 주"

msgid "Dadra and Nagar Haveli_IN"
msgstr "다드라 나가르하벨리"

msgid "Daman and Diu_IN"
msgstr "다만 디우"

msgid "Delhi_IN"
msgstr "델리"

msgid "Goa_IN"
msgstr "고아주"

msgid "Gujarat_IN"
msgstr "구자라트 주"

msgid "Haryana_IN"
msgstr "하리아나주"

msgid "Himachal Pradesh_IN"
msgstr "히마찰프라데시 주"

msgid "Jammu and Kashmir_IN"
msgstr "잠무 카슈미르 주"

msgid "Jharkhand_IN"
msgstr "자르칸드 주"

msgid "Karnataka_IN"
msgstr "카르나타카주"

msgid "Kerala_IN"
msgstr "케랄라주"

msgid "Lakshadweep_IN"
msgstr "락샤드위프 제도"

msgid "Madhya Pradesh_IN"
msgstr "마디아프라데시 주"

msgid "Maharashtra_IN"
msgstr "마하라슈트라 주"

msgid "Manipur_IN"
msgstr "마니푸르주"

msgid "Meghalaya_IN"
msgstr "메갈라야 주"

msgid "Mizoram_IN"
msgstr "미조람주"

msgid "Nagaland_IN"
msgstr "나갈랜드주"

msgid "Odisha_IN"
msgstr "오디샤 주"

msgid "Puducherry_IN"
msgstr "푸두체리"

msgid "Punjab_IN"
msgstr "펀자브"

msgid "Rajasthan_IN"
msgstr "라자스탄주"

msgid "Sikkim_IN"
msgstr "시킴 주"

msgid "Tamil Nadu_IN"
msgstr "타밀나두 주"

msgid "Telangana_IN"
msgstr "텔랑가나주"

msgid "Tripura_IN"
msgstr "트리푸라 주"

msgid "Uttar Pradesh_IN"
msgstr "우타르프라데시 주"

msgid "Uttarakhand_IN"
msgstr "우타라칸드 주"

msgid "West Bengal_IN"
msgstr "서벵골 주"

msgid "British Indian Ocean Territory_IO"
msgstr "영국령 인도양 지역"

msgid "Al Anbar_IQ"
msgstr "안바르 주"

msgid "Al Basrah_IQ"
msgstr "바스라"

msgid "Al Muthanna_IQ"
msgstr "무탄나 주"

msgid "Al Qadisiyah_IQ"
msgstr "카디시야 주"

msgid "An Najaf_IQ"
msgstr "나자프"

msgid "Arbil_IQ"
msgstr "아르빌"

msgid "As Sulaymaniyah_IQ"
msgstr "술라이마니야"

msgid "Babil_IQ"
msgstr "바빌론"

msgid "Baghdad_IQ"
msgstr "바그다드"

msgid "Dahuk_IQ"
msgstr "다후크"

msgid "Dhi Qar_IQ"
msgstr "디카르 주"

msgid "Diyala_IQ"
msgstr "디얄라 주"

msgid "Karbala'_IQ"
msgstr "카르발라"

msgid "Kirkuk_IQ"
msgstr "키르쿠크"

msgid "Maysan_IQ"
msgstr "마이산 주"

msgid "Ninawa_IQ"
msgstr "니나와 주"

msgid "Salah ad Din_IQ"
msgstr "살라딘 주"

msgid "Wasit_IQ"
msgstr "와시트 주"

msgid "Alborz_IR"
msgstr "엘부르즈산맥"

msgid "Ardabil_IR"
msgstr "아르다빌"

msgid "Azarbayjan-e Gharbi_IR"
msgstr "서아제르바이잔 주"

msgid "Azarbayjan-e Sharqi_IR"
msgstr "동아제르바이잔 주"

msgid "Bushehr_IR"
msgstr "부셰르"

msgid "Chahar Mahal va Bakhtiari_IR"
msgstr "차하르마할에바흐티아리 주"

msgid "Esfahan_IR"
msgstr "이스파한"

msgid "Fars_IR"
msgstr "파르스 주"

msgid "Gilan_IR"
msgstr "길란 주"

msgid "Golestan_IR"
msgstr "골레스탄 주"

msgid "Hamadan_IR"
msgstr "하마단"

msgid "Hormozgan_IR"
msgstr "호르모즈간 주"

msgid "Ilam_IR"
msgstr "일람 주"

msgid "Kerman_IR"
msgstr "케르만"

msgid "Kermanshah_IR"
msgstr "케르만샤"

msgid "Khorasan-e Jonubi_IR"
msgstr "남호라산 주"

msgid "Khorasan-e Razavi_IR"
msgstr "호라산에라자비 주"

msgid "Khorasan-e Shomali_IR"
msgstr "북호라산 주"

msgid "Khuzestan_IR"
msgstr "후제스탄 주"

msgid "Kohgiluyeh va Bowyer Ahmad_IR"
msgstr "코길루예부예르아마드 주"

msgid "Kordestan_IR"
msgstr "쿠르디스탄"

msgid "Lorestan_IR"
msgstr "로레스탄 주"

msgid "Markazi_IR"
msgstr "마르카지 주"

msgid "Mazandaran_IR"
msgstr "마잔다란 주"

msgid "Qazvin_IR"
msgstr "카즈빈"

msgid "Qom_IR"
msgstr "쿰"

msgid "Semnan_IR"
msgstr "셈난 주"

msgid "Sistan va Baluchestan_IR"
msgstr "시스탄오발루체스탄 주"

msgid "Tehran_IR"
msgstr "테헤란"

msgid "Yazd_IR"
msgstr "야즈드"

msgid "Zanjan_IR"
msgstr "잔잔 주"

msgid "Austurland_IS"
msgstr "외이스튀를란드"

msgid "Hofudborgarsvaedi_IS"
msgstr "회뷔드보르가르스바이디"

msgid "Nordurland eystra_IS"
msgstr "노르뒤를란드 에이스트라"

msgid "Nordurland vestra_IS"
msgstr "노르뒤를란드 베스트라"

msgid "Sudurland_IS"
msgstr "쉬뒤를란드"

msgid "Sudurnes_IS"
msgstr "쉬뒤르네스"

msgid "Vestfirdir_IS"
msgstr "베스트피르디르"

msgid "Vesturland_IS"
msgstr "베스튀를란드"

msgid "Abruzzo_IT"
msgstr "아브루초주"

msgid "Basilicata_IT"
msgstr "바실리카타주"

msgid "Calabria_IT"
msgstr "칼라브리아"

msgid "Campania_IT"
msgstr "캄파니아주"

msgid "Emilia-Romagna_IT"
msgstr "에밀리아로마냐주"

msgid "Friuli-Venezia Giulia_IT"
msgstr "프리울리베네치아줄리아주"

msgid "Lazio_IT"
msgstr "라치오주"

msgid "Liguria_IT"
msgstr "리구리아주"

msgid "Lombardia_IT"
msgstr "롬바르디아주"

msgid "Marche_IT"
msgstr "마르케주"

msgid "Molise_IT"
msgstr "몰리세주"

msgid "Piemonte_IT"
msgstr "피에몬테주"

msgid "Puglia_IT"
msgstr "풀리아주"

msgid "Sardegna_IT"
msgstr "사르데냐주"

msgid "Sicilia_IT"
msgstr "시칠리아"

msgid "Toscana_IT"
msgstr "토스카나주"

msgid "Trentino-Alto Adige_IT"
msgstr "트렌티노알토아디제주"

msgid "Umbria_IT"
msgstr "움브리아주"

msgid "Valle d'Aosta_IT"
msgstr "발레다오스타주"

msgid "Veneto_IT"
msgstr "베네토주"

msgid "Jersey_JE"
msgstr "저지 섬"

msgid "Clarendon_JM"
msgstr "클래런던 교구"

msgid "Hanover_JM"
msgstr "하노버"

msgid "Kingston_JM"
msgstr "킹스턴"

msgid "Manchester_JM"
msgstr "맨체스터"

msgid "Portland_JM"
msgstr "포틀랜드"

msgid "Saint Andrew_JM"
msgstr "안드레아"

msgid "Saint Ann_JM"
msgstr "성녀 안나"

msgid "Saint Catherine_JM"
msgstr "세인트캐서린 교구"

msgid "Saint Elizabeth_JM"
msgstr "세인트엘리자베스 교구"

msgid "Saint James_JM"
msgstr "세인트제임스"

msgid "Saint Mary_JM"
msgstr "마리아"

msgid "Saint Thomas_JM"
msgstr "세인트토머스 교구"

msgid "Trelawny_JM"
msgstr "트렐로니 교구"

msgid "Westmoreland_JM"
msgstr "웨스트모얼랜드"

msgid "'Ajlun_JO"
msgstr "아질룬 주"

msgid "Al 'Aqabah_JO"
msgstr "아카바"

msgid "Al 'Asimah_JO"
msgstr "암만 주"

msgid "Al Balqa'_JO"
msgstr "발카 주"

msgid "Al Karak_JO"
msgstr "카라크"

msgid "Al Mafraq_JO"
msgstr "마프라크"

msgid "At Tafilah_JO"
msgstr "타필라"

msgid "Az Zarqa'_JO"
msgstr "자르카"

msgid "Irbid_JO"
msgstr "이르비드"

msgid "Jarash_JO"
msgstr "제라시 주"

msgid "Ma'an_JO"
msgstr "마안"

msgid "Madaba_JO"
msgstr "마다바"

msgid "Aichi_JP"
msgstr "아이치 현"

msgid "Akita_JP"
msgstr "아키타"

msgid "Aomori_JP"
msgstr "아오모리"

msgid "Chiba_JP"
msgstr "지바"

msgid "Ehime_JP"
msgstr "에히메 현"

msgid "Fukui_JP"
msgstr "후쿠이"

msgid "Fukuoka_JP"
msgstr "후쿠오카 시"

msgid "Fukushima_JP"
msgstr "후쿠시마"

msgid "Gifu_JP"
msgstr "기후시"

msgid "Gunma_JP"
msgstr "군마 현"

msgid "Hiroshima_JP"
msgstr "히로시마 시"

msgid "Hokkaido_JP"
msgstr "홋카이도"

msgid "Hyogo_JP"
msgstr "효고현"

msgid "Ibaraki_JP"
msgstr "이바라키"

msgid "Ishikawa_JP"
msgstr "이시카와"

msgid "Iwate_JP"
msgstr "이와테"

msgid "Kagawa_JP"
msgstr "가가와"

msgid "Kagoshima_JP"
msgstr "가고시마 시"

msgid "Kanagawa_JP"
msgstr "가나가와 현"

msgid "Kochi_JP"
msgstr "코치"

msgid "Kumamoto_JP"
msgstr "구마모토 시"

msgid "Kyoto_JP"
msgstr "교토 시"

msgid "Mie_JP"
msgstr "미에"

msgid "Miyagi_JP"
msgstr "미야기"

msgid "Miyazaki_JP"
msgstr "미야자키"

msgid "Nagano_JP"
msgstr "나가노"

msgid "Nagasaki_JP"
msgstr "나가사키시"

msgid "Nara_JP"
msgstr "나라"

msgid "Niigata_JP"
msgstr "니가타"

msgid "Oita_JP"
msgstr "오이타"

msgid "Okayama_JP"
msgstr "오카야마 시"

msgid "Okinawa_JP"
msgstr "오키나와 현"

msgid "Osaka_JP"
msgstr "오사카 시"

msgid "Saga_JP"
msgstr "사가"

msgid "Saitama_JP"
msgstr "사이타마"

msgid "Shiga_JP"
msgstr "시가현"

msgid "Shimane_JP"
msgstr "시마네 현"

msgid "Shizuoka_JP"
msgstr "시즈오카"

msgid "Tochigi_JP"
msgstr "도치기"

msgid "Tokushima_JP"
msgstr "도쿠시마 현"

msgid "Tokyo_JP"
msgstr "도쿄도"

msgid "Tottori_JP"
msgstr "돗토리"

msgid "Toyama_JP"
msgstr "도야마"

msgid "Wakayama_JP"
msgstr "와카야마"

msgid "Yamagata_JP"
msgstr "야마가타"

msgid "Yamaguchi_JP"
msgstr "야마구치"

msgid "Yamanashi_JP"
msgstr "야마나시"

msgid "Baringo_KE"
msgstr "바링고 현"

msgid "Bomet_KE"
msgstr "보메트 현"

msgid "Bungoma_KE"
msgstr "붕고마 현"

msgid "Busia_KE"
msgstr "부시아 구"

msgid "Elgeyo/Marakwet_KE"
msgstr "엘게요마라퀘트 현"

msgid "Embu_KE"
msgstr "엠부 현"

msgid "Garissa_KE"
msgstr "가리사"

msgid "Homa Bay_KE"
msgstr "호마베이 현"

msgid "Isiolo_KE"
msgstr "이시올로 현"

msgid "Kajiado_KE"
msgstr "카지아도 현"

msgid "Kakamega_KE"
msgstr "카카메가 현"

msgid "Kericho_KE"
msgstr "케리초 현"

msgid "Kiambu_KE"
msgstr "키암부 현"

msgid "Kilifi_KE"
msgstr "킬리피 현"

msgid "Kirinyaga_KE"
msgstr "키리니아가 현"

msgid "Kisii_KE"
msgstr "키시 현"

msgid "Kisumu_KE"
msgstr "키수무"

msgid "Kitui_KE"
msgstr "키투이 현"

msgid "Kwale_KE"
msgstr "콸레 현"

msgid "Laikipia_KE"
msgstr "라이키피아 현"

msgid "Lamu_KE"
msgstr "라무"

msgid "Machakos_KE"
msgstr "마차코스"

msgid "Makueni_KE"
msgstr "마쿠에니 현"

msgid "Mandera_KE"
msgstr "만데라 현"

msgid "Marsabit_KE"
msgstr "마르사비트 현"

msgid "Meru_KE"
msgstr "메루"

msgid "Migori_KE"
msgstr "미고리 현"

msgid "Mombasa_KE"
msgstr "몸바사"

msgid "Murang'a_KE"
msgstr "무랑가 현"

msgid "Nairobi City_KE"
msgstr "나이로비 현"

msgid "Nakuru_KE"
msgstr "나쿠루"

msgid "Nandi_KE"
msgstr "난디 현"

msgid "Narok_KE"
msgstr "나로크 현"

msgid "Nyamira_KE"
msgstr "니아미라 현"

msgid "Nyandarua_KE"
msgstr "니안다루아 현"

msgid "Nyeri_KE"
msgstr "니에리"

msgid "Samburu_KE"
msgstr "삼부루 현"

msgid "Siaya_KE"
msgstr "시아야 현"

msgid "Taita/Taveta_KE"
msgstr "타이타타베타 현"

msgid "Tana River_KE"
msgstr "타나리버 현"

msgid "Tharaka-Nithi_KE"
msgstr "타라카니티 현"

msgid "Trans Nzoia_KE"
msgstr "트랜스은조이아 현"

msgid "Turkana_KE"
msgstr "투르카나 현"

msgid "Uasin Gishu_KE"
msgstr "우아신기슈 현"

msgid "Vihiga_KE"
msgstr "비히가 현"

msgid "Wajir_KE"
msgstr "와지르 현"

msgid "West Pokot_KE"
msgstr "서포코트 현"

msgid "Batken_KG"
msgstr "밧켄"

msgid "Bishkek_KG"
msgstr "비슈케크"

msgid "Chuy_KG"
msgstr "추이 주"

msgid "Jalal-Abad_KG"
msgstr "잘랄아바트"

msgid "Naryn_KG"
msgstr "나린"

msgid "Osh_KG"
msgstr "오시"

msgid "Talas_KG"
msgstr "탈라스"

msgid "Ysyk-Kol_KG"
msgstr "이식쾰 호"

msgid "Baat Dambang_KH"
msgstr "바탐방"

msgid "Banteay Mean Chey_KH"
msgstr "반테아이메안체이 주"

msgid "Kampong Chaam_KH"
msgstr "캄퐁참 주"

msgid "Kampong Chhnang_KH"
msgstr "캄퐁치낭 주"

msgid "Kampong Spueu_KH"
msgstr "캄퐁스페우 주"

msgid "Kampong Thum_KH"
msgstr "캄퐁톰 주"

msgid "Kampot_KH"
msgstr "캄포트 주"

msgid "Kandaal_KH"
msgstr "칸달 주"

msgid "Kaoh Kong_KH"
msgstr "코콩 주"

msgid "Kracheh_KH"
msgstr "크라티에 주"

msgid "Krong Kaeb_KH"
msgstr "케프"

msgid "Krong Pailin_KH"
msgstr "파일린"

msgid "Krong Preah Sihanouk_KH"
msgstr "시아누크빌"

msgid "Mondol Kiri_KH"
msgstr "몬둘키리 주"

msgid "Otdar Mean Chey_KH"
msgstr "오다르메안체이 주"

msgid "Phnom Penh_KH"
msgstr "프놈펜"

msgid "Pousaat_KH"
msgstr "푸르사트"

msgid "Preah Vihear_KH"
msgstr "프레아비헤아르 주"

msgid "Prey Veaeng_KH"
msgstr "프레이벵 주"

msgid "Rotanak Kiri_KH"
msgstr "라타나키리 주"

msgid "Siem Reab_KH"
msgstr "씨엠립"

msgid "Stueng Traeng_KH"
msgstr "스퉁트렝"

msgid "Svaay Rieng_KH"
msgstr "스바이리엥 주"

msgid "Taakaev_KH"
msgstr "타케오 주"

msgid "Gilbert Islands_KI"
msgstr "길버트 제도"

msgid "Line Islands_KI"
msgstr "라인 제도"

msgid "Anjouan_KM"
msgstr "앙주앙 섬"

msgid "Grande Comore_KM"
msgstr "그랑드코모르 섬"

msgid "Moheli_KM"
msgstr "모엘리 섬"

msgid "Christ Church Nichola Town_KN"
msgstr "크라이스트처치니컬라타운 교구"

msgid "Saint Anne Sandy Point_KN"
msgstr "세인트앤샌디포인트 교구"

msgid "Saint George Basseterre_KN"
msgstr "세인트조지바스테르 교구"

msgid "Saint George Gingerland_KN"
msgstr "세인트조지진절랜드 교구"

msgid "Saint James Windward_KN"
msgstr "세인트제임스윈드워드 교구"

msgid "Saint John Capisterre_KN"
msgstr "세인트존카피스테르 교구"

msgid "Saint John Figtree_KN"
msgstr "세인트존피그트리 교구"

msgid "Saint Mary Cayon_KN"
msgstr "세인트메리카욘 교구"

msgid "Saint Paul Capisterre_KN"
msgstr "세인트 폴 카스티스토"

msgid "Saint Paul Charlestown_KN"
msgstr "세인트폴찰스타운 교구"

msgid "Saint Peter Basseterre_KN"
msgstr "세인트피터바스테르 교구"

msgid "Saint Thomas Lowland_KN"
msgstr "세인트토머스롤런드 교구"

msgid "Saint Thomas Middle Island_KN"
msgstr "세인트토머스미들아일랜드 교구"

msgid "Trinity Palmetto Point_KN"
msgstr "트리니티팔메토포인트 교구"

msgid "Chagang-do_KP"
msgstr "자강도"

msgid "Hamgyong-bukto_KP"
msgstr "함경북도"

msgid "Hamgyong-namdo_KP"
msgstr "함경남도"

msgid "Hwanghae-bukto_KP"
msgstr "황해북도"

msgid "Hwanghae-namdo_KP"
msgstr "황해남도"

msgid "Kangwon-do_KP"
msgstr "강원도"

msgid "P'yongan-bukto_KP"
msgstr "평안북도"

msgid "P'yongan-namdo_KP"
msgstr "평안남도"

msgid "P'yongyang_KP"
msgstr "평양직할시"

msgid "Rason_KP"
msgstr "라선특별시"

msgid "Ryanggang-do_KP"
msgstr "량강도"

msgid "Busan-gwangyeoksi_KR"
msgstr "부산광역시"

msgid "Chungcheongbuk-do_KR"
msgstr "충청북도"

msgid "Chungcheongnam-do_KR"
msgstr "충청남도"

msgid "Daegu-gwangyeoksi_KR"
msgstr "대구광역시"

msgid "Daejeon-gwangyeoksi_KR"
msgstr "대전광역시"

msgid "Gangwon-do_KR"
msgstr "강원도"

msgid "Gwangju-gwangyeoksi_KR"
msgstr "광주광역시"

msgid "Gyeonggi-do_KR"
msgstr "경기도"

msgid "Gyeongsangbuk-do_KR"
msgstr "경상북도"

msgid "Gyeongsangnam-do_KR"
msgstr "경상남도"

msgid "Incheon-gwangyeoksi_KR"
msgstr "인천광역시"

msgid "Jeju-teukbyeoljachido_KR"
msgstr "제주특별자치도"

msgid "Jeollabuk-do_KR"
msgstr "전라북도"

msgid "Jeollanam-do_KR"
msgstr "전라남도"

msgid "Seoul-teukbyeolsi_KR"
msgstr "서울특별시"

msgid "Ulsan-gwangyeoksi_KR"
msgstr "울산광역시"

msgid "Al 'Asimah_KW"
msgstr "알아시마 주"

msgid "Al Ahmadi_KW"
msgstr "알아마디"

msgid "Al Farwaniyah_KW"
msgstr "알파르와니야 주"

msgid "Al Jahra'_KW"
msgstr "알자라"

msgid "Hawalli_KW"
msgstr "하왈리"

msgid "Mubarak al Kabir_KW"
msgstr "무바라크알카비르 주"

msgid "Cayman Islands_KY"
msgstr "케이맨 제도"

msgid "Almaty_KZ"
msgstr "알마티"

msgid "Almaty oblysy_KZ"
msgstr "알마티 주"

msgid "Aqmola oblysy_KZ"
msgstr "아크몰라 주"

msgid "Aqtobe oblysy_KZ"
msgstr "악퇴베 주"

msgid "Astana_KZ"
msgstr "아스타나"

msgid "Atyrau oblysy_KZ"
msgstr "아티라우 주"

msgid "Batys Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "서카자흐스탄 주"

msgid "Bayqongyr_KZ"
msgstr "바이코누르"

msgid "Mangghystau oblysy_KZ"
msgstr "망그스타우 주"

msgid "Ongtustik Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "남카자흐스탄 주"

msgid "Pavlodar oblysy_KZ"
msgstr "파블로다르 주"

msgid "Qaraghandy oblysy_KZ"
msgstr "카라간다 주"

msgid "Qostanay oblysy_KZ"
msgstr "코스타나이 주"

msgid "Qyzylorda oblysy_KZ"
msgstr "키질로르다 주"

msgid "Shyghys Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "동카자흐스탄 주"

msgid "Soltustik Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "북카자흐스탄 주"

msgid "Zhambyl oblysy_KZ"
msgstr "잠빌 주"

msgid "Attapu_LA"
msgstr "아타프"

msgid "Bokeo_LA"
msgstr "보케오 주"

msgid "Bolikhamxai_LA"
msgstr "볼리캄사이 주"

msgid "Champasak_LA"
msgstr "참파사크 주"

msgid "Houaphan_LA"
msgstr "후아판 주"

msgid "Khammouan_LA"
msgstr "캄무안 주"

msgid "Louang Namtha_LA"
msgstr "루앙남타 주"

msgid "Louangphabang_LA"
msgstr "루앙프라방"

msgid "Oudomxai_LA"
msgstr "우돔싸이 주"

msgid "Phongsali_LA"
msgstr "퐁살리 주"

msgid "Salavan_LA"
msgstr "살라완 주"

msgid "Savannakhet_LA"
msgstr "카이손폼비한"

msgid "Viangchan_LA"
msgstr "비엔티안"

msgid "Xaignabouli_LA"
msgstr "사이냐불리 주"

msgid "Xekong_LA"
msgstr "세콩 주"

msgid "Xiangkhouang_LA"
msgstr "씨앙쿠앙 주"

msgid "Aakkar_LB"
msgstr "아 카르"

msgid "Baalbek-Hermel_LB"
msgstr "바알베크헤르멜 주"

msgid "Beqaa_LB"
msgstr "베카 주"

msgid "Beyrouth_LB"
msgstr "베이루트"

msgid "Liban-Nord_LB"
msgstr "북부 주"

msgid "Liban-Sud_LB"
msgstr "남부 주"

msgid "Mont-Liban_LB"
msgstr "레바논 산 주"

msgid "Nabatiye_LB"
msgstr "나바티예"

msgid "Anse la Raye_LC"
msgstr "앙스라레 구"

msgid "Castries_LC"
msgstr "캐스트리스"

msgid "Choiseul_LC"
msgstr "슈아절 주"

msgid "Dennery_LC"
msgstr "데네리 구"

msgid "Gros Islet_LC"
msgstr "그로 아일렛"

msgid "Laborie_LC"
msgstr "노동당"

msgid "Micoud_LC"
msgstr "미쿠 구"

msgid "Soufriere_LC"
msgstr "수프리에르"

msgid "Vieux Fort_LC"
msgstr "비외포르 구"

msgid "Balzers_LI"
msgstr "발처스"

msgid "Eschen_LI"
msgstr "에셴"

msgid "Gamprin_LI"
msgstr "감프린"

msgid "Mauren_LI"
msgstr "마우렌"

msgid "Planken_LI"
msgstr "플랑켄"

msgid "Ruggell_LI"
msgstr "루겔"

msgid "Schaan_LI"
msgstr "샨"

msgid "Schellenberg_LI"
msgstr "셸렌베르크"

msgid "Triesen_LI"
msgstr "트리젠"

msgid "Triesenberg_LI"
msgstr "트리젠베르크"

msgid "Vaduz_LI"
msgstr "파두츠"

msgid "Central Province_LK"
msgstr "중부 주"

msgid "Eastern Province_LK"
msgstr "동부 주"

msgid "North Central Province_LK"
msgstr "중북부 주"

msgid "North Western Province_LK"
msgstr "북서부 주"

msgid "Northern Province_LK"
msgstr "북부 주"

msgid "Sabaragamuwa Province_LK"
msgstr "사바라가무와 주"

msgid "Southern Province_LK"
msgstr "남부 주"

msgid "Uva Province_LK"
msgstr "우바 주"

msgid "Western Province_LK"
msgstr "서부 주"

msgid "Bomi_LR"
msgstr "보미"

msgid "Bong_LR"
msgstr "봉 주"

msgid "Gbarpolu_LR"
msgstr "바르폴루 주"

msgid "Grand Bassa_LR"
msgstr "그랜드바사 주"

msgid "Grand Cape Mount_LR"
msgstr "그랜드케이프마운트 주"

msgid "Grand Gedeh_LR"
msgstr "그랜드게데 주"

msgid "Grand Kru_LR"
msgstr "그랜드크루 주"

msgid "Lofa_LR"
msgstr "로파 주"

msgid "Margibi_LR"
msgstr "마르지비 주"

msgid "Maryland_LR"
msgstr "메릴랜드주"

msgid "Montserrado_LR"
msgstr "몽세라도 주"

msgid "Nimba_LR"
msgstr "님바 주"

msgid "River Cess_LR"
msgstr "리버세스 주"

msgid "River Gee_LR"
msgstr "리버지 주"

msgid "Sinoe_LR"
msgstr "시노에 주"

msgid "Berea_LS"
msgstr "베레아 구"

msgid "Butha-Buthe_LS"
msgstr "부타부테 구"

msgid "Leribe_LS"
msgstr "레리베 구"

msgid "Mafeteng_LS"
msgstr "마페텡 구"

msgid "Maseru_LS"
msgstr "마세루"

msgid "Mohale's Hoek_LS"
msgstr "모할레스후크 구"

msgid "Mokhotlong_LS"
msgstr "모코틀롱 구"

msgid "Qacha's Nek_LS"
msgstr "카차스네크 구"

msgid "Quthing_LS"
msgstr "쿠팅 구"

msgid "Thaba-Tseka_LS"
msgstr "타바체카 구"

msgid "Alytaus apskritis_LT"
msgstr "알리투스 주"

msgid "Kauno apskritis_LT"
msgstr "카우나스 주"

msgid "Klaipedos apskritis_LT"
msgstr "클라이페다 주"

msgid "Marijampoles apskritis_LT"
msgstr "마리얌폴레 주"

msgid "Panevezio apskritis_LT"
msgstr "파네베지스 주"

msgid "Siauliu apskritis_LT"
msgstr "샤울랴이 주"

msgid "Taurages apskritis_LT"
msgstr "타우라게 주"

msgid "Telsiu apskritis_LT"
msgstr "텔샤이 주"

msgid "Utenos apskritis_LT"
msgstr "우테나 주"

msgid "Vilniaus apskritis_LT"
msgstr "빌뉴스 주"

msgid "Diekirch_LU"
msgstr "디키르히"

msgid "Grevenmacher_LU"
msgstr "그레벤마허"

msgid "Luxembourg_LU"
msgstr "룩셈부르크 대공국"

msgid "Adazu novads_LV"
msgstr "아다지 시"

msgid "Aglonas novads_LV"
msgstr "아글로나 시"

msgid "Aizkraukles novads_LV"
msgstr "아이스크라우클레 시"

msgid "Aizputes novads_LV"
msgstr "아이스푸테 시"

msgid "Alojas novads_LV"
msgstr "알로야 시"

msgid "Aluksnes novads_LV"
msgstr "알룩스네 시"

msgid "Babites novads_LV"
msgstr "바비테 시"

msgid "Baldones novads_LV"
msgstr "발도네 시"

msgid "Baltinavas novads_LV"
msgstr "발티나바 시"

msgid "Balvu novads_LV"
msgstr "발비 시"

msgid "Bauskas novads_LV"
msgstr "바우스카 시"

msgid "Beverinas novads_LV"
msgstr "베베리나 시"

msgid "Brocenu novads_LV"
msgstr "브로체니 시"

msgid "Carnikavas novads_LV"
msgstr "차르니카바 시"

msgid "Cesu novads_LV"
msgstr "체시스 시"

msgid "Cesvaines novads_LV"
msgstr "체스바이네 시"

msgid "Ciblas novads_LV"
msgstr "치블라 시"

msgid "Daugavpils novads_LV"
msgstr "다우가프필스 시"

msgid "Dobeles novads_LV"
msgstr "도벨레 시"

msgid "Dundagas novads_LV"
msgstr "둔다가 시"

msgid "Erglu novads_LV"
msgstr "에르글리 시"

msgid "Gulbenes novads_LV"
msgstr "굴베네 시"

msgid "Iecavas novads_LV"
msgstr "이에차바 시"

msgid "Ikskiles novads_LV"
msgstr "익슈칠레 시"

msgid "Incukalna novads_LV"
msgstr "인추칼른스 시"

msgid "Jaunjelgavas novads_LV"
msgstr "야우넬가바 시"

msgid "Jaunpiebalgas novads_LV"
msgstr "야운피에발가 시"

msgid "Jaunpils novads_LV"
msgstr "야운필스 시"

msgid "Jekabpils novads_LV"
msgstr "예캅필스 시"

msgid "Jelgava_LV"
msgstr "옐가바"

msgid "Jelgavas novads_LV"
msgstr "옐가바 시"

msgid "Jurmala_LV"
msgstr "유르말라"

msgid "Kekavas novads_LV"
msgstr "체카바 시"

msgid "Kokneses novads_LV"
msgstr "코크네세 시"

msgid "Kraslavas novads_LV"
msgstr "크라슬라바 시"

msgid "Kuldigas novads_LV"
msgstr "쿨디가 시"

msgid "Lielvardes novads_LV"
msgstr "리엘바르데 시"

msgid "Liepaja_LV"
msgstr "리예파야"

msgid "Limbazu novads_LV"
msgstr "림바지 시"

msgid "Livanu novads_LV"
msgstr "리바니 시"

msgid "Lubanas novads_LV"
msgstr "루바나 시"

msgid "Ludzas novads_LV"
msgstr "루자 시"

msgid "Madonas novads_LV"
msgstr "마도나 시"

msgid "Malpils novads_LV"
msgstr "말필스 시"

msgid "Nauksenu novads_LV"
msgstr "나욱셰니 시"

msgid "Ogres novads_LV"
msgstr "오그레 시"

msgid "Olaines novads_LV"
msgstr "올라이네 시"

msgid "Ozolnieku novads_LV"
msgstr "오졸니에키 시"

msgid "Preilu novads_LV"
msgstr "프레일리 시"

msgid "Rezeknes novads_LV"
msgstr "레제크네 시"

msgid "Riebinu novads_LV"
msgstr "리에비니 시"

msgid "Riga_LV"
msgstr "리가"

msgid "Rojas novads_LV"
msgstr "로야 시"

msgid "Ropazu novads_LV"
msgstr "로파지 시"

msgid "Rugaju novads_LV"
msgstr "루가이 시"

msgid "Rundales novads_LV"
msgstr "룬달레 시"

msgid "Salacgrivas novads_LV"
msgstr "살라츠그리바 시"

msgid "Salaspils novads_LV"
msgstr "살라스필스 시"

msgid "Saldus novads_LV"
msgstr "살두스 시"

msgid "Saulkrastu novads_LV"
msgstr "사울크라스티 시"

msgid "Sejas novads_LV"
msgstr "세야 시"

msgid "Siguldas novads_LV"
msgstr "시굴다 시"

msgid "Skrundas novads_LV"
msgstr "스크룬다 시"

msgid "Stopinu novads_LV"
msgstr "스토피니 시"

msgid "Strencu novads_LV"
msgstr "스트렌치 시"

msgid "Talsu novads_LV"
msgstr "탈시 시"

msgid "Tukuma novads_LV"
msgstr "투쿰스 시"

msgid "Vainodes novads_LV"
msgstr "바이뇨데 시"

msgid "Valkas novads_LV"
msgstr "발카 시"

msgid "Valmiera_LV"
msgstr "발미에라"

msgid "Varkavas novads_LV"
msgstr "바르카바 시"

msgid "Vecumnieku novads_LV"
msgstr "베춤니에키 시"

msgid "Ventspils novads_LV"
msgstr "벤츠필스 시"

msgid "Al Butnan_LY"
msgstr "부트난 주"

msgid "Al Jabal al Akhdar_LY"
msgstr "자발알아크다르 주"

msgid "Al Jabal al Gharbi_LY"
msgstr "자발알가르비 주"

msgid "Al Jafarah_LY"
msgstr "지파라 주"

msgid "Al Jufrah_LY"
msgstr "주프라 주"

msgid "Al Kufrah_LY"
msgstr "쿠프라 주"

msgid "Al Marj_LY"
msgstr "마르지"

msgid "Al Marqab_LY"
msgstr "무르쿠브 주"

msgid "Al Wahat_LY"
msgstr "알와하트 주"

msgid "An Nuqat al Khams_LY"
msgstr "누카트알함스 주"

msgid "Az Zawiyah_LY"
msgstr "자위야"

msgid "Banghazi_LY"
msgstr "벵가지"

msgid "Darnah_LY"
msgstr "데르나 주"

msgid "Ghat_LY"
msgstr "가트"

msgid "Misratah_LY"
msgstr "미스라타"

msgid "Murzuq_LY"
msgstr "무르주크"

msgid "Nalut_LY"
msgstr "날루트"

msgid "Sabha_LY"
msgstr "세바 주"

msgid "Surt_LY"
msgstr "시르테 주"

msgid "Tarabulus_LY"
msgstr "타라불루스 주"

msgid "Wadi al Hayat_LY"
msgstr "와디알하야 주"

msgid "Wadi ash Shati'_LY"
msgstr "와디 애쉬 샤 티 '"

msgid "Beni-Mellal-Khenifra_MA"
msgstr "베니멜랄케니프라 지방"

msgid "Casablanca-Settat_MA"
msgstr "카사블랑카세타트 지방"

msgid "Draa-Tafilalet_MA"
msgstr "드라타필랄레트 지방"

msgid "Fes- Meknes_MA"
msgstr "페스메크네스 지방"

msgid "Guelmim-Oued Noun (EH-partial)_MA"
msgstr "겔밈우에드눈 지방"

msgid "L'Oriental_MA"
msgstr "오리앙탈 지방"

msgid "Laayoune-Sakia El Hamra (EH-partial)_MA"
msgstr "라윤사키아엘함라 지방"

msgid "Marrakech-Safi_MA"
msgstr "마라케시사피 지방"

msgid "Rabat-Sale-Kenitra_MA"
msgstr "라바트살레케니트라 지방"

msgid "Souss-Massa_MA"
msgstr "수스마사 지방"

msgid "Tanger-Tetouan-Al Hoceima_MA"
msgstr "탕헤르테투안알호세이마 지방"

msgid "Fontvieille_MC"
msgstr "퐁비에유"

msgid "La Condamine_MC"
msgstr "라콩다민"

msgid "Monaco-Ville_MC"
msgstr "모나코빌"

msgid "Moneghetti_MC"
msgstr "모네게티"

msgid "Monte-Carlo_MC"
msgstr "몬테카를로"

msgid "Saint-Roman_MC"
msgstr "생로망"

msgid "Anenii Noi_MD"
msgstr "아네니노이"

msgid "Balti_MD"
msgstr "발티"

msgid "Basarabeasca_MD"
msgstr "바사라베아스카"

msgid "Bender_MD"
msgstr "벤더"

msgid "Briceni_MD"
msgstr "브리체니"

msgid "Cahul_MD"
msgstr "카훌"

msgid "Calarasi_MD"
msgstr "컬러라시"

msgid "Cantemir_MD"
msgstr "칸테미르 구"

msgid "Causeni_MD"
msgstr "커우셰니"

msgid "Chisinau_MD"
msgstr "키시너우"

msgid "Cimislia_MD"
msgstr "치미슐리아"

msgid "Criuleni_MD"
msgstr "크리울레니"

msgid "Donduseni_MD"
msgstr "돈두셰니"

msgid "Drochia_MD"
msgstr "드로키아"

msgid "Dubasari_MD"
msgstr "두버사리"

msgid "Edinet_MD"
msgstr "에디네츠"

msgid "Falesti_MD"
msgstr "펄레슈티"

msgid "Floresti_MD"
msgstr "플로레슈티 구"

msgid "Gagauzia, Unitatea teritoriala autonoma_MD"
msgstr "가가우지아"

msgid "Glodeni_MD"
msgstr "글로데니"

msgid "Hincesti_MD"
msgstr "흔체슈티"

msgid "Ialoveni_MD"
msgstr "이알로베니"

msgid "Leova_MD"
msgstr "레오바"

msgid "Nisporeni_MD"
msgstr "니스포레니"

msgid "Ocnita_MD"
msgstr "오크니차"

msgid "Orhei_MD"
msgstr "오르헤이"

msgid "Rezina_MD"
msgstr "레지나"

msgid "Riscani_MD"
msgstr "르슈카니"

msgid "Singerei_MD"
msgstr "슨제레이"

msgid "Soldanesti_MD"
msgstr "숄더네슈티"

msgid "Soroca_MD"
msgstr "소로카"

msgid "Stefan Voda_MD"
msgstr "슈테판보더"

msgid "Stinga Nistrului, unitatea teritoriala din_MD"
msgstr "트란스니스트리아 자치 영토 단위"

msgid "Straseni_MD"
msgstr "스트러셰니"

msgid "Taraclia_MD"
msgstr "타라클리아"

msgid "Telenesti_MD"
msgstr "텔레네슈티"

msgid "Ungheni_MD"
msgstr "운게니"

msgid "Andrijevica_ME"
msgstr "안드리예비차"

msgid "Bar_ME"
msgstr "바"

msgid "Berane_ME"
msgstr "베라네"

msgid "Bijelo Polje_ME"
msgstr "비옐로폴레"

msgid "Budva_ME"
msgstr "부드바"

msgid "Cetinje_ME"
msgstr "체티네"

msgid "Danilovgrad_ME"
msgstr "다닐로브그라드"

msgid "Herceg-Novi_ME"
msgstr "헤르체그노비"

msgid "Kolasin_ME"
msgstr "콜라신"

msgid "Kotor_ME"
msgstr "코토르"

msgid "Mojkovac_ME"
msgstr "모이코바츠"

msgid "Niksic_ME"
msgstr "닉시치"

msgid "Plav_ME"
msgstr "플라 비"

msgid "Pljevlja_ME"
msgstr "플레블라"

msgid "Pluzine_ME"
msgstr "플루지네"

msgid "Podgorica_ME"
msgstr "포드고리차"

msgid "Rozaje_ME"
msgstr "로자예"

msgid "Savnik_ME"
msgstr "샤브니크"

msgid "Tivat_ME"
msgstr "티바트"

msgid "Ulcinj_ME"
msgstr "울친"

msgid "Zabljak_ME"
msgstr "자블라크"

msgid "Saint Martin (French Part)_MF"
msgstr "생마르탱"

msgid "Antananarivo_MG"
msgstr "안타나나리보"

msgid "Antsiranana_MG"
msgstr "안치라나나"

msgid "Fianarantsoa_MG"
msgstr "피아나란초아"

msgid "Mahajanga_MG"
msgstr "마하장가"

msgid "Toamasina_MG"
msgstr "토아마시나"

msgid "Toliara_MG"
msgstr "톨리아라"

msgid "Ailinglaplap_MH"
msgstr "아일링글라플라프 환초"

msgid "Ailuk_MH"
msgstr "아일루크 환초"

msgid "Arno_MH"
msgstr "아르노 강"

msgid "Aur_MH"
msgstr "아우르 환초"

msgid "Bikini & Kili_MH"
msgstr "킬리 섬"

msgid "Ebon_MH"
msgstr "에본 환초"

msgid "Enewetak & Ujelang_MH"
msgstr "에네웨타크 환초"

msgid "Jabat_MH"
msgstr "자바트 섬"

msgid "Jaluit_MH"
msgstr "잴루잇 환초"

msgid "Kwajalein_MH"
msgstr "콰잘레인 환초"

msgid "Lae_MH"
msgstr "라에"

msgid "Lib_MH"
msgstr "리브 섬"

msgid "Likiep_MH"
msgstr "리키에프 환초"

msgid "Majuro_MH"
msgstr "마주로"

msgid "Maloelap_MH"
msgstr "말로엘라프 환초"

msgid "Mejit_MH"
msgstr "메지트 섬"

msgid "Mili_MH"
msgstr "밀리 환초"

msgid "Namdrik_MH"
msgstr "나모리크 환초"

msgid "Namu_MH"
msgstr "나무 환초"

msgid "Rongelap_MH"
msgstr "롱겔라프 환초"

msgid "Ujae_MH"
msgstr "우자에 환초"

msgid "Utrik_MH"
msgstr "우티리크 환초"

msgid "Wotho_MH"
msgstr "워토 환초"

msgid "Wotje_MH"
msgstr "웟제 환초"

msgid "Aracinovo_MK"
msgstr "아라치노보 시"

msgid "Berovo_MK"
msgstr "베로보"

msgid "Bitola_MK"
msgstr "비톨라"

msgid "Bogdanci_MK"
msgstr "보그단치"

msgid "Bogovinje_MK"
msgstr "보고비네 시"

msgid "Bosilovo_MK"
msgstr "보실로보 시"

msgid "Brvenica_MK"
msgstr "브르베니차"

msgid "Caska_MK"
msgstr "차슈카 시"

msgid "Centar Zupa_MK"
msgstr "첸타르주파 시"

msgid "Cesinovo-Oblesevo_MK"
msgstr "체시노보오블레셰보 시"

msgid "Cucer Sandevo_MK"
msgstr "추체르산데보 시"

msgid "Debar_MK"
msgstr "데바르"

msgid "Debarca_MK"
msgstr "데바르차 시"

msgid "Delcevo_MK"
msgstr "델체보"

msgid "Demir Hisar_MK"
msgstr "데미르히사르 시"

msgid "Demir Kapija_MK"
msgstr "데미르카피야"

msgid "Dojran_MK"
msgstr "도이란 시"

msgid "Dolneni_MK"
msgstr "돌네니 시"

msgid "Gevgelija_MK"
msgstr "게브겔리야"

msgid "Gostivar_MK"
msgstr "고스티바르"

msgid "Gradsko_MK"
msgstr "그라드스코 시"

msgid "Ilinden_MK"
msgstr "일린덴 시"

msgid "Jegunovce_MK"
msgstr "예구노프체 시"

msgid "Karbinci_MK"
msgstr "카르빈치 시"

msgid "Kavadarci_MK"
msgstr "카바다르치"

msgid "Kicevo_MK"
msgstr "키체보"

msgid "Kocani_MK"
msgstr "코차니"

msgid "Konce_MK"
msgstr "콘체 시"

msgid "Kratovo_MK"
msgstr "크라토보 시"

msgid "Kriva Palanka_MK"
msgstr "크리바팔란카"

msgid "Krivogastani_MK"
msgstr "크리보가슈타니 시"

msgid "Krusevo_MK"
msgstr "크루셰보"

msgid "Kumanovo_MK"
msgstr "쿠마노보"

msgid "Lipkovo_MK"
msgstr "립코보 시"

msgid "Lozovo_MK"
msgstr "로조보 시"

msgid "Makedonska Kamenica_MK"
msgstr "마케돈스카카메니차"

msgid "Makedonski Brod_MK"
msgstr "마케돈스키브로드 시"

msgid "Mavrovo i Rostusa_MK"
msgstr "마브로보 로스투샤 시"

msgid "Mogila_MK"
msgstr "모길라 시"

msgid "Negotino_MK"
msgstr "네고티노"

msgid "Novaci_MK"
msgstr "노바치 시"

msgid "Novo Selo_MK"
msgstr "노보셀로 시"

msgid "Ohrid_MK"
msgstr "오흐리드"

msgid "Pehcevo_MK"
msgstr "페흐체보 시"

msgid "Petrovec_MK"
msgstr "페트로베츠 시"

msgid "Plasnica_MK"
msgstr "플라스니차 시"

msgid "Prilep_MK"
msgstr "프릴레프"

msgid "Probistip_MK"
msgstr "프로비슈티프"

msgid "Radovis_MK"
msgstr "라도비시"

msgid "Rankovce_MK"
msgstr "란코프체 시"

msgid "Resen_MK"
msgstr "레센 시"

msgid "Rosoman_MK"
msgstr "로소만 시"

msgid "Skopje_MK"
msgstr "스코폐"

msgid "Sopiste_MK"
msgstr "소피슈테 시"

msgid "Staro Nagoricane_MK"
msgstr "스타로나고리차네"

msgid "Stip_MK"
msgstr "슈티프 시"

msgid "Struga_MK"
msgstr "스트루가"

msgid "Strumica_MK"
msgstr "스트루미차"

msgid "Studenicani_MK"
msgstr "스투데니차니 시"

msgid "Sveti Nikole_MK"
msgstr "스베티니콜레"

msgid "Tearce_MK"
msgstr "테아르체 시"

msgid "Tetovo_MK"
msgstr "테토보"

msgid "Valandovo_MK"
msgstr "발란도보"

msgid "Vasilevo_MK"
msgstr "바실레보 시"

msgid "Veles_MK"
msgstr "벨레스 시"

msgid "Vevcani_MK"
msgstr "베브차니 시"

msgid "Vinica_MK"
msgstr "비니차 시"

msgid "Vrapciste_MK"
msgstr "브랍치슈테 시"

msgid "Zelenikovo_MK"
msgstr "젤레니코보 시"

msgid "Zelino_MK"
msgstr "젤리노 시"

msgid "Zrnovci_MK"
msgstr "즈르노프치 시"

msgid "Bamako_ML"
msgstr "바마코"

msgid "Gao_ML"
msgstr "가오"

msgid "Kayes_ML"
msgstr "케스"

msgid "Kidal_ML"
msgstr "키달"

msgid "Koulikoro_ML"
msgstr "쿨리코로"

msgid "Mopti_ML"
msgstr "몹티"

msgid "Segou_ML"
msgstr "세구"

msgid "Sikasso_ML"
msgstr "시카소"

msgid "Tombouctou_ML"
msgstr "통북투 주"

msgid "Ayeyarwady_MM"
msgstr "에야와디 관구"

msgid "Bago_MM"
msgstr "바고 관구"

msgid "Chin_MM"
msgstr "친 주"

msgid "Kachin_MM"
msgstr "카친 주"

msgid "Kayah_MM"
msgstr "카야 주"

msgid "Kayin_MM"
msgstr "카인 주"

msgid "Magway_MM"
msgstr "마궤 관구"

msgid "Mandalay_MM"
msgstr "만달레이 관구"

msgid "Mon_MM"
msgstr "몬 주"

msgid "Nay Pyi Taw_MM"
msgstr "네피도"

msgid "Rakhine_MM"
msgstr "라카인 주"

msgid "Sagaing_MM"
msgstr "사가잉 관구"

msgid "Shan_MM"
msgstr "샨 주"

msgid "Tanintharyi_MM"
msgstr "타닌타리 관구"

msgid "Yangon_MM"
msgstr "양곤 관구"

msgid "Arhangay_MN"
msgstr "아르항가이 주"

msgid "Bayan-Olgiy_MN"
msgstr "바잉울기 주"

msgid "Bayanhongor_MN"
msgstr "바잉헝거르"

msgid "Bulgan_MN"
msgstr "볼간 주"

msgid "Darhan uul_MN"
msgstr "다르항 주"

msgid "Dornod_MN"
msgstr "더르너드 주"

msgid "Dornogovi_MN"
msgstr "더르너고비 주"

msgid "Dundgovi_MN"
msgstr "동드고비 주"

msgid "Dzavhan_MN"
msgstr "자브항 주"

msgid "Govi-Altay_MN"
msgstr "고비알타이 주"

msgid "Govi-Sumber_MN"
msgstr "고비숨베르 주"

msgid "Hentiy_MN"
msgstr "헹티 주"

msgid "Hovd_MN"
msgstr "허브드 주"

msgid "Hovsgol_MN"
msgstr "후브스굴 주"

msgid "Omnogovi_MN"
msgstr "우므느고비 주"

msgid "Orhon_MN"
msgstr "오르홍 주"

msgid "Ovorhangay_MN"
msgstr "우부르항가이 주"

msgid "Selenge_MN"
msgstr "셀렝게"

msgid "Suhbaatar_MN"
msgstr "수흐바타르 주"

msgid "Tov_MN"
msgstr "투브 주"

msgid "Ulaanbaatar_MN"
msgstr "울란바토르"

msgid "Uvs_MN"
msgstr "오브스 주"

msgid "Macao_MO"
msgstr "마카오"

msgid "Northern Mariana Islands_MP"
msgstr "북마리아나 제도"

msgid "Martinique_MQ"
msgstr "마르티니크"

msgid "Adrar_MR"
msgstr "아드라르"

msgid "Assaba_MR"
msgstr "아사바 주"

msgid "Brakna_MR"
msgstr "브라크나 주"

msgid "Dakhlet Nouadhibou_MR"
msgstr "다클레트누아디부 주"

msgid "Gorgol_MR"
msgstr "고르골 주"

msgid "Guidimaka_MR"
msgstr "기디마카 주"

msgid "Hodh ech Chargui_MR"
msgstr "호드에슈샤르기 주"

msgid "Hodh el Gharbi_MR"
msgstr "호드엘가르비 주"

msgid "Inchiri_MR"
msgstr "인시리 주"

msgid "Nouakchott Nord_MR"
msgstr "북누악쇼트 주"

msgid "Tagant_MR"
msgstr "타간트 주"

msgid "Tiris Zemmour_MR"
msgstr "티리스젬무르 주"

msgid "Trarza_MR"
msgstr "트라르자 주"

msgid "Saint Anthony_MS"
msgstr "세인트 안토니"

msgid "Saint Peter_MS"
msgstr "베드로"

msgid "Attard_MT"
msgstr "아타르트"

msgid "Balzan_MT"
msgstr "발찬"

msgid "Birgu_MT"
msgstr "비르구"

msgid "Birkirkara_MT"
msgstr "비르키르카라"

msgid "Birzebbuga_MT"
msgstr "비르제부자"

msgid "Bormla_MT"
msgstr "보름라"

msgid "Dingli_MT"
msgstr "딩글리"

msgid "Fgura_MT"
msgstr "프구라"

msgid "Floriana_MT"
msgstr "플로리아나"

msgid "Fontana_MT"
msgstr "폰타나"

msgid "Ghajnsielem_MT"
msgstr "아인실렘"

msgid "Gharb_MT"
msgstr "아르프"

msgid "Gharghur_MT"
msgstr "아르우르"

msgid "Ghasri_MT"
msgstr "아스리"

msgid "Ghaxaq_MT"
msgstr "아샤"

msgid "Gudja_MT"
msgstr "구디아"

msgid "Gzira_MT"
msgstr "그지라"

msgid "Hamrun_MT"
msgstr "함룬"

msgid "Iklin_MT"
msgstr "이클린"

msgid "Isla_MT"
msgstr "셍글레아"

msgid "Kalkara_MT"
msgstr "칼카라"

msgid "Kercem_MT"
msgstr "케르쳄"

msgid "Kirkop_MT"
msgstr "키르코프"

msgid "Lija_MT"
msgstr "리야"

msgid "Luqa_MT"
msgstr "루아"

msgid "Marsa_MT"
msgstr "마르사"

msgid "Marsaskala_MT"
msgstr "마르사스칼라"

msgid "Marsaxlokk_MT"
msgstr "마르사실로크"

msgid "Mdina_MT"
msgstr "므디나"

msgid "Mellieha_MT"
msgstr "멜리하"

msgid "Mgarr_MT"
msgstr "므자르"

msgid "Mosta_MT"
msgstr "모스타"

msgid "Mqabba_MT"
msgstr "므아바"

msgid "Msida_MT"
msgstr "므시다"

msgid "Mtarfa_MT"
msgstr "므타르파"

msgid "Munxar_MT"
msgstr "문샤르"

msgid "Nadur_MT"
msgstr "나두르"

msgid "Naxxar_MT"
msgstr "나샤르"

msgid "Paola_MT"
msgstr "파올라"

msgid "Pembroke_MT"
msgstr "펨브로크"

msgid "Pieta_MT"
msgstr "피타"

msgid "Qala_MT"
msgstr "알라"

msgid "Qormi_MT"
msgstr "오르미"

msgid "Qrendi_MT"
msgstr "렌디"

msgid "Rabat Gozo_MT"
msgstr "빅토리아"

msgid "Rabat Malta_MT"
msgstr "라바트"

msgid "Safi_MT"
msgstr "사피"

msgid "Saint John_MT"
msgstr "세인트존"

msgid "Saint Julian's_MT"
msgstr "산질리안"

msgid "Saint Lucia's_MT"
msgstr "산타루치야"

msgid "Saint Paul's Bay_MT"
msgstr "산파울일바하르"

msgid "Sannat_MT"
msgstr "산나트"

msgid "Santa Venera_MT"
msgstr "산타베네라"

msgid "Siggiewi_MT"
msgstr "시지위"

msgid "Sliema_MT"
msgstr "슬리마"

msgid "Swieqi_MT"
msgstr "스위이"

msgid "Ta' Xbiex_MT"
msgstr "타시비시"

msgid "Tarxien_MT"
msgstr "타르신"

msgid "Valletta_MT"
msgstr "발레타"

msgid "Xaghra_MT"
msgstr "샤라"

msgid "Xewkija_MT"
msgstr "셰우키야"

msgid "Xghajra_MT"
msgstr "샤이라"

msgid "Zabbar_MT"
msgstr "자바르"

msgid "Zebbug Gozo_MT"
msgstr "제부치"

msgid "Zejtun_MT"
msgstr "제이툰"

msgid "Zurrieq_MT"
msgstr "주리"

msgid "Agalega Islands_MU"
msgstr "아갈레가 제도"

msgid "Black River_MU"
msgstr "리비에르 누아르 구"

msgid "Flacq_MU"
msgstr "플라크 구"

msgid "Grand Port_MU"
msgstr "그랑포르 구"

msgid "Moka_MU"
msgstr "모카 구"

msgid "Pamplemousses_MU"
msgstr "팜플레무스 구"

msgid "Plaines Wilhems_MU"
msgstr "플랭윌렐름 구"

msgid "Port Louis_MU"
msgstr "포트루이스"

msgid "Riviere du Rempart_MU"
msgstr "리비에르뒤랑파르 구"

msgid "Rodrigues Islands_MU"
msgstr "로드리게스 섬"

msgid "Savanne_MU"
msgstr "사반 구"

msgid "Alifu Alifu_MV"
msgstr "알리프알리프 환초"

msgid "Baa_MV"
msgstr "BAA"

msgid "Dhaalu_MV"
msgstr "달루 환초"

msgid "Gaafu Dhaalu_MV"
msgstr "가푸달루 환초"

msgid "Gnaviyani_MV"
msgstr "그나비야니 환초"

msgid "Haa Alifu_MV"
msgstr "하알리프 환초"

msgid "Haa Dhaalu_MV"
msgstr "하달루 환초"

msgid "Kaafu_MV"
msgstr "카푸 환초"

msgid "Laamu_MV"
msgstr "라무 환초"

msgid "Maale_MV"
msgstr "말레"

msgid "Meemu_MV"
msgstr "미무 환초"

msgid "Noonu_MV"
msgstr "누누 환초"

msgid "Raa_MV"
msgstr "RAA"

msgid "Seenu_MV"
msgstr "아두 환초"

msgid "Shaviyani_MV"
msgstr "샤비야니 환초"

msgid "Thaa_MV"
msgstr "타아"

msgid "Vaavu_MV"
msgstr "바부 환초"

msgid "Balaka_MW"
msgstr "발라카 현"

msgid "Blantyre_MW"
msgstr "블랜타이어"

msgid "Chikwawa_MW"
msgstr "치콰와 현"

msgid "Chiradzulu_MW"
msgstr "치라줄루 현"

msgid "Chitipa_MW"
msgstr "치티파 현"

msgid "Dedza_MW"
msgstr "데자"

msgid "Dowa_MW"
msgstr "도와 현"

msgid "Karonga_MW"
msgstr "카롱가"

msgid "Kasungu_MW"
msgstr "카숭구"

msgid "Likoma_MW"
msgstr "리코마 현"

msgid "Lilongwe_MW"
msgstr "릴롱궤"

msgid "Machinga_MW"
msgstr "마칭가 현"

msgid "Mangochi_MW"
msgstr "망고치 현"

msgid "Mchinji_MW"
msgstr "음친지"

msgid "Mulanje_MW"
msgstr "물란제 현"

msgid "Mwanza_MW"
msgstr "므완자"

msgid "Mzimba_MW"
msgstr "음짐바 현"

msgid "Neno_MW"
msgstr "네노 현"

msgid "Nkhata Bay_MW"
msgstr "은카타베이 현"

msgid "Nkhotakota_MW"
msgstr "은코타코타"

msgid "Nsanje_MW"
msgstr "은산제 현"

msgid "Ntcheu_MW"
msgstr "은체우 현"

msgid "Ntchisi_MW"
msgstr "은치시 현"

msgid "Phalombe_MW"
msgstr "팔롬베 현"

msgid "Rumphi_MW"
msgstr "룸피 현"

msgid "Salima_MW"
msgstr "살리마 현"

msgid "Thyolo_MW"
msgstr "티올로 현"

msgid "Zomba_MW"
msgstr "좀바 현"

msgid "Aguascalientes_MX"
msgstr "아과스칼리엔테스주"

msgid "Baja California_MX"
msgstr "바하칼리포르니아주"

msgid "Baja California Sur_MX"
msgstr "바하칼리포르니아수르주"

msgid "Campeche_MX"
msgstr "캄페체주"

msgid "Chiapas_MX"
msgstr "치아파스주"

msgid "Chihuahua_MX"
msgstr "치와와"

msgid "Ciudad de Mexico_MX"
msgstr "멕시코시티"

msgid "Coahuila de Zaragoza_MX"
msgstr "코아우일라주"

msgid "Colima_MX"
msgstr "콜리마주"

msgid "Durango_MX"
msgstr "두랑고주"

msgid "Guanajuato_MX"
msgstr "과나후아토주"

msgid "Guerrero_MX"
msgstr "게레로주"

msgid "Hidalgo_MX"
msgstr "이달고"

msgid "Jalisco_MX"
msgstr "할리스코주"

msgid "Mexico_MX"
msgstr "멕시코"

msgid "Michoacan de Ocampo_MX"
msgstr "미초아칸주"

msgid "Morelos_MX"
msgstr "모렐로스주"

msgid "Nayarit_MX"
msgstr "나야리트주"

msgid "Nuevo Leon_MX"
msgstr "누에보레온주"

msgid "Oaxaca_MX"
msgstr "오아하카주"

msgid "Puebla_MX"
msgstr "푸에블라주"

msgid "Queretaro_MX"
msgstr "케레타로주"

msgid "Quintana Roo_MX"
msgstr "킨타나로오주"

msgid "San Luis Potosi_MX"
msgstr "산루이스포토시주"

msgid "Sinaloa_MX"
msgstr "시날로아주"

msgid "Sonora_MX"
msgstr "소노라주"

msgid "Tabasco_MX"
msgstr "타바스코주"

msgid "Tamaulipas_MX"
msgstr "타마울리파스주"

msgid "Tlaxcala_MX"
msgstr "틀락스칼라주"

msgid "Veracruz de Ignacio de la Llave_MX"
msgstr "베라크루스주"

msgid "Yucatan_MX"
msgstr "유카탄주"

msgid "Zacatecas_MX"
msgstr "사카테카스주"

msgid "Johor_MY"
msgstr "조호르"

msgid "Kedah_MY"
msgstr "크다"

msgid "Kelantan_MY"
msgstr "클란탄주"

msgid "Melaka_MY"
msgstr "믈라카주"

msgid "Negeri Sembilan_MY"
msgstr "느그리슴빌란주"

msgid "Pahang_MY"
msgstr "파항주"

msgid "Perak_MY"
msgstr "페락주"

msgid "Perlis_MY"
msgstr "프를리스주"

msgid "Pulau Pinang_MY"
msgstr "피낭주"

msgid "Sabah_MY"
msgstr "사바주"

msgid "Sarawak_MY"
msgstr "사라왁주"

msgid "Selangor_MY"
msgstr "슬랑오르주"

msgid "Terengganu_MY"
msgstr "트렝가누주"

msgid "Wilayah Persekutuan Kuala Lumpur_MY"
msgstr "쿠알라룸푸르"

msgid "Wilayah Persekutuan Labuan_MY"
msgstr "라부안"

msgid "Wilayah Persekutuan Putrajaya_MY"
msgstr "푸트라자야"

msgid "Cabo Delgado_MZ"
msgstr "카부델가두 주"

msgid "Gaza_MZ"
msgstr "가자"

msgid "Inhambane_MZ"
msgstr "이냠바느"

msgid "Manica_MZ"
msgstr "마니카 주"

msgid "Maputo_MZ"
msgstr "마푸투"

msgid "Nampula_MZ"
msgstr "남풀라"

msgid "Niassa_MZ"
msgstr "니아사 주"

msgid "Sofala_MZ"
msgstr "소팔라 주"

msgid "Tete_MZ"
msgstr "테트"

msgid "Zambezia_MZ"
msgstr "잠베지아 주"

msgid "Erongo_NA"
msgstr "에롱고 주"

msgid "Hardap_NA"
msgstr "하르다프 주"

msgid "Karas_NA"
msgstr "카라스 주"

msgid "Kavango East_NA"
msgstr "동카방고 주"

msgid "Khomas_NA"
msgstr "호마스 주"

msgid "Kunene_NA"
msgstr "쿠네네"

msgid "Ohangwena_NA"
msgstr "오항궤나 주"

msgid "Omaheke_NA"
msgstr "오마헤케 주"

msgid "Omusati_NA"
msgstr "오무사티 주"

msgid "Oshana_NA"
msgstr "오샤나 주"

msgid "Oshikoto_NA"
msgstr "오시코토 주"

msgid "Otjozondjupa_NA"
msgstr "오초존주파 주"

msgid "Zambezi_NA"
msgstr "잠베지 강"

msgid "Province des iles Loyaute_NC"
msgstr "Province des iles Loyaute"

msgid "Province Nord_NC"
msgstr "노스 주"

msgid "Province Sud_NC"
msgstr "사우스 주"

msgid "Agadez_NE"
msgstr "아가데즈"

msgid "Diffa_NE"
msgstr "디파"

msgid "Dosso_NE"
msgstr "도소"

msgid "Maradi_NE"
msgstr "마라디"

msgid "Niamey_NE"
msgstr "니아메"

msgid "Tahoua_NE"
msgstr "타우아"

msgid "Tillaberi_NE"
msgstr "틸라베리"

msgid "Zinder_NE"
msgstr "진데르"

msgid "Norfolk Island_NF"
msgstr "노퍽 섬"

msgid "Abia_NG"
msgstr "아비아 주"

msgid "Abuja Federal Capital Territory_NG"
msgstr "연방 수도 지구"

msgid "Adamawa_NG"
msgstr "아다마와"

msgid "Akwa Ibom_NG"
msgstr "아콰이봄 주"

msgid "Anambra_NG"
msgstr "아남브라 주"

msgid "Bauchi_NG"
msgstr "바우치"

msgid "Bayelsa_NG"
msgstr "바이엘사 주"

msgid "Benue_NG"
msgstr "베누에 주"

msgid "Borno_NG"
msgstr "보르노 주"

msgid "Cross River_NG"
msgstr "크로스리버 주"

msgid "Delta_NG"
msgstr "델타"

msgid "Ebonyi_NG"
msgstr "에보니 주"

msgid "Edo_NG"
msgstr "에도"

msgid "Ekiti_NG"
msgstr "에키티 주"

msgid "Enugu_NG"
msgstr "에누구"

msgid "Gombe_NG"
msgstr "곰베"

msgid "Imo_NG"
msgstr "이모 주"

msgid "Jigawa_NG"
msgstr "지가와 주"

msgid "Kaduna_NG"
msgstr "카두나"

msgid "Kano_NG"
msgstr "카노"

msgid "Katsina_NG"
msgstr "카치나"

msgid "Kebbi_NG"
msgstr "케비 주"

msgid "Kogi_NG"
msgstr "코기 주"

msgid "Kwara_NG"
msgstr "콰라 주"

msgid "Lagos_NG"
msgstr "라고스"

msgid "Nasarawa_NG"
msgstr "나사라와 주"

msgid "Niger_NG"
msgstr "니제르"

msgid "Ogun_NG"
msgstr "오군 주"

msgid "Ondo_NG"
msgstr "온도 주"

msgid "Osun_NG"
msgstr "오순 주"

msgid "Oyo_NG"
msgstr "오요 주"

msgid "Plateau_NG"
msgstr "플래토 주"

msgid "Rivers_NG"
msgstr "강"

msgid "Sokoto_NG"
msgstr "소코토"

msgid "Taraba_NG"
msgstr "타라바 주"

msgid "Yobe_NG"
msgstr "요베 주"

msgid "Zamfara_NG"
msgstr "잠파라 주"

msgid "Boaco_NI"
msgstr "보아코"

msgid "Carazo_NI"
msgstr "카라소 주"

msgid "Chinandega_NI"
msgstr "치난데가"

msgid "Chontales_NI"
msgstr "촌탈레스 주"

msgid "Costa Caribe Norte_NI"
msgstr "북아틀란티코 자치구"

msgid "Costa Caribe Sur_NI"
msgstr "남아틀란티코 자치구"

msgid "Esteli_NI"
msgstr "에스텔리"

msgid "Granada_NI"
msgstr "그라나다"

msgid "Jinotega_NI"
msgstr "히노테가"

msgid "Leon_NI"
msgstr "레온"

msgid "Madriz_NI"
msgstr "마드리스 주"

msgid "Managua_NI"
msgstr "마나과"

msgid "Masaya_NI"
msgstr "마사야"

msgid "Matagalpa_NI"
msgstr "마타갈파"

msgid "Nueva Segovia_NI"
msgstr "누에바세고비아 주"

msgid "Rio San Juan_NI"
msgstr "리오산후안 주"

msgid "Rivas_NI"
msgstr "리바스 주"

msgid "Drenthe_NL"
msgstr "드렌터주"

msgid "Flevoland_NL"
msgstr "플레볼란트주"

msgid "Fryslan_NL"
msgstr "프리슬란트주"

msgid "Gelderland_NL"
msgstr "헬데를란트주"

msgid "Groningen_NL"
msgstr "흐로닝언"

msgid "Limburg_NL"
msgstr "림뷔르흐주"

msgid "Noord-Brabant_NL"
msgstr "노르트브라반트주"

msgid "Noord-Holland_NL"
msgstr "노르트홀란트주"

msgid "Overijssel_NL"
msgstr "오버레이설주"

msgid "Utrecht_NL"
msgstr "위트레흐트"

msgid "Zeeland_NL"
msgstr "제일란트주"

msgid "Zuid-Holland_NL"
msgstr "자위트홀란트주"

msgid "Akershus_NO"
msgstr "아케르스후스주"

msgid "Aust-Agder_NO"
msgstr "에우스트아그데르주"

msgid "Buskerud_NO"
msgstr "부스케루주"

msgid "Finnmark_NO"
msgstr "핀마르크주"

msgid "Hedmark_NO"
msgstr "헤드마르크주"

msgid "Hordaland_NO"
msgstr "호르달란주"

msgid "More og Romsdal_NO"
msgstr "뫼레오그롬스달주"

msgid "Nord-Trondelag_NO"
msgstr "노르트뢰넬라그주"

msgid "Nordland_NO"
msgstr "노를란주"

msgid "Oppland_NO"
msgstr "오플란주"

msgid "Oslo_NO"
msgstr "오슬로"

msgid "Ostfold_NO"
msgstr "외스트폴주"

msgid "Rogaland_NO"
msgstr "로갈란주"

msgid "Sogn og Fjordane_NO"
msgstr "송노피오라네주"

msgid "Sor-Trondelag_NO"
msgstr "쇠르트뢰넬라그주"

msgid "Telemark_NO"
msgstr "텔레마르크주"

msgid "Troms_NO"
msgstr "트롬스주"

msgid "Vest-Agder_NO"
msgstr "베스트아그데르주"

msgid "Vestfold_NO"
msgstr "베스트폴주"

msgid "Bagmati_NP"
msgstr "바그마티 강"

msgid "Bheri_NP"
msgstr "Bheri"

msgid "Dhawalagiri_NP"
msgstr "다울라기리 구"

msgid "Gandaki_NP"
msgstr "간다 키"

msgid "Janakpur_NP"
msgstr "자낙푸르"

msgid "Karnali_NP"
msgstr "카르 나리"

msgid "Kosi_NP"
msgstr "코시"

msgid "Lumbini_NP"
msgstr "룸비니"

msgid "Mahakali_NP"
msgstr "마할 칼리"

msgid "Mechi_NP"
msgstr "메치 구"

msgid "Narayani_NP"
msgstr "나라 야니"

msgid "Rapti_NP"
msgstr "Rapti"

msgid "Sagarmatha_NP"
msgstr "사가 마타"

msgid "Seti_NP"
msgstr "세티 구"

msgid "Aiwo_NR"
msgstr "아이워 구"

msgid "Anabar_NR"
msgstr "아나바르 구"

msgid "Anetan_NR"
msgstr "아네탄 구"

msgid "Anibare_NR"
msgstr "아니바레 구"

msgid "Baitsi_NR"
msgstr "바이티 구"

msgid "Buada_NR"
msgstr "부아다 구"

msgid "Ewa_NR"
msgstr "에와 구"

msgid "Ijuw_NR"
msgstr "이유브 구"

msgid "Uaboe_NR"
msgstr "우아보에 구"

msgid "Yaren_NR"
msgstr "야렌 구"

msgid "Niue_NU"
msgstr "니우에"

msgid "Auckland_NZ"
msgstr "오클랜드"

msgid "Bay of Plenty_NZ"
msgstr "베이오브플렌티 지방"

msgid "Canterbury_NZ"
msgstr "캔터베리"

msgid "Chatham Islands Territory_NZ"
msgstr "채텀 제도"

msgid "Gisborne_NZ"
msgstr "기즈번"

msgid "Hawke's Bay_NZ"
msgstr "호크스베이 지방"

msgid "Manawatu-Wanganui_NZ"
msgstr "마너와투왕거누이 지방"

msgid "Marlborough_NZ"
msgstr "말버러"

msgid "Nelson_NZ"
msgstr "넬슨"

msgid "Northland_NZ"
msgstr "노스랜드"

msgid "Otago_NZ"
msgstr "오타고 지방"

msgid "Southland_NZ"
msgstr "사우스랜드"

msgid "Taranaki_NZ"
msgstr "타라나키 지방"

msgid "Tasman_NZ"
msgstr "태즈먼"

msgid "Waikato_NZ"
msgstr "와이카토 지방"

msgid "Wellington_NZ"
msgstr "웰링턴"

msgid "West Coast_NZ"
msgstr "웨스트코스트"

msgid "Ad Dakhiliyah_OM"
msgstr "다킬리야 주"

msgid "Al Buraymi_OM"
msgstr "부라이미 주"

msgid "Al Wusta_OM"
msgstr "중부 주"

msgid "Az Zahirah_OM"
msgstr "다히라 주"

msgid "Janub al Batinah_OM"
msgstr "남바티나 주"

msgid "Janub ash Sharqiyah_OM"
msgstr "남동부 주"

msgid "Masqat_OM"
msgstr "무스카트"

msgid "Musandam_OM"
msgstr "무산담 주"

msgid "Shamal al Batinah_OM"
msgstr "북바티나 주"

msgid "Shamal ash Sharqiyah_OM"
msgstr "북동부 주"

msgid "Zufar_OM"
msgstr "도파르 주"

msgid "Bocas del Toro_PA"
msgstr "보카스델토로 주"

msgid "Chiriqui_PA"
msgstr "치리키 주"

msgid "Cocle_PA"
msgstr "코클레 주"

msgid "Colon_PA"
msgstr "콜론"

msgid "Darien_PA"
msgstr "대리엔"

msgid "Embera_PA"
msgstr "Embera"

msgid "Guna Yala_PA"
msgstr "구나얄라 특구"

msgid "Herrera_PA"
msgstr "에레라"

msgid "Los Santos_PA"
msgstr "로스산토스"

msgid "Ngobe-Bugle_PA"
msgstr "응가베부글레 특구"

msgid "Panama_PA"
msgstr "파나마 공화국"

msgid "Veraguas_PA"
msgstr "베라과스 주"

msgid "Amazonas_PE"
msgstr "아마소나스"

msgid "Ancash_PE"
msgstr "앙카시 주"

msgid "Apurimac_PE"
msgstr "아푸리막 주"

msgid "Arequipa_PE"
msgstr "아레키파"

msgid "Ayacucho_PE"
msgstr "아야쿠초"

msgid "Cajamarca_PE"
msgstr "카하마르카"

msgid "Cusco_PE"
msgstr "쿠스코"

msgid "El Callao_PE"
msgstr "카야오"

msgid "Huancavelica_PE"
msgstr "우앙카벨리카"

msgid "Huanuco_PE"
msgstr "우아누코"

msgid "Ica_PE"
msgstr "이카 주"

msgid "Junin_PE"
msgstr "후닌 주"

msgid "La Libertad_PE"
msgstr "라리베르타드"

msgid "Lambayeque_PE"
msgstr "람바예케 주"

msgid "Lima_PE"
msgstr "리마"

msgid "Loreto_PE"
msgstr "로레토"

msgid "Madre de Dios_PE"
msgstr "마드레데디오스 주"

msgid "Moquegua_PE"
msgstr "모케과"

msgid "Pasco_PE"
msgstr "파스코 주"

msgid "Piura_PE"
msgstr "피우라"

msgid "Puno_PE"
msgstr "푸노"

msgid "San Martin_PE"
msgstr "산마르틴"

msgid "Tacna_PE"
msgstr "타크나"

msgid "Tumbes_PE"
msgstr "툼베스 주"

msgid "Ucayali_PE"
msgstr "우카얄리 강"

msgid "Iles Australes_PF"
msgstr "일스 오스트레일리아"

msgid "Iles du Vent_PF"
msgstr "일드 뒤 벤트"

msgid "Iles Marquises_PF"
msgstr "마르키즈 제도"

msgid "Iles Sous-le-Vent_PF"
msgstr "일스 르 벤트"

msgid "Iles Tuamotu-Gambier_PF"
msgstr "일 트 투모 투 - 갬 비어"

msgid "Bougainville_PG"
msgstr "부건빌"

msgid "Central_PG"
msgstr "중앙 주"

msgid "Chimbu_PG"
msgstr "심부 주"

msgid "East New Britain_PG"
msgstr "동뉴브리튼 주"

msgid "East Sepik_PG"
msgstr "동세픽 주"

msgid "Eastern Highlands_PG"
msgstr "이스턴하일랜즈 주"

msgid "Enga_PG"
msgstr "엥가"

msgid "Gulf_PG"
msgstr "걸프 주"

msgid "Madang_PG"
msgstr "마당"

msgid "Manus_PG"
msgstr "마누스 주"

msgid "Milne Bay_PG"
msgstr "밀른베이 주"

msgid "Morobe_PG"
msgstr "모로베 주"

msgid "National Capital District (Port Moresby)_PG"
msgstr "수도권"

msgid "New Ireland_PG"
msgstr "뉴아일랜드 주"

msgid "Northern_PG"
msgstr "오로 주"

msgid "Southern Highlands_PG"
msgstr "서던하일랜즈 주"

msgid "West New Britain_PG"
msgstr "서뉴브리튼 주"

msgid "West Sepik_PG"
msgstr "산다운 주"

msgid "Western_PG"
msgstr "서부 주"

msgid "Western Highlands_PG"
msgstr "웨스턴하일랜즈 주"

msgid "Abra_PH"
msgstr "아브라"

msgid "Agusan del Norte_PH"
msgstr "북아구산 주"

msgid "Agusan del Sur_PH"
msgstr "남아구산 주"

msgid "Aklan_PH"
msgstr "아클란 주"

msgid "Albay_PH"
msgstr "알바이 주"

msgid "Antique_PH"
msgstr "안티케 주"

msgid "Apayao_PH"
msgstr "아파야오 주"

msgid "Aurora_PH"
msgstr "아우로라 주"

msgid "Basilan_PH"
msgstr "바실란 주"

msgid "Bataan_PH"
msgstr "바타안 주"

msgid "Batanes_PH"
msgstr "바타네스 주"

msgid "Batangas_PH"
msgstr "바탕가스 주"

msgid "Benguet_PH"
msgstr "벵게트 주"

msgid "Biliran_PH"
msgstr "빌리란 주"

msgid "Bohol_PH"
msgstr "보홀 주"

msgid "Bukidnon_PH"
msgstr "부키드논 주"

msgid "Bulacan_PH"
msgstr "불라칸 주"

msgid "Cagayan_PH"
msgstr "카가얀 주"

msgid "Camarines Norte_PH"
msgstr "북카마리네스 주"

msgid "Camarines Sur_PH"
msgstr "남카마리네스 주"

msgid "Camiguin_PH"
msgstr "카미긴 주"

msgid "Capiz_PH"
msgstr "카피스 주"

msgid "Catanduanes_PH"
msgstr "카탄두아네스 주"

msgid "Cavite_PH"
msgstr "카비테 주"

msgid "Cebu_PH"
msgstr "세부 주"

msgid "Compostela Valley_PH"
msgstr "콤포스텔라밸리 주"

msgid "Cotabato_PH"
msgstr "코타바토 주"

msgid "Davao del Norte_PH"
msgstr "북다바오 주"

msgid "Davao del Sur_PH"
msgstr "남다바오 주"

msgid "Davao Oriental_PH"
msgstr "동다바오 주"

msgid "Dinagat Islands_PH"
msgstr "디나가트 제도주"

msgid "Eastern Samar_PH"
msgstr "동사마르 주"

msgid "Guimaras_PH"
msgstr "기마라스 주"

msgid "Ifugao_PH"
msgstr "이푸가오 주"

msgid "Ilocos Norte_PH"
msgstr "북일로코스 주"

msgid "Ilocos Sur_PH"
msgstr "남일로코스 주"

msgid "Iloilo_PH"
msgstr "일로일로 주"

msgid "Isabela_PH"
msgstr "이사벨라 주"

msgid "Kalinga_PH"
msgstr "칼링가 주"

msgid "La Union_PH"
msgstr "라우니온 주"

msgid "Laguna_PH"
msgstr "라구나"

msgid "Lanao del Norte_PH"
msgstr "북라나오 주"

msgid "Lanao del Sur_PH"
msgstr "남라나오 주"

msgid "Leyte_PH"
msgstr "레이테 섬"

msgid "Maguindanao_PH"
msgstr "마긴다나오 주"

msgid "Marinduque_PH"
msgstr "마린두케 주"

msgid "Masbate_PH"
msgstr "마스바테 주"

msgid "Mindoro Occidental_PH"
msgstr "서민도로 주"

msgid "Mindoro Oriental_PH"
msgstr "동민도로 주"

msgid "Misamis Occidental_PH"
msgstr "서미사미스 주"

msgid "Misamis Oriental_PH"
msgstr "동미사미스 주"

msgid "Mountain Province_PH"
msgstr "마운틴 주"

msgid "National Capital Region_PH"
msgstr "수도권"

msgid "Negros Occidental_PH"
msgstr "서네그로스 주"

msgid "Negros Oriental_PH"
msgstr "동네그로스 주"

msgid "Northern Samar_PH"
msgstr "북사마르 주"

msgid "Nueva Ecija_PH"
msgstr "누에바에시하 주"

msgid "Nueva Vizcaya_PH"
msgstr "누에바비스카야 주"

msgid "Palawan_PH"
msgstr "팔라완 주"

msgid "Pampanga_PH"
msgstr "팜팡가 주"

msgid "Pangasinan_PH"
msgstr "팡가시난 주"

msgid "Quezon_PH"
msgstr "케손 주"

msgid "Quirino_PH"
msgstr "키리노 주"

msgid "Rizal_PH"
msgstr "리살 주"

msgid "Romblon_PH"
msgstr "롬블론 주"

msgid "Samar_PH"
msgstr "사마르 섬"

msgid "Sarangani_PH"
msgstr "사랑가니 주"

msgid "Siquijor_PH"
msgstr "시키호르 주"

msgid "Sorsogon_PH"
msgstr "소르소곤 주"

msgid "South Cotabato_PH"
msgstr "남코타바토 주"

msgid "Southern Leyte_PH"
msgstr "남레이테 주"

msgid "Sultan Kudarat_PH"
msgstr "술탄쿠다라트 주"

msgid "Sulu_PH"
msgstr "술루 주"

msgid "Surigao del Norte_PH"
msgstr "북수리가오 주"

msgid "Surigao del Sur_PH"
msgstr "남수리가오 주"

msgid "Tarlac_PH"
msgstr "타를라크 주"

msgid "Tawi-Tawi_PH"
msgstr "타위타위 주"

msgid "Zambales_PH"
msgstr "삼발레스 주"

msgid "Zamboanga del Norte_PH"
msgstr "북삼보앙가 주"

msgid "Zamboanga del Sur_PH"
msgstr "남삼보앙가 주"

msgid "Zamboanga Sibugay_PH"
msgstr "삼보앙가시부가이 주"

msgid "Azad Jammu and Kashmir_PK"
msgstr "아자드 잠무 카슈미르"

msgid "Balochistan_PK"
msgstr "발루치스탄"

msgid "Federally Administered Tribal Areas_PK"
msgstr "연방 직할 부족 지역"

msgid "Gilgit-Baltistan_PK"
msgstr "길기트발티스탄"

msgid "Islamabad_PK"
msgstr "이슬라마바드"

msgid "Khyber Pakhtunkhwa_PK"
msgstr "카이베르파크툰크와 주"

msgid "Punjab_PK"
msgstr "펀자브"

msgid "Sindh_PK"
msgstr "신드 주"

msgid "Dolnoslaskie_PL"
msgstr "돌니실롱스크주"

msgid "Kujawsko-pomorskie_PL"
msgstr "쿠야비포모제주"

msgid "Lodzkie_PL"
msgstr "우치주"

msgid "Lubelskie_PL"
msgstr "루블린주"

msgid "Lubuskie_PL"
msgstr "루부시주"

msgid "Malopolskie_PL"
msgstr "마워폴스카주"

msgid "Mazowieckie_PL"
msgstr "마조프셰주"

msgid "Opolskie_PL"
msgstr "오폴레주"

msgid "Podkarpackie_PL"
msgstr "포드카르파츠키에주"

msgid "Podlaskie_PL"
msgstr "포들라스키에주"

msgid "Pomorskie_PL"
msgstr "포모제주"

msgid "Slaskie_PL"
msgstr "실롱스크주"

msgid "Swietokrzyskie_PL"
msgstr "시비엥토크시스키에주"

msgid "Warminsko-mazurskie_PL"
msgstr "바르미아마주리주"

msgid "Wielkopolskie_PL"
msgstr "비엘코폴스카주"

msgid "Zachodniopomorskie_PL"
msgstr "서포모제주"

msgid "Saint Pierre and Miquelon_PM"
msgstr "생피에르 미클롱"

msgid "Pitcairn_PN"
msgstr "핏케언 제도"

msgid "Adjuntas_PR"
msgstr "아줌마"

msgid "Aguada_PR"
msgstr "아구아 다"

msgid "Aguadilla_PR"
msgstr "아구아 딜라"

msgid "Aguas Buenas_PR"
msgstr "아구 아스 부에나 스"

msgid "Aibonito_PR"
msgstr "아이 보니 토"

msgid "Anasco_PR"
msgstr "아나 스코"

msgid "Arecibo_PR"
msgstr "Arecibo"

msgid "Arroyo_PR"
msgstr "아로요"

msgid "Barceloneta_PR"
msgstr "바르 셀로 네타"

msgid "Barranquitas_PR"
msgstr "바랑 키타 스"

msgid "Bayamon_PR"
msgstr "바야몬"

msgid "Cabo Rojo_PR"
msgstr "카보 로조"

msgid "Caguas_PR"
msgstr "카구 아스"

msgid "Camuy_PR"
msgstr "Camuy"

msgid "Canovanas_PR"
msgstr "카노 바나 스"

msgid "Carolina_PR"
msgstr "캐롤라이나"

msgid "Catano_PR"
msgstr "Catano"

msgid "Cayey_PR"
msgstr "케이시"

msgid "Ceiba_PR"
msgstr "세이 바"

msgid "Ciales_PR"
msgstr "Ciales"

msgid "Cidra_PR"
msgstr "유자"

msgid "Coamo_PR"
msgstr "코모"

msgid "Comerio_PR"
msgstr "Comerio"

msgid "Corozal_PR"
msgstr "코로살 구"

msgid "Culebra_PR"
msgstr "크레 레브라"

msgid "Dorado_PR"
msgstr "황새"

msgid "Fajardo_PR"
msgstr "파 자르도"

msgid "Florida_PR"
msgstr "플로리다주"

msgid "Guanica_PR"
msgstr "과니 차"

msgid "Guayama_PR"
msgstr "과야마"

msgid "Guayanilla_PR"
msgstr "과야 닐라"

msgid "Guaynabo_PR"
msgstr "과이 나보"

msgid "Gurabo_PR"
msgstr "구아바"

msgid "Hatillo_PR"
msgstr "Hatillo"

msgid "Hormigueros_PR"
msgstr "호르 미게 로스"

msgid "Humacao_PR"
msgstr "휴 마카오"

msgid "Isabela_PR"
msgstr "이사벨라 주"

msgid "Juana Diaz_PR"
msgstr "후아나 디아즈"

msgid "Lajas_PR"
msgstr "라자"

msgid "Lares_PR"
msgstr "라레스"

msgid "Las Marias_PR"
msgstr "라스 마리아 스"

msgid "Las Piedras_PR"
msgstr "라스 피 에드 라스"

msgid "Loiza_PR"
msgstr "로자"

msgid "Luquillo_PR"
msgstr "루 퀼로"

msgid "Manati_PR"
msgstr "마나티"

msgid "Maricao_PR"
msgstr "마리 카"

msgid "Maunabo_PR"
msgstr "마우나보"

msgid "Mayaguez_PR"
msgstr "마야궤스"

msgid "Moca_PR"
msgstr "모카"

msgid "Morovis_PR"
msgstr "모 로비 스"

msgid "Municipio de Jayuya_PR"
msgstr "자야야의 자치제"

msgid "Municipio de Juncos_PR"
msgstr "Municipio de Juncos"

msgid "Naguabo_PR"
msgstr "Naguabo"

msgid "Naranjito_PR"
msgstr "나라 엔 토"

msgid "Patillas_PR"
msgstr "빠따 야스"

msgid "Penuelas_PR"
msgstr "Penuelas"

msgid "Ponce_PR"
msgstr "폰세"

msgid "Quebradillas_PR"
msgstr "케 브라 디 야스"

msgid "Rincon_PR"
msgstr "링콘"

msgid "Rio Grande_PR"
msgstr "리오그란데 강"

msgid "Sabana Grande_PR"
msgstr "사바나 그란데"

msgid "Salinas_PR"
msgstr "살리나스"

msgid "San German_PR"
msgstr "산 독일어"

msgid "San Juan_PR"
msgstr "산후안"

msgid "San Lorenzo_PR"
msgstr "산로렌소"

msgid "San Sebastian_PR"
msgstr "산세바스티안"

msgid "Santa Isabel Municipio_PR"
msgstr "Santa Isabel Municipio"

msgid "Toa Alta_PR"
msgstr "토아 알타"

msgid "Toa Baja_PR"
msgstr "토바 바하"

msgid "Trujillo Alto_PR"
msgstr "트루히요알토"

msgid "Utuado_PR"
msgstr "Utuado"

msgid "Vega Alta_PR"
msgstr "베가 알타"

msgid "Vega Baja_PR"
msgstr "베가 바하"

msgid "Vieques_PR"
msgstr "비에케스 섬"

msgid "Villalba_PR"
msgstr "Villalba"

msgid "Yabucoa_PR"
msgstr "야부 코아"

msgid "Yauco_PR"
msgstr "야우꼬"

msgid "Bethlehem_PS"
msgstr "베들레헴"

msgid "Gaza_PS"
msgstr "가자"

msgid "Hebron_PS"
msgstr "헤브론"

msgid "Jenin_PS"
msgstr "제닌"

msgid "Jericho and Al Aghwar_PS"
msgstr "예리코 주"

msgid "Jerusalem_PS"
msgstr "예루살렘"

msgid "Nablus_PS"
msgstr "나블루스"

msgid "Qalqilya_PS"
msgstr "칼킬리야"

msgid "Ramallah_PS"
msgstr "라말라"

msgid "Salfit_PS"
msgstr "살피트"

msgid "Tubas_PS"
msgstr "투바스 주"

msgid "Tulkarm_PS"
msgstr "툴카름"

msgid "Aveiro_PT"
msgstr "아베이루 현"

msgid "Beja_PT"
msgstr "베자"

msgid "Braga_PT"
msgstr "브라가"

msgid "Braganca_PT"
msgstr "브라간사"

msgid "Castelo Branco_PT"
msgstr "카스텔루브랑쿠 현"

msgid "Coimbra_PT"
msgstr "코임브라"

msgid "Evora_PT"
msgstr "에보라"

msgid "Faro_PT"
msgstr "파루 현"

msgid "Guarda_PT"
msgstr "구아르다 현"

msgid "Leiria_PT"
msgstr "레이리아"

msgid "Lisboa_PT"
msgstr "리스본"

msgid "Portalegre_PT"
msgstr "포르탈레그르 현"

msgid "Porto_PT"
msgstr "포르투"

msgid "Regiao Autonoma da Madeira_PT"
msgstr "마데이라 제도"

msgid "Regiao Autonoma dos Acores_PT"
msgstr "아소르스 제도"

msgid "Santarem_PT"
msgstr "산타렝"

msgid "Setubal_PT"
msgstr "세투발"

msgid "Viana do Castelo_PT"
msgstr "비아나두카스텔루"

msgid "Vila Real_PT"
msgstr "빌라헤알"

msgid "Viseu_PT"
msgstr "비제우"

msgid "Aimeliik_PW"
msgstr "아이멜리크 주"

msgid "Airai_PW"
msgstr "아이라이 주"

msgid "Angaur_PW"
msgstr "앙가우르 주"

msgid "Hatohobei_PW"
msgstr "하토호베이 주"

msgid "Kayangel_PW"
msgstr "카양겔 주"

msgid "Koror_PW"
msgstr "코로르 주"

msgid "Melekeok_PW"
msgstr "멜레케오크 주"

msgid "Ngaraard_PW"
msgstr "가라르드 주"

msgid "Ngarchelong_PW"
msgstr "가르첼롱 주"

msgid "Ngardmau_PW"
msgstr "가르드마우 주"

msgid "Ngatpang_PW"
msgstr "가트팡 주"

msgid "Ngchesar_PW"
msgstr "체사르 주"

msgid "Ngeremlengui_PW"
msgstr "가렘렝구이 주"

msgid "Ngiwal_PW"
msgstr "기왈 주"

msgid "Peleliu_PW"
msgstr "펠렐리우 주"

msgid "Sonsorol_PW"
msgstr "손소롤 주"

msgid "Alto Paraguay_PY"
msgstr "알토파라과이 주"

msgid "Alto Parana_PY"
msgstr "알토파라나 주"

msgid "Amambay_PY"
msgstr "아맘바이 주"

msgid "Asuncion_PY"
msgstr "아순시온"

msgid "Boqueron_PY"
msgstr "보케론 주"

msgid "Caaguazu_PY"
msgstr "카과수 주"

msgid "Caazapa_PY"
msgstr "카사파"

msgid "Canindeyu_PY"
msgstr "카닌데유 주"

msgid "Central_PY"
msgstr "센트럴"

msgid "Concepcion_PY"
msgstr "콘셉시온"

msgid "Cordillera_PY"
msgstr "코르디예라 주"

msgid "Guaira_PY"
msgstr "과이라 주"

msgid "Itapua_PY"
msgstr "이타푸아 주"

msgid "Misiones_PY"
msgstr "미시오네스주"

msgid "Neembucu_PY"
msgstr "녬부쿠 주"

msgid "Paraguari_PY"
msgstr "파라과리"

msgid "Presidente Hayes_PY"
msgstr "프레시덴테아예스 주"

msgid "San Pedro_PY"
msgstr "산페드로"

msgid "Ad Dawhah_QA"
msgstr "도하"

msgid "Al Khawr wa adh Dhakhirah_QA"
msgstr "알코르"

msgid "Al Wakrah_QA"
msgstr "알와크라"

msgid "Ar Rayyan_QA"
msgstr "알라이얀"

msgid "Ash Shamal_QA"
msgstr "아시샤말"

msgid "Az Za'ayin_QA"
msgstr "알다옌"

msgid "Umm Salal_QA"
msgstr "움살랄"

msgid "Reunion_RE"
msgstr "레위니옹"

msgid "Alba_RO"
msgstr "알바 주"

msgid "Arad_RO"
msgstr "아라드"

msgid "Arges_RO"
msgstr "아르제슈 주"

msgid "Bacau_RO"
msgstr "바커우"

msgid "Bihor_RO"
msgstr "비호르 주"

msgid "Bistrita-Nasaud_RO"
msgstr "비스트리차너서우드 주"

msgid "Botosani_RO"
msgstr "보토샤니"

msgid "Braila_RO"
msgstr "브러일라"

msgid "Brasov_RO"
msgstr "브라쇼브"

msgid "Bucuresti_RO"
msgstr "부쿠레슈티"

msgid "Buzau_RO"
msgstr "부저우"

msgid "Calarasi_RO"
msgstr "컬러라시"

msgid "Caras-Severin_RO"
msgstr "카라슈세베린 주"

msgid "Cluj_RO"
msgstr "클루지나포카"

msgid "Constanta_RO"
msgstr "콘스탄차 주"

msgid "Covasna_RO"
msgstr "코바스나"

msgid "Dambovita_RO"
msgstr "듬보비차 주"

msgid "Dolj_RO"
msgstr "돌지 주"

msgid "Galati_RO"
msgstr "갈라치"

msgid "Giurgiu_RO"
msgstr "지우르지우"

msgid "Gorj_RO"
msgstr "고르지 주"

msgid "Harghita_RO"
msgstr "하르기타 주"

msgid "Hunedoara_RO"
msgstr "후네도아라"

msgid "Ialomita_RO"
msgstr "이알로미차 주"

msgid "Iasi_RO"
msgstr "이아시"

msgid "Ilfov_RO"
msgstr "일포브 주"

msgid "Maramures_RO"
msgstr "마라무레슈"

msgid "Mehedinti_RO"
msgstr "메헤딘치 주"

msgid "Mures_RO"
msgstr "무레슈 주"

msgid "Neamt_RO"
msgstr "네암츠 주"

msgid "Olt_RO"
msgstr "올트 주"

msgid "Prahova_RO"
msgstr "프라호바 주"

msgid "Salaj_RO"
msgstr "설라지 주"

msgid "Satu Mare_RO"
msgstr "사투마레"

msgid "Sibiu_RO"
msgstr "시비우"

msgid "Suceava_RO"
msgstr "수체아바"

msgid "Teleorman_RO"
msgstr "텔레오르만 주"

msgid "Timis_RO"
msgstr "티미슈 주"

msgid "Tulcea_RO"
msgstr "툴체아"

msgid "Valcea_RO"
msgstr "블체아 주"

msgid "Vaslui_RO"
msgstr "바슬루이"

msgid "Vrancea_RO"
msgstr "브란체아 주"

msgid "Beograd_RS"
msgstr "베오그라드"

msgid "Borski okrug_RS"
msgstr "보르 구"

msgid "Branicevski okrug_RS"
msgstr "브라니체보 구"

msgid "Jablanicki okrug_RS"
msgstr "야블라니차 구"

msgid "Juznobacki okrug_RS"
msgstr "남바치카 구"

msgid "Juznobanatski okrug_RS"
msgstr "남바나트 구"

msgid "Kolubarski okrug_RS"
msgstr "콜루바라 구"

msgid "Kosovsko-Mitrovacki okrug_RS"
msgstr "코소브스카미트로비차 구"

msgid "Macvanski okrug_RS"
msgstr "마치바 구"

msgid "Moravicki okrug_RS"
msgstr "모라비차 구"

msgid "Nisavski okrug_RS"
msgstr "니샤바 구"

msgid "Pcinjski okrug_RS"
msgstr "프치나 구"

msgid "Pecki okrug_RS"
msgstr "페치 구"

msgid "Pirotski okrug_RS"
msgstr "피로트 구"

msgid "Podunavski okrug_RS"
msgstr "포두나블레 구"

msgid "Pomoravski okrug_RS"
msgstr "포모라블레 구"

msgid "Prizrenski okrug_RS"
msgstr "프리즈렌 구"

msgid "Rasinski okrug_RS"
msgstr "라시나 구"

msgid "Raski okrug_RS"
msgstr "라슈카 구"

msgid "Severnobacki okrug_RS"
msgstr "북바치카 구"

msgid "Severnobanatski okrug_RS"
msgstr "북바나트 구"

msgid "Srednjebanatski okrug_RS"
msgstr "중앙바나트 구"

msgid "Sremski okrug_RS"
msgstr "스렘 구"

msgid "Sumadijski okrug_RS"
msgstr "슈마디야 구"

msgid "Toplicki okrug_RS"
msgstr "토플리차 구"

msgid "Zajecarski okrug_RS"
msgstr "자예차르 구"

msgid "Zapadnobacki okrug_RS"
msgstr "서바치카 구"

msgid "Zlatiborski okrug_RS"
msgstr "즐라티보르 구"

msgid "Adygeya, Respublika_RU"
msgstr "아디게야 공화국"

msgid "Altay, Respublika_RU"
msgstr "알타이 공화국"

msgid "Altayskiy kray_RU"
msgstr "알타이 지방"

msgid "Amurskaya oblast'_RU"
msgstr "아무르주"

msgid "Arkhangel'skaya oblast'_RU"
msgstr "아르한겔스크주"

msgid "Astrakhanskaya oblast'_RU"
msgstr "아스트라한주"

msgid "Bashkortostan, Respublika_RU"
msgstr "바시키르 공화국"

msgid "Belgorodskaya oblast'_RU"
msgstr "벨고로드주"

msgid "Bryanskaya oblast'_RU"
msgstr "브랸스크주"

msgid "Buryatiya, Respublika_RU"
msgstr "부랴트 공화국"

msgid "Chechenskaya Respublika_RU"
msgstr "체첸 공화국"

msgid "Chelyabinskaya oblast'_RU"
msgstr "첼랴빈스크주"

msgid "Chukotskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "축치 자치구"

msgid "Chuvashskaya Respublika_RU"
msgstr "추바시 공화국"

msgid "Dagestan, Respublika_RU"
msgstr "다게스탄 공화국"

msgid "Ingushetiya, Respublika_RU"
msgstr "인구시 공화국"

msgid "Irkutskaya oblast'_RU"
msgstr "이르쿠츠크주"

msgid "Ivanovskaya oblast'_RU"
msgstr "이바노보주"

msgid "Kabardino-Balkarskaya Respublika_RU"
msgstr "카바르디노발카르 공화국"

msgid "Kaliningradskaya oblast'_RU"
msgstr "칼리닌그라드주"

msgid "Kalmykiya, Respublika_RU"
msgstr "칼미크/칼미키야 공화국"

msgid "Kaluzhskaya oblast'_RU"
msgstr "칼루가주"

msgid "Kamchatskiy kray_RU"
msgstr "캄차카 지방"

msgid "Karachayevo-Cherkesskaya Respublika_RU"
msgstr "카라차예보체르케스카야 공화국"

msgid "Kareliya, Respublika_RU"
msgstr "카렐리야 공화국"

msgid "Kemerovskaya oblast'_RU"
msgstr "케메로보주"

msgid "Khabarovskiy kray_RU"
msgstr "하바롭스크 지방"

msgid "Khakasiya, Respublika_RU"
msgstr "하카스 공화국"

msgid "Khanty-Mansiyskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "한티만시 자치구"

msgid "Kirovskaya oblast'_RU"
msgstr "키로프주"

msgid "Komi, Respublika_RU"
msgstr "코미 공화국"

msgid "Kostromskaya oblast'_RU"
msgstr "코스트로마주"

msgid "Krasnodarskiy kray_RU"
msgstr "크라스노다르 지방"

msgid "Krasnoyarskiy kray_RU"
msgstr "크라스노야르스크 지방"

msgid "Kurganskaya oblast'_RU"
msgstr "쿠르간주"

msgid "Kurskaya oblast'_RU"
msgstr "쿠르스크주"

msgid "Leningradskaya oblast'_RU"
msgstr "레닌그라드주"

msgid "Lipetskaya oblast'_RU"
msgstr "리페츠크주"

msgid "Magadanskaya oblast'_RU"
msgstr "마가단주"

msgid "Mariy El, Respublika_RU"
msgstr "마리옐 공화국"

msgid "Mordoviya, Respublika_RU"
msgstr "모르도바 공화국"

msgid "Moskovskaya oblast'_RU"
msgstr "모스크바주"

msgid "Moskva_RU"
msgstr "모스크바"

msgid "Murmanskaya oblast'_RU"
msgstr "무르만스크주"

msgid "Nenetskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "네네츠 자치구"

msgid "Nizhegorodskaya oblast'_RU"
msgstr "니즈니노브고로드주"

msgid "Novgorodskaya oblast'_RU"
msgstr "노브고로드주"

msgid "Novosibirskaya oblast'_RU"
msgstr "노보시비르스크주"

msgid "Omskaya oblast'_RU"
msgstr "옴스크주"

msgid "Orenburgskaya oblast'_RU"
msgstr "오렌부르크주"

msgid "Orlovskaya oblast'_RU"
msgstr "오룔주"

msgid "Penzenskaya oblast'_RU"
msgstr "펜자주"

msgid "Permskiy kray_RU"
msgstr "페름 지방"

msgid "Primorskiy kray_RU"
msgstr "프리모르스키 지방"

msgid "Pskovskaya oblast'_RU"
msgstr "프스코프주"

msgid "Rostovskaya oblast'_RU"
msgstr "로스토프주"

msgid "Ryazanskaya oblast'_RU"
msgstr "랴잔주"

msgid "Saha, Respublika_RU"
msgstr "사하 공화국"

msgid "Sakhalinskaya oblast'_RU"
msgstr "사할린주"

msgid "Samarskaya oblast'_RU"
msgstr "사마라주"

msgid "Sankt-Peterburg_RU"
msgstr "상트페테르부르크"

msgid "Saratovskaya oblast'_RU"
msgstr "사라토프주"

msgid "Severnaya Osetiya, Respublika_RU"
msgstr "북오세티야알라니야 공화국"

msgid "Smolenskaya oblast'_RU"
msgstr "스몰렌스크주"

msgid "Stavropol'skiy kray_RU"
msgstr "스타브로폴 지방"

msgid "Sverdlovskaya oblast'_RU"
msgstr "스베르들롭스크주"

msgid "Tambovskaya oblast'_RU"
msgstr "탐보프주"

msgid "Tatarstan, Respublika_RU"
msgstr "타타르스탄 공화국"

msgid "Tomskaya oblast'_RU"
msgstr "톰스크주"

msgid "Tul'skaya oblast'_RU"
msgstr "툴라주"

msgid "Tverskaya oblast'_RU"
msgstr "트베리주"

msgid "Tyumenskaya oblast'_RU"
msgstr "튜멘주"

msgid "Tyva, Respublika_RU"
msgstr "투바 공화국"

msgid "Udmurtskaya Respublika_RU"
msgstr "우드무르트 공화국"

msgid "Ul'yanovskaya oblast'_RU"
msgstr "울리야놉스크주"

msgid "Vladimirskaya oblast'_RU"
msgstr "블라디미르주"

msgid "Volgogradskaya oblast'_RU"
msgstr "볼고그라드주"

msgid "Vologodskaya oblast'_RU"
msgstr "볼로그다주"

msgid "Voronezhskaya oblast'_RU"
msgstr "보로네시주"

msgid "Yamalo-Nenetskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "야말로네네츠 자치구"

msgid "Yaroslavskaya oblast'_RU"
msgstr "야로슬라블주"

msgid "Yevreyskaya avtonomnaya oblast'_RU"
msgstr "유대인 자치주"

msgid "Zabaykal'skiy kray_RU"
msgstr "자바이칼 지방"

msgid "Est_RW"
msgstr "동부 주"

msgid "Nord_RW"
msgstr "북부 주"

msgid "Ouest_RW"
msgstr "서부 주"

msgid "Sud_RW"
msgstr "남부 주"

msgid "Ville de Kigali_RW"
msgstr "키갈리"

msgid "'Asir_SA"
msgstr "아시르 주"

msgid "Al Bahah_SA"
msgstr "바하"

msgid "Al Hudud ash Shamaliyah_SA"
msgstr "북부 변경 주"

msgid "Al Jawf_SA"
msgstr "자우프"

msgid "Al Madinah al Munawwarah_SA"
msgstr "메디나"

msgid "Al Qasim_SA"
msgstr "카심 주"

msgid "Ar Riyad_SA"
msgstr "리야드"

msgid "Ash Sharqiyah_SA"
msgstr "동부 주"

msgid "Ha'il_SA"
msgstr "하일"

msgid "Jazan_SA"
msgstr "지잔 주"

msgid "Makkah al Mukarramah_SA"
msgstr "메카"

msgid "Najran_SA"
msgstr "나지란"

msgid "Tabuk_SA"
msgstr "타부크"

msgid "Central_SB"
msgstr "중부 주"

msgid "Choiseul_SB"
msgstr "슈아절 주"

msgid "Guadalcanal_SB"
msgstr "과달카날 섬"

msgid "Isabel_SB"
msgstr "이사벨 주"

msgid "Makira-Ulawa_SB"
msgstr "마키라울라와 주"

msgid "Malaita_SB"
msgstr "말레이타 섬"

msgid "Rennell and Bellona_SB"
msgstr "렌넬벨로나 주"

msgid "Temotu_SB"
msgstr "테모투 주"

msgid "Western_SB"
msgstr "서부 주"

msgid "Anse aux Pins_SC"
msgstr "앙스오팽 구"

msgid "Anse Boileau_SC"
msgstr "앙스부알로 구"

msgid "Anse Royale_SC"
msgstr "앙스루아얄 구"

msgid "Baie Lazare_SC"
msgstr "베라자르 구"

msgid "Beau Vallon_SC"
msgstr "보발롱 구"

msgid "Bel Ombre_SC"
msgstr "벨옴브르 구"

msgid "Cascade_SC"
msgstr "카스카드 구"

msgid "English River_SC"
msgstr "라리비에르앙글레즈 구"

msgid "Grand Anse Mahe_SC"
msgstr "그랑당스마에 구"

msgid "La Digue_SC"
msgstr "라디그 섬"

msgid "Pointe Larue_SC"
msgstr "푸앵트라루 구"

msgid "Port Glaud_SC"
msgstr "포르글로드 구"

msgid "Takamaka_SC"
msgstr "타카마카 구"

msgid "Blue Nile_SD"
msgstr "청나일 주"

msgid "Gedaref_SD"
msgstr "Gedaref"

msgid "Gezira_SD"
msgstr "자지라"

msgid "Kassala_SD"
msgstr "카살라"

msgid "Khartoum_SD"
msgstr "하르툼"

msgid "North Darfur_SD"
msgstr "북다르푸르 주"

msgid "North Kordofan_SD"
msgstr "북쿠르두판 주"

msgid "Northern_SD"
msgstr "북부 주"

msgid "Red Sea_SD"
msgstr "홍해 주"

msgid "River Nile_SD"
msgstr "나일 주"

msgid "Sennar_SD"
msgstr "센나르"

msgid "South Darfur_SD"
msgstr "남다르푸르 주"

msgid "South Kordofan_SD"
msgstr "남쿠르두판 주"

msgid "West Darfur_SD"
msgstr "서다르푸르 주"

msgid "White Nile_SD"
msgstr "백나일 주"

msgid "Blekinge lan_SE"
msgstr "블레킹에주"

msgid "Dalarnas lan_SE"
msgstr "달라르나주"

msgid "Gavleborgs lan_SE"
msgstr "예블레보리주"

msgid "Gotlands lan_SE"
msgstr "고틀란드주"

msgid "Hallands lan_SE"
msgstr "할란드주"

msgid "Jamtlands lan_SE"
msgstr "옘틀란드주"

msgid "Jonkopings lan_SE"
msgstr "옌셰핑주"

msgid "Kalmar lan_SE"
msgstr "칼마르주"

msgid "Kronobergs lan_SE"
msgstr "크로노베리주"

msgid "Norrbottens lan_SE"
msgstr "노르보텐주"

msgid "Orebro lan_SE"
msgstr "외레브로주"

msgid "Ostergotlands lan_SE"
msgstr "외스테르예틀란드주"

msgid "Skane lan_SE"
msgstr "스코네주"

msgid "Sodermanlands lan_SE"
msgstr "쇠데르만란드주"

msgid "Stockholms lan_SE"
msgstr "스톡홀름주"

msgid "Uppsala lan_SE"
msgstr "웁살라주"

msgid "Varmlands lan_SE"
msgstr "베름란드주"

msgid "Vasterbottens lan_SE"
msgstr "베스테르보텐주"

msgid "Vasternorrlands lan_SE"
msgstr "베스테르노를란드주"

msgid "Vastmanlands lan_SE"
msgstr "베스트만란드주"

msgid "Vastra Gotalands lan_SE"
msgstr "베스트라예탈란드주"

msgid "Singapore_SG"
msgstr "싱가포르"

msgid "Ascension_SH"
msgstr "어센션"

msgid "Saint Helena_SH"
msgstr "세인트헬레나"

msgid "Tristan da Cunha_SH"
msgstr "트리스탄다쿠냐 제도"

msgid "Ajdovscina_SI"
msgstr "아이도브슈치나"

msgid "Apace_SI"
msgstr "아파체"

msgid "Beltinci_SI"
msgstr "벨틴치"

msgid "Benedikt_SI"
msgstr "베네딕트"

msgid "Bistrica ob Sotli_SI"
msgstr "비스트리차오브소틀리"

msgid "Bled_SI"
msgstr "블레트"

msgid "Bloke_SI"
msgstr "블로케"

msgid "Bohinj_SI"
msgstr "보힌"

msgid "Borovnica_SI"
msgstr "보로브니차"

msgid "Bovec_SI"
msgstr "보베츠"

msgid "Braslovce_SI"
msgstr "브라슬로브체"

msgid "Brda_SI"
msgstr "브르다"

msgid "Brezice_SI"
msgstr "브레지체"

msgid "Brezovica_SI"
msgstr "브레조비차"

msgid "Cankova_SI"
msgstr "찬코바"

msgid "Celje_SI"
msgstr "첼레"

msgid "Cerklje na Gorenjskem_SI"
msgstr "체르클레나고렌스켐"

msgid "Cerknica_SI"
msgstr "체르크니차"

msgid "Cerkno_SI"
msgstr "체르크노"

msgid "Cirkulane_SI"
msgstr "치르쿨라네"

msgid "Crensovci_SI"
msgstr "치렌쇼브치"

msgid "Crnomelj_SI"
msgstr "치르노멜"

msgid "Destrnik_SI"
msgstr "데스트르니크"

msgid "Divaca_SI"
msgstr "디바차"

msgid "Dobje_SI"
msgstr "도베"

msgid "Dobrepolje_SI"
msgstr "도브레폴레"

msgid "Dobrna_SI"
msgstr "도브르나"

msgid "Dobrova-Polhov Gradec_SI"
msgstr "도브로바폴호브그라데츠"

msgid "Dobrovnik_SI"
msgstr "도브로브니크"

msgid "Domzale_SI"
msgstr "돔잘레"

msgid "Dornava_SI"
msgstr "도르나바"

msgid "Dravograd_SI"
msgstr "드라보그라드"

msgid "Duplek_SI"
msgstr "두플레크"

msgid "Gorje_SI"
msgstr "고레"

msgid "Gornja Radgona_SI"
msgstr "고르냐라드고나"

msgid "Gornji Petrovci_SI"
msgstr "고르니페트로브치"

msgid "Grad_SI"
msgstr "그라드"

msgid "Grosuplje_SI"
msgstr "그로수플레"

msgid "Hajdina_SI"
msgstr "하이디나"

msgid "Hoce-Slivnica_SI"
msgstr "호체슬리브니차"

msgid "Hodos_SI"
msgstr "호도시"

msgid "Horjul_SI"
msgstr "호률"

msgid "Hrastnik_SI"
msgstr "흐라스트니크"

msgid "Hrpelje-Kozina_SI"
msgstr "흐르펠레코지나"

msgid "Idrija_SI"
msgstr "이드리야"

msgid "Ig_SI"
msgstr "이그"

msgid "Ilirska Bistrica_SI"
msgstr "일리르스카비스트리차"

msgid "Ivancna Gorica_SI"
msgstr "이반치나고리차"

msgid "Izola_SI"
msgstr "이졸라"

msgid "Jesenice_SI"
msgstr "예세니체"

msgid "Jursinci_SI"
msgstr "유르신치"

msgid "Kamnik_SI"
msgstr "캄니크"

msgid "Kanal_SI"
msgstr "카날"

msgid "Kidricevo_SI"
msgstr "키드리체보"

msgid "Kobarid_SI"
msgstr "코바리드"

msgid "Kobilje_SI"
msgstr "코빌레"

msgid "Kocevje_SI"
msgstr "코체베"

msgid "Komen_SI"
msgstr "코멘"

msgid "Komenda_SI"
msgstr "코멘다"

msgid "Koper_SI"
msgstr "코페르"

msgid "Kosanjevica na Krki_SI"
msgstr "Kosanjevica na Krki"

msgid "Kostel_SI"
msgstr "코스텔"

msgid "Kranj_SI"
msgstr "크란"

msgid "Kranjska Gora_SI"
msgstr "크란스카고라"

msgid "Krizevci_SI"
msgstr "크리제브치"

msgid "Krsko_SI"
msgstr "크르슈코"

msgid "Kungota_SI"
msgstr "쿤고타"

msgid "Kuzma_SI"
msgstr "쿠즈마"

msgid "Lasko_SI"
msgstr "라슈코"

msgid "Lenart_SI"
msgstr "Lenart"

msgid "Lendava_SI"
msgstr "렌다바"

msgid "Litija_SI"
msgstr "리티야"

msgid "Ljubljana_SI"
msgstr "류블랴나"

msgid "Ljutomer_SI"
msgstr "류토메르"

msgid "Log-Dragomer_SI"
msgstr "로그드라고메르"

msgid "Logatec_SI"
msgstr "로가테츠"

msgid "Loska Dolina_SI"
msgstr "로슈카돌리나"

msgid "Loski Potok_SI"
msgstr "로슈키포토크"

msgid "Lovrenc na Pohorju_SI"
msgstr "로브렌츠나포호류"

msgid "Luce_SI"
msgstr "루체"

msgid "Lukovica_SI"
msgstr "루코비차"

msgid "Majsperk_SI"
msgstr "마이슈페르크"

msgid "Makole_SI"
msgstr "마콜레"

msgid "Maribor_SI"
msgstr "마리보르"

msgid "Markovci_SI"
msgstr "마르코브치"

msgid "Medvode_SI"
msgstr "메드보데"

msgid "Menges_SI"
msgstr "멘게시"

msgid "Metlika_SI"
msgstr "메틀리카"

msgid "Mezica_SI"
msgstr "메지차"

msgid "Miklavz na Dravskem Polju_SI"
msgstr "미클라브주나드라브스켐폴류"

msgid "Miren-Kostanjevica_SI"
msgstr "미렌코스타네비차"

msgid "Mirna Pec_SI"
msgstr "미르나 페치"

msgid "Mislinja_SI"
msgstr "미슬리냐"

msgid "Mokronog-Trebelno_SI"
msgstr "모크로노그트레벨노"

msgid "Moravce_SI"
msgstr "모라브체"

msgid "Mozirje_SI"
msgstr "모지레"

msgid "Murska Sobota_SI"
msgstr "무르스카소보타"

msgid "Muta_SI"
msgstr "무타"

msgid "Naklo_SI"
msgstr "나클로"

msgid "Nazarje_SI"
msgstr "나자레"

msgid "Nova Gorica_SI"
msgstr "노바고리차"

msgid "Novo Mesto_SI"
msgstr "노보메스토"

msgid "Odranci_SI"
msgstr "오드란치"

msgid "Oplotnica_SI"
msgstr "오플로트니차"

msgid "Ormoz_SI"
msgstr "오르 모즈"

msgid "Piran_SI"
msgstr "피란"

msgid "Pivka_SI"
msgstr "피브카"

msgid "Podcetrtek_SI"
msgstr "포드체트르테크"

msgid "Podlehnik_SI"
msgstr "포들레흐니크"

msgid "Poljcane_SI"
msgstr "폴차네"

msgid "Polzela_SI"
msgstr "폴젤라"

msgid "Postojna_SI"
msgstr "포스토이나"

msgid "Prebold_SI"
msgstr "프레볼드"

msgid "Preddvor_SI"
msgstr "프레드보르"

msgid "Prevalje_SI"
msgstr "프레발레"

msgid "Ptuj_SI"
msgstr "프투이"

msgid "Puconci_SI"
msgstr "푸촌치"

msgid "Race-Fram_SI"
msgstr "라체프람"

msgid "Radece_SI"
msgstr "라데체"

msgid "Radenci_SI"
msgstr "라덴치"

msgid "Radlje ob Dravi_SI"
msgstr "라들레오브드라비"

msgid "Radovljica_SI"
msgstr "라도블리차"

msgid "Ravne na Koroskem_SI"
msgstr "라브네나코로슈켐"

msgid "Razkrizje_SI"
msgstr "라즈크리제"

msgid "Recica ob Savinji_SI"
msgstr "레치차오브사비니"

msgid "Rence-Vogrsko_SI"
msgstr "렌체보그르스코"

msgid "Ribnica_SI"
msgstr "리브니차"

msgid "Rogaska Slatina_SI"
msgstr "Rogaska Slatina"

msgid "Rogasovci_SI"
msgstr "로가쇼브치"

msgid "Ruse_SI"
msgstr "루세 주"

msgid "Salovci_SI"
msgstr "샬로브치"

msgid "Semic_SI"
msgstr "세미치"

msgid "Sempeter-Vrtojba_SI"
msgstr "솀페테르브르토이바"

msgid "Sencur_SI"
msgstr "셴추르"

msgid "Sentilj_SI"
msgstr "셴틸"

msgid "Sentjernej_SI"
msgstr "셴체르네이"

msgid "Sentjur_SI"
msgstr "셴추르프리첼류"

msgid "Sentrupert_SI"
msgstr "셴트루페르트"

msgid "Sevnica_SI"
msgstr "세브니차"

msgid "Sezana_SI"
msgstr "세자나"

msgid "Skocjan_SI"
msgstr "슈코찬"

msgid "Skofja Loka_SI"
msgstr "슈코퍄로카"

msgid "Skofljica_SI"
msgstr "슈코플리차"

msgid "Slovenj Gradec_SI"
msgstr "슬로벤그라데츠"

msgid "Slovenska Bistrica_SI"
msgstr "슬로벤스카비스트리차"

msgid "Slovenske Konjice_SI"
msgstr "슬로벤스케코니체"

msgid "Smarje pri Jelsah_SI"
msgstr "슈마레프리옐샤흐"

msgid "Smarjeske Toplice_SI"
msgstr "슈마레슈케토플리체"

msgid "Smartno ob Paki_SI"
msgstr "슈마르트노오브파키"

msgid "Smartno pri Litiji_SI"
msgstr "슈마르트노프리리티이"

msgid "Sodrazica_SI"
msgstr "소드라지차"

msgid "Solcava_SI"
msgstr "솔차바"

msgid "Sostanj_SI"
msgstr "쇼슈탄"

msgid "Starse_SI"
msgstr "스타르셰"

msgid "Store_SI"
msgstr "스토어"

msgid "Straza_SI"
msgstr "스트라자"

msgid "Sveta Trojica v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "스베타트로이차브슬로벤스키흐고리차흐"

msgid "Sveti Andraz v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "스베티안드라주브슬로벤스키흐고리차흐"

msgid "Sveti Jurij_SI"
msgstr "스베티유리오브슈차브니치"

msgid "Sveti Jurij v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "스베티유리브슬로벤스키흐고리차흐"

msgid "Sveti Tomaz_SI"
msgstr "스베티토마주"

msgid "Tabor_SI"
msgstr "타보르"

msgid "Tisina_SI"
msgstr "티시나"

msgid "Tolmin_SI"
msgstr "톨민"

msgid "Trbovlje_SI"
msgstr "트르보블레"

msgid "Trebnje_SI"
msgstr "트레브네"

msgid "Trnovska Vas_SI"
msgstr "트르노브스카바스"

msgid "Trzic_SI"
msgstr "트르지치"

msgid "Trzin_SI"
msgstr "트르진"

msgid "Turnisce_SI"
msgstr "투르니슈체"

msgid "Velenje_SI"
msgstr "벨레네"

msgid "Velika Polana_SI"
msgstr "벨리카폴라나"

msgid "Velike Lasce_SI"
msgstr "벨리케라슈체"

msgid "Verzej_SI"
msgstr "베르제이"

msgid "Videm_SI"
msgstr "비뎀"

msgid "Vipava_SI"
msgstr "비파바"

msgid "Vitanje_SI"
msgstr "비타네"

msgid "Vodice_SI"
msgstr "보디체"

msgid "Vojnik_SI"
msgstr "보이니크"

msgid "Vransko_SI"
msgstr "Vransko"

msgid "Vrhnika_SI"
msgstr "브르흐니카"

msgid "Vuzenica_SI"
msgstr "부제니차"

msgid "Zagorje ob Savi_SI"
msgstr "자고레오브사비"

msgid "Zalec_SI"
msgstr "잘레츠"

msgid "Zavrc_SI"
msgstr "자브르치"

msgid "Zelezniki_SI"
msgstr "젤레즈니키"

msgid "Zetale_SI"
msgstr "제탈레"

msgid "Ziri_SI"
msgstr "지리"

msgid "Zrece_SI"
msgstr "즈레체"

msgid "Zuzemberk_SI"
msgstr "주젬베르크"

msgid "Svalbard and Jan Mayen_SJ"
msgstr "스발바르 얀마옌 제도"

msgid "Banskobystricky kraj_SK"
msgstr "반스카비스트리차 주"

msgid "Bratislavsky kraj_SK"
msgstr "브라티슬라바 주"

msgid "Kosicky kraj_SK"
msgstr "코시체 주"

msgid "Nitriansky kraj_SK"
msgstr "니트라 주"

msgid "Presovsky kraj_SK"
msgstr "프레쇼우 주"

msgid "Trenciansky kraj_SK"
msgstr "트렌친 주"

msgid "Trnavsky kraj_SK"
msgstr "트르나바 주"

msgid "Zilinsky kraj_SK"
msgstr "질리나 주"

msgid "Eastern_SL"
msgstr "동부 주"

msgid "Northern_SL"
msgstr "북부 주"

msgid "Southern_SL"
msgstr "남부 주"

msgid "Western Area_SL"
msgstr "서부 구"

msgid "Acquaviva_SM"
msgstr "아콰비바"

msgid "Borgo Maggiore_SM"
msgstr "보르고마조레"

msgid "Chiesanuova_SM"
msgstr "키에사누오바"

msgid "Domagnano_SM"
msgstr "도마냐노"

msgid "Faetano_SM"
msgstr "파에타노"

msgid "Fiorentino_SM"
msgstr "피오렌티노"

msgid "Montegiardino_SM"
msgstr "몬테자르디노"

msgid "San Marino_SM"
msgstr "산마리노"

msgid "Serravalle_SM"
msgstr "세라발레"

msgid "Dakar_SN"
msgstr "다카르"

msgid "Diourbel_SN"
msgstr "디우르벨"

msgid "Fatick_SN"
msgstr "파티크"

msgid "Kaffrine_SN"
msgstr "카프린 주"

msgid "Kaolack_SN"
msgstr "카올라크"

msgid "Kedougou_SN"
msgstr "케두구 주"

msgid "Kolda_SN"
msgstr "콜다"

msgid "Louga_SN"
msgstr "루가"

msgid "Matam_SN"
msgstr "마탐 주"

msgid "Saint-Louis_SN"
msgstr "세인트루이스"

msgid "Sedhiou_SN"
msgstr "세디우 주"

msgid "Tambacounda_SN"
msgstr "탐바쿤다"

msgid "Thies_SN"
msgstr "티에스"

msgid "Ziguinchor_SN"
msgstr "지긴쇼르"

msgid "Awdal_SO"
msgstr "아우달 주"

msgid "Bakool_SO"
msgstr "바콜 주"

msgid "Banaadir_SO"
msgstr "바나디르 주"

msgid "Bari_SO"
msgstr "바리 주"

msgid "Bay_SO"
msgstr "바이 주"

msgid "Galguduud_SO"
msgstr "갈구두드 주"

msgid "Gedo_SO"
msgstr "게도 주"

msgid "Hiiraan_SO"
msgstr "히란 주"

msgid "Jubbada Dhexe_SO"
msgstr "주바다데헤 주"

msgid "Jubbada Hoose_SO"
msgstr "주바다호세 주"

msgid "Mudug_SO"
msgstr "무두그 주"

msgid "Nugaal_SO"
msgstr "누갈 주"

msgid "Sanaag_SO"
msgstr "사나그 주"

msgid "Shabeellaha Dhexe_SO"
msgstr "샤벨라하데헤 주"

msgid "Shabeellaha Hoose_SO"
msgstr "샤벨라하호세 주"

msgid "Sool_SO"
msgstr "솔 주"

msgid "Togdheer_SO"
msgstr "토그데르 주"

msgid "Woqooyi Galbeed_SO"
msgstr "워코이갈베드 주"

msgid "Brokopondo_SR"
msgstr "브로코폰도 구"

msgid "Commewijne_SR"
msgstr "코메베이너 구"

msgid "Coronie_SR"
msgstr "코로니 구"

msgid "Marowijne_SR"
msgstr "마로베이너 구"

msgid "Nickerie_SR"
msgstr "니케리 구"

msgid "Para_SR"
msgstr "파라"

msgid "Paramaribo_SR"
msgstr "파라마리보"

msgid "Saramacca_SR"
msgstr "사라마카 구"

msgid "Sipaliwini_SR"
msgstr "시팔리비니 구"

msgid "Wanica_SR"
msgstr "바니카 구"

msgid "Central Equatoria_SS"
msgstr "중앙에콰토리아 주"

msgid "Eastern Equatoria_SS"
msgstr "동에콰토리아 주"

msgid "Jonglei_SS"
msgstr "종글레이 주"

msgid "Lakes_SS"
msgstr "호수"

msgid "Northern Bahr el Ghazal_SS"
msgstr "북바르알가잘 주"

msgid "Unity_SS"
msgstr "유니티"

msgid "Upper Nile_SS"
msgstr "상나일 주"

msgid "Warrap_SS"
msgstr "와랍 주"

msgid "Western Bahr el Ghazal_SS"
msgstr "서바르알가잘 주"

msgid "Western Equatoria_SS"
msgstr "서에콰토리아 주"

msgid "Principe_ST"
msgstr "프린시페 섬"

msgid "Sao Tome_ST"
msgstr "상투메"

msgid "Ahuachapan_SV"
msgstr "아우아차판"

msgid "Cabanas_SV"
msgstr "카바냐스 주"

msgid "Chalatenango_SV"
msgstr "찰라테낭고 주"

msgid "Cuscatlan_SV"
msgstr "쿠스카틀란 주"

msgid "La Libertad_SV"
msgstr "라리베르타드"

msgid "La Paz_SV"
msgstr "라파스"

msgid "La Union_SV"
msgstr "라우니온 주"

msgid "Morazan_SV"
msgstr "모라산 주"

msgid "San Miguel_SV"
msgstr "산미겔"

msgid "San Salvador_SV"
msgstr "산살바도르"

msgid "San Vicente_SV"
msgstr "산비센테"

msgid "Santa Ana_SV"
msgstr "산타아나"

msgid "Sonsonate_SV"
msgstr "손소나테"

msgid "Usulutan_SV"
msgstr "우술루탄"

msgid "Sint Maarten (Dutch Part)_SX"
msgstr "신트마르턴"

msgid "Al Hasakah_SY"
msgstr "하사카"

msgid "Al Ladhiqiyah_SY"
msgstr "라타키아"

msgid "Al Qunaytirah_SY"
msgstr "쿠네이트라 주"

msgid "Ar Raqqah_SY"
msgstr "락까"

msgid "As Suwayda'_SY"
msgstr "수와이다"

msgid "Dar'a_SY"
msgstr "다라 주"

msgid "Dayr az Zawr_SY"
msgstr "데이르에조르"

msgid "Dimashq_SY"
msgstr "다마스쿠스"

msgid "Halab_SY"
msgstr "알레포"

msgid "Hamah_SY"
msgstr "하마"

msgid "Hims_SY"
msgstr "홈스"

msgid "Idlib_SY"
msgstr "이들리브"

msgid "Rif Dimashq_SY"
msgstr "리프디마슈크 주"

msgid "Tartus_SY"
msgstr "타르투스"

msgid "Hhohho_SZ"
msgstr "호호 구"

msgid "Lubombo_SZ"
msgstr "루봄보 구"

msgid "Manzini_SZ"
msgstr "만지니 구"

msgid "Shiselweni_SZ"
msgstr "시셀웨니 구"

msgid "Turks and Caicos Islands_TC"
msgstr "터크스 케이커스 제도"

msgid "Bahr el Gazel_TD"
msgstr "바르엘가젤 주"

msgid "Batha_TD"
msgstr "바타 주"

msgid "Borkou_TD"
msgstr "보르쿠 주"

msgid "Chari-Baguirmi_TD"
msgstr "샤리바기르미 주"

msgid "Guera_TD"
msgstr "게라 주"

msgid "Hadjer Lamis_TD"
msgstr "하제르라미 주"

msgid "Kanem_TD"
msgstr "카넴 주"

msgid "Lac_TD"
msgstr "라크 주"

msgid "Logone-Occidental_TD"
msgstr "로곤옥시당탈 주"

msgid "Logone-Oriental_TD"
msgstr "로곤오리앙탈 주"

msgid "Mandoul_TD"
msgstr "망둘 주"

msgid "Mayo-Kebbi-Est_TD"
msgstr "마요케비에스트 주"

msgid "Mayo-Kebbi-Ouest_TD"
msgstr "마요케비우에스트 주"

msgid "Moyen-Chari_TD"
msgstr "무아얭샤리 주"

msgid "Ouaddai_TD"
msgstr "와다이 주"

msgid "Salamat_TD"
msgstr "살라마트 주"

msgid "Sila_TD"
msgstr "실라 주"

msgid "Tandjile_TD"
msgstr "탕질레 주"

msgid "Tibesti_TD"
msgstr "티베스티 주"

msgid "Ville de Ndjamena_TD"
msgstr "은자메나"

msgid "Wadi Fira_TD"
msgstr "와디피라 주"

msgid "French Southern Territories_TF"
msgstr "프랑스령 남방 및 남극"

msgid "Centrale_TG"
msgstr "중앙 주"

msgid "Kara_TG"
msgstr "카라"

msgid "Maritime_TG"
msgstr "마리팀 주"

msgid "Plateaux_TG"
msgstr "플라토 주"

msgid "Savanes_TG"
msgstr "사반 주"

msgid "Amnat Charoen_TH"
msgstr "암낫짜른 주"

msgid "Ang Thong_TH"
msgstr "앙통"

msgid "Bueng Kan_TH"
msgstr "븡깐"

msgid "Buri Ram_TH"
msgstr "부리람"

msgid "Chachoengsao_TH"
msgstr "차층사오"

msgid "Chai Nat_TH"
msgstr "차이낫"

msgid "Chaiyaphum_TH"
msgstr "차이야품"

msgid "Chanthaburi_TH"
msgstr "짠타부리"

msgid "Chiang Mai_TH"
msgstr "치앙마이"

msgid "Chiang Rai_TH"
msgstr "치앙라이"

msgid "Chon Buri_TH"
msgstr "촌부리 주"

msgid "Chumphon_TH"
msgstr "춤폰"

msgid "Kalasin_TH"
msgstr "깔라신 주"

msgid "Kamphaeng Phet_TH"
msgstr "깜팽펫"

msgid "Kanchanaburi_TH"
msgstr "깐짜나부리"

msgid "Khon Kaen_TH"
msgstr "콘깬"

msgid "Krabi_TH"
msgstr "끄라비"

msgid "Krung Thep Maha Nakhon_TH"
msgstr "방콕"

msgid "Lampang_TH"
msgstr "람빵"

msgid "Lamphun_TH"
msgstr "람푼"

msgid "Loei_TH"
msgstr "르이"

msgid "Lop Buri_TH"
msgstr "롭부리"

msgid "Mae Hong Son_TH"
msgstr "매홍손 주"

msgid "Maha Sarakham_TH"
msgstr "마하사라캄"

msgid "Mukdahan_TH"
msgstr "묵다한"

msgid "Nakhon Nayok_TH"
msgstr "나콘나욕"

msgid "Nakhon Pathom_TH"
msgstr "나콘빠톰"

msgid "Nakhon Phanom_TH"
msgstr "나콘파놈"

msgid "Nakhon Ratchasima_TH"
msgstr "나콘랏차시마"

msgid "Nakhon Sawan_TH"
msgstr "나콘사완"

msgid "Nakhon Si Thammarat_TH"
msgstr "나콘시탐마랏"

msgid "Nan_TH"
msgstr "난 주"

msgid "Narathiwat_TH"
msgstr "나라티왓"

msgid "Nong Bua Lam Phu_TH"
msgstr "농부아람푸 주"

msgid "Nong Khai_TH"
msgstr "농카이"

msgid "Nonthaburi_TH"
msgstr "논타부리 주"

msgid "Pathum Thani_TH"
msgstr "빠툼타니 주"

msgid "Pattani_TH"
msgstr "빠따니 주"

msgid "Phangnga_TH"
msgstr "팡응아"

msgid "Phatthalung_TH"
msgstr "파탈룽 주"

msgid "Phayao_TH"
msgstr "파야오"

msgid "Phetchabun_TH"
msgstr "펫차분"

msgid "Phetchaburi_TH"
msgstr "펫차부리"

msgid "Phichit_TH"
msgstr "피찟 주"

msgid "Phitsanulok_TH"
msgstr "핏사눌록"

msgid "Phra Nakhon Si Ayutthaya_TH"
msgstr "아유타야"

msgid "Phrae_TH"
msgstr "프래"

msgid "Phuket_TH"
msgstr "푸껫 주"

msgid "Prachin Buri_TH"
msgstr "쁘라찐부리 주"

msgid "Prachuap Khiri Khan_TH"
msgstr "쁘라쭈압키리칸"

msgid "Ranong_TH"
msgstr "라농"

msgid "Ratchaburi_TH"
msgstr "랏차부리"

msgid "Rayong_TH"
msgstr "라용"

msgid "Roi Et_TH"
msgstr "로이엣"

msgid "Sa Kaeo_TH"
msgstr "사깨오"

msgid "Sakon Nakhon_TH"
msgstr "사꼰나콘"

msgid "Samut Prakan_TH"
msgstr "사뭇쁘라깐 주"

msgid "Samut Sakhon_TH"
msgstr "사뭇사콘"

msgid "Samut Songkhram_TH"
msgstr "사뭇송크람"

msgid "Saraburi_TH"
msgstr "사라부리 주"

msgid "Satun_TH"
msgstr "사뚠 주"

msgid "Si Sa Ket_TH"
msgstr "시사껫 주"

msgid "Sing Buri_TH"
msgstr "싱부리 주"

msgid "Songkhla_TH"
msgstr "송클라"

msgid "Sukhothai_TH"
msgstr "수코타이"

msgid "Suphan Buri_TH"
msgstr "수판부리"

msgid "Surat Thani_TH"
msgstr "수랏타니"

msgid "Surin_TH"
msgstr "수린"

msgid "Tak_TH"
msgstr "탁"

msgid "Trang_TH"
msgstr "뜨랑 주"

msgid "Trat_TH"
msgstr "뜨랏 주"

msgid "Ubon Ratchathani_TH"
msgstr "우본랏차타니"

msgid "Udon Thani_TH"
msgstr "우돈타니"

msgid "Uthai Thani_TH"
msgstr "우타이타니 주"

msgid "Uttaradit_TH"
msgstr "우따라딧"

msgid "Yala_TH"
msgstr "얄라 주"

msgid "Yasothon_TH"
msgstr "야소톤"

msgid "Dushanbe_TJ"
msgstr "두샨베"

msgid "Khatlon_TJ"
msgstr "하틀론 주"

msgid "Kuhistoni Badakhshon_TJ"
msgstr "고르노바다흐샨 자치주"

msgid "Nohiyahoi Tobei Jumhuri_TJ"
msgstr "공화국 직할구"

msgid "Sughd_TJ"
msgstr "수그드 주"

msgid "Tokelau_TK"
msgstr "토케라우 제도"

msgid "Aileu_TL"
msgstr "아일레우"

msgid "Ainaro_TL"
msgstr "아이나루"

msgid "Baucau_TL"
msgstr "바우카우"

msgid "Bobonaro_TL"
msgstr "보보나루 현"

msgid "Cova Lima_TL"
msgstr "코바리마 현"

msgid "Dili_TL"
msgstr "딜리"

msgid "Ermera_TL"
msgstr "에르메라 현"

msgid "Lautem_TL"
msgstr "라우텡 현"

msgid "Liquica_TL"
msgstr "리키사"

msgid "Manatuto_TL"
msgstr "마나투투"

msgid "Manufahi_TL"
msgstr "마누파이 현"

msgid "Oecussi_TL"
msgstr "오에쿠시 현"

msgid "Viqueque_TL"
msgstr "비케크"

msgid "Ahal_TM"
msgstr "아할 주"

msgid "Balkan_TM"
msgstr "발칸 반도"

msgid "Dasoguz_TM"
msgstr "다쇼구즈"

msgid "Lebap_TM"
msgstr "레바프 주"

msgid "Mary_TM"
msgstr "메리"

msgid "Beja_TN"
msgstr "베자"

msgid "Ben Arous_TN"
msgstr "벤아루스"

msgid "Bizerte_TN"
msgstr "비제르테"

msgid "Gabes_TN"
msgstr "가베스"

msgid "Gafsa_TN"
msgstr "가프사"

msgid "Jendouba_TN"
msgstr "젠두바"

msgid "Kairouan_TN"
msgstr "카이르완"

msgid "Kasserine_TN"
msgstr "카세린"

msgid "Kebili_TN"
msgstr "케빌리"

msgid "L'Ariana_TN"
msgstr "아리아나"

msgid "La Manouba_TN"
msgstr "마누바"

msgid "Le Kef_TN"
msgstr "엘케프"

msgid "Mahdia_TN"
msgstr "마디아"

msgid "Medenine_TN"
msgstr "메드닌"

msgid "Monastir_TN"
msgstr "모나스티르"

msgid "Nabeul_TN"
msgstr "나뵐"

msgid "Sfax_TN"
msgstr "스팍스"

msgid "Sidi Bouzid_TN"
msgstr "시디부지드"

msgid "Siliana_TN"
msgstr "실리아나"

msgid "Sousse_TN"
msgstr "수스"

msgid "Tataouine_TN"
msgstr "타타우인"

msgid "Tozeur_TN"
msgstr "토죄르"

msgid "Tunis_TN"
msgstr "튀니스"

msgid "Zaghouan_TN"
msgstr "자구완"

msgid "'Eua_TO"
msgstr "에우아 섬"

msgid "Ha'apai_TO"
msgstr "하파이 제도"

msgid "Niuas_TO"
msgstr "니우아스 제도"

msgid "Tongatapu_TO"
msgstr "통가타푸 섬"

msgid "Vava'u_TO"
msgstr "바바우 제도"

msgid "Adana_TR"
msgstr "아다나"

msgid "Adiyaman_TR"
msgstr "아디야만"

msgid "Afyonkarahisar_TR"
msgstr "아피온카라히사르"

msgid "Agri_TR"
msgstr "아리 주"

msgid "Aksaray_TR"
msgstr "악사라이"

msgid "Amasya_TR"
msgstr "아마시아"

msgid "Ankara_TR"
msgstr "앙카라"

msgid "Antalya_TR"
msgstr "안탈리아"

msgid "Ardahan_TR"
msgstr "아르다한"

msgid "Artvin_TR"
msgstr "아르트빈"

msgid "Aydin_TR"
msgstr "아이딘"

msgid "Balikesir_TR"
msgstr "발리케시르"

msgid "Bartin_TR"
msgstr "바르틴"

msgid "Batman_TR"
msgstr "바트만 주"

msgid "Bayburt_TR"
msgstr "바이부르트"

msgid "Bilecik_TR"
msgstr "빌레지크"

msgid "Bingol_TR"
msgstr "빙괼"

msgid "Bitlis_TR"
msgstr "비틀리스"

msgid "Bolu_TR"
msgstr "볼루"

msgid "Burdur_TR"
msgstr "부르두르"

msgid "Bursa_TR"
msgstr "부르사"

msgid "Canakkale_TR"
msgstr "차나칼레"

msgid "Cankiri_TR"
msgstr "창키리"

msgid "Corum_TR"
msgstr "초룸 주"

msgid "Denizli_TR"
msgstr "데니즐리"

msgid "Diyarbakir_TR"
msgstr "디야르바키르"

msgid "Duzce_TR"
msgstr "뒤즈제"

msgid "Edirne_TR"
msgstr "에디르네"

msgid "Elazig_TR"
msgstr "엘라지"

msgid "Erzincan_TR"
msgstr "에르진잔"

msgid "Erzurum_TR"
msgstr "에르주룸"

msgid "Eskisehir_TR"
msgstr "에스키셰히르"

msgid "Gaziantep_TR"
msgstr "가지안테프"

msgid "Giresun_TR"
msgstr "기레순"

msgid "Gumushane_TR"
msgstr "귀뮈샤네"

msgid "Hakkari_TR"
msgstr "하카리 주"

msgid "Hatay_TR"
msgstr "하타이 주"

msgid "Igdir_TR"
msgstr "이디르"

msgid "Isparta_TR"
msgstr "이스파르타"

msgid "Istanbul_TR"
msgstr "이스탄불"

msgid "Izmir_TR"
msgstr "이즈미르"

msgid "Kahramanmaras_TR"
msgstr "카라만마라슈"

msgid "Karabuk_TR"
msgstr "카라뷔크"

msgid "Karaman_TR"
msgstr "카라만"

msgid "Kars_TR"
msgstr "카르스"

msgid "Kastamonu_TR"
msgstr "카스타모누"

msgid "Kayseri_TR"
msgstr "카이세리"

msgid "Kilis_TR"
msgstr "킬리스"

msgid "Kirikkale_TR"
msgstr "키리칼레"

msgid "Kirklareli_TR"
msgstr "키르클라렐리"

msgid "Kirsehir_TR"
msgstr "키르셰히르"

msgid "Kocaeli_TR"
msgstr "코자엘리 주"

msgid "Konya_TR"
msgstr "코니아"

msgid "Kutahya_TR"
msgstr "퀴타히아"

msgid "Malatya_TR"
msgstr "말라티아"

msgid "Manisa_TR"
msgstr "마니사"

msgid "Mardin_TR"
msgstr "마르딘"

msgid "Mersin_TR"
msgstr "메르신"

msgid "Mugla_TR"
msgstr "물라"

msgid "Mus_TR"
msgstr "무슈 주"

msgid "Nevsehir_TR"
msgstr "네브셰히르"

msgid "Nigde_TR"
msgstr "니데"

msgid "Ordu_TR"
msgstr "오르두"

msgid "Osmaniye_TR"
msgstr "오스마니예"

msgid "Rize_TR"
msgstr "리제"

msgid "Sakarya_TR"
msgstr "사카리아 주"

msgid "Samsun_TR"
msgstr "삼순"

msgid "Sanliurfa_TR"
msgstr "샨리우르파"

msgid "Siirt_TR"
msgstr "시이르트"

msgid "Sinop_TR"
msgstr "시노프 주"

msgid "Sirnak_TR"
msgstr "시르나크"

msgid "Sivas_TR"
msgstr "시바스"

msgid "Tekirdag_TR"
msgstr "테키르다"

msgid "Tokat_TR"
msgstr "토카트"

msgid "Trabzon_TR"
msgstr "트라브존"

msgid "Tunceli_TR"
msgstr "툰젤리"

msgid "Usak_TR"
msgstr "우샤크 주"

msgid "Van_TR"
msgstr "승합차"

msgid "Yalova_TR"
msgstr "얄로바"

msgid "Yozgat_TR"
msgstr "요즈가트"

msgid "Zonguldak_TR"
msgstr "종굴다크"

msgid "Arima_TT"
msgstr "아리마"

msgid "Chaguanas_TT"
msgstr "차과나스"

msgid "Couva-Tabaquite-Talparo_TT"
msgstr "쿠바타바키테탈파로 지역"

msgid "Diego Martin_TT"
msgstr "디에고마틴 지역"

msgid "Mayaro-Rio Claro_TT"
msgstr "리오클라로마야로 지역"

msgid "Penal-Debe_TT"
msgstr "페날데베 지역"

msgid "Point Fortin_TT"
msgstr "포인트포르틴"

msgid "Port of Spain_TT"
msgstr "포트오브스페인"

msgid "Princes Town_TT"
msgstr "프린세스타운 지역"

msgid "San Fernando_TT"
msgstr "산페르난도"

msgid "San Juan-Laventille_TT"
msgstr "산후안라벤틸 지역"

msgid "Sangre Grande_TT"
msgstr "상그레그란데 지역"

msgid "Siparia_TT"
msgstr "시파리아 지역"

msgid "Tobago_TT"
msgstr "토바고 섬"

msgid "Tunapuna-Piarco_TT"
msgstr "투나푸나피아르코 지역"

msgid "Funafuti_TV"
msgstr "푸나푸티 섬"

msgid "Nanumaga_TV"
msgstr "나누망가 섬"

msgid "Nanumea_TV"
msgstr "나누메아 환초"

msgid "Niutao_TV"
msgstr "니우타오 섬"

msgid "Nui_TV"
msgstr "누이 환초"

msgid "Nukufetau_TV"
msgstr "누쿠페타우 환초"

msgid "Nukulaelae_TV"
msgstr "누쿨라엘라에 환초"

msgid "Vaitupu_TV"
msgstr "바이투푸 섬"

msgid "Changhua_TW"
msgstr "장화 시"

msgid "Chiayi_TW"
msgstr "자이시"

msgid "Hsinchu_TW"
msgstr "신주 시"

msgid "Hualien_TW"
msgstr "화롄 현"

msgid "Kaohsiung_TW"
msgstr "가오슝시"

msgid "Keelung_TW"
msgstr "지룽 시"

msgid "Kinmen_TW"
msgstr "진먼현"

msgid "Lienchiang_TW"
msgstr "마쭈 열도"

msgid "Miaoli_TW"
msgstr "먀오리 시"

msgid "Nantou_TW"
msgstr "난터우 현"

msgid "New Taipei_TW"
msgstr "신베이시"

msgid "Penghu_TW"
msgstr "펑후 현"

msgid "Pingtung_TW"
msgstr "핑둥 현"

msgid "Taichung_TW"
msgstr "타이중 시"

msgid "Tainan_TW"
msgstr "타이난 시"

msgid "Taipei_TW"
msgstr "타이베이 시"

msgid "Taitung_TW"
msgstr "타이둥 현"

msgid "Taoyuan_TW"
msgstr "타오위안"

msgid "Yilan_TW"
msgstr "이란현"

msgid "Yunlin_TW"
msgstr "윈린 현"

msgid "Arusha_TZ"
msgstr "아루샤"

msgid "Dar es Salaam_TZ"
msgstr "다르에스살람"

msgid "Dodoma_TZ"
msgstr "도도마"

msgid "Geita_TZ"
msgstr "게이타 주"

msgid "Iringa_TZ"
msgstr "이링가"

msgid "Kagera_TZ"
msgstr "카게라 주"

msgid "Kaskazini Pemba_TZ"
msgstr "펨바 북부 주"

msgid "Kaskazini Unguja_TZ"
msgstr "잔지바르 북부 주"

msgid "Katavi_TZ"
msgstr "카타비 주"

msgid "Kigoma_TZ"
msgstr "키고마"

msgid "Kilimanjaro_TZ"
msgstr "킬리만자로 산"

msgid "Kusini Pemba_TZ"
msgstr "펨바 남부 주"

msgid "Kusini Unguja_TZ"
msgstr "잔지바르 중부·남부 주"

msgid "Lindi_TZ"
msgstr "린디"

msgid "Manyara_TZ"
msgstr "마냐라 주"

msgid "Mara_TZ"
msgstr "마라"

msgid "Mbeya_TZ"
msgstr "므베야"

msgid "Mjini Magharibi_TZ"
msgstr "잔지바르 도시·서부 주"

msgid "Morogoro_TZ"
msgstr "모로고로"

msgid "Mtwara_TZ"
msgstr "므트와라"

msgid "Mwanza_TZ"
msgstr "므완자"

msgid "Njombe_TZ"
msgstr "느좀베 주"

msgid "Pwani_TZ"
msgstr "해안 주"

msgid "Rukwa_TZ"
msgstr "루콰 주"

msgid "Ruvuma_TZ"
msgstr "루부마 주"

msgid "Shinyanga_TZ"
msgstr "시니앙가"

msgid "Simiyu_TZ"
msgstr "시미유 주"

msgid "Singida_TZ"
msgstr "싱기다 주"

msgid "Tabora_TZ"
msgstr "타보라"

msgid "Tanga_TZ"
msgstr "탕가 주"

msgid "Avtonomna Respublika Krym_UA"
msgstr "크림 자치 공화국"

msgid "Cherkaska oblast_UA"
msgstr "체르카시주"

msgid "Chernihivska oblast_UA"
msgstr "체르니히우주"

msgid "Chernivetska oblast_UA"
msgstr "체르니우치주"

msgid "Dnipropetrovska oblast_UA"
msgstr "드니프로페트로우스크주"

msgid "Donetska oblast_UA"
msgstr "도네츠크주"

msgid "Ivano-Frankivska oblast_UA"
msgstr "이바노프란키우스크주"

msgid "Kharkivska oblast_UA"
msgstr "하르키우주"

msgid "Khersonska oblast_UA"
msgstr "헤르손주"

msgid "Khmelnytska oblast_UA"
msgstr "흐멜니츠키주"

msgid "Kirovohradska oblast_UA"
msgstr "키로보흐라드주"

msgid "Kyiv_UA"
msgstr "키예프"

msgid "Kyivska oblast_UA"
msgstr "키예프주"

msgid "Luhanska oblast_UA"
msgstr "루한스크주"

msgid "Lvivska oblast_UA"
msgstr "리비우주"

msgid "Mykolaivska oblast_UA"
msgstr "미콜라이우주"

msgid "Odeska oblast_UA"
msgstr "오데사주"

msgid "Poltavska oblast_UA"
msgstr "폴타바주"

msgid "Rivnenska oblast_UA"
msgstr "리우네주"

msgid "Sevastopol_UA"
msgstr "세바스토폴"

msgid "Sumska oblast_UA"
msgstr "수미주"

msgid "Ternopilska oblast_UA"
msgstr "테르노필주"

msgid "Vinnytska oblast_UA"
msgstr "빈니차주"

msgid "Volynska oblast_UA"
msgstr "볼린주"

msgid "Zakarpatska oblast_UA"
msgstr "자카르파탸주"

msgid "Zaporizka oblast_UA"
msgstr "자포리자주"

msgid "Zhytomyrska oblast_UA"
msgstr "지토미르주"

msgid "Abim_UG"
msgstr "아빔 구"

msgid "Adjumani_UG"
msgstr "아주마니 구"

msgid "Agago_UG"
msgstr "아가고 구"

msgid "Alebtong_UG"
msgstr "알레브통 구"

msgid "Amolatar_UG"
msgstr "아몰라타르 구"

msgid "Amudat_UG"
msgstr "아무다트 구"

msgid "Amuria_UG"
msgstr "아무리아 구"

msgid "Amuru_UG"
msgstr "아무루 구"

msgid "Apac_UG"
msgstr "아파크 구"

msgid "Arua_UG"
msgstr "아루아"

msgid "Budaka_UG"
msgstr "부다카 구"

msgid "Bududa_UG"
msgstr "부두다 구"

msgid "Bugiri_UG"
msgstr "부기리 구"

msgid "Buhweju_UG"
msgstr "부흐웨주 구"

msgid "Buikwe_UG"
msgstr "부이퀘 구"

msgid "Bukedea_UG"
msgstr "부케데아 구"

msgid "Bukomansibi_UG"
msgstr "부코만심비 구"

msgid "Bukwa_UG"
msgstr "부쿼 구"

msgid "Bulambuli_UG"
msgstr "불람불리 구"

msgid "Buliisa_UG"
msgstr "불리사 구"

msgid "Bundibugyo_UG"
msgstr "분디부교 구"

msgid "Bushenyi_UG"
msgstr "부셰니 구"

msgid "Busia_UG"
msgstr "부시아 구"

msgid "Butaleja_UG"
msgstr "부탈레자 구"

msgid "Buvuma_UG"
msgstr "부부마 구"

msgid "Buyende_UG"
msgstr "부옌데 구"

msgid "Dokolo_UG"
msgstr "도콜로 구"

msgid "Gomba_UG"
msgstr "곰바 구"

msgid "Gulu_UG"
msgstr "굴루"

msgid "Hoima_UG"
msgstr "호이마 구"

msgid "Ibanda_UG"
msgstr "이반다 구"

msgid "Iganga_UG"
msgstr "이강가 구"

msgid "Isingiro_UG"
msgstr "이싱기로 구"

msgid "Jinja_UG"
msgstr "진자 구"

msgid "Kaabong_UG"
msgstr "카봉 구"

msgid "Kabale_UG"
msgstr "카발레 구"

msgid "Kabarole_UG"
msgstr "카바롤레 구"

msgid "Kaberamaido_UG"
msgstr "카베라마이도 구"

msgid "Kalangala_UG"
msgstr "칼랑갈라 구"

msgid "Kaliro_UG"
msgstr "칼리로 구"

msgid "Kalungu_UG"
msgstr "칼룽구 구"

msgid "Kampala_UG"
msgstr "캄팔라"

msgid "Kamuli_UG"
msgstr "카물리 구"

msgid "Kamwenge_UG"
msgstr "캄웽게 구"

msgid "Kanungu_UG"
msgstr "카눙구 구"

msgid "Kapchorwa_UG"
msgstr "카프초르와 구"

msgid "Kasese_UG"
msgstr "카세세 구"

msgid "Katakwi_UG"
msgstr "카타퀴 구"

msgid "Kayunga_UG"
msgstr "카융가 구"

msgid "Kibaale_UG"
msgstr "키발레 구"

msgid "Kiboga_UG"
msgstr "키보가 구"

msgid "Kibuku_UG"
msgstr "키부쿠 구"

msgid "Kiruhura_UG"
msgstr "키루후라 구"

msgid "Kiryandongo_UG"
msgstr "키리안동고 구"

msgid "Kisoro_UG"
msgstr "키소로 구"

msgid "Kitgum_UG"
msgstr "키트굼 구"

msgid "Koboko_UG"
msgstr "코보코 구"

msgid "Kole_UG"
msgstr "콜레 구"

msgid "Kotido_UG"
msgstr "코티도 구"

msgid "Kumi_UG"
msgstr "쿠미 구"

msgid "Kween_UG"
msgstr "퀜 구"

msgid "Kyankwanzi_UG"
msgstr "키안콴지 구"

msgid "Kyegegwa_UG"
msgstr "키에게과 구"

msgid "Kyenjojo_UG"
msgstr "키엔조조 구"

msgid "Lamwo_UG"
msgstr "람워 구"

msgid "Lira_UG"
msgstr "리라"

msgid "Luuka_UG"
msgstr "루카 구"

msgid "Luwero_UG"
msgstr "루웨로 구"

msgid "Lwengo_UG"
msgstr "르웽고 구"

msgid "Lyantonde_UG"
msgstr "리안톤데 구"

msgid "Manafwa_UG"
msgstr "마나프와 구"

msgid "Maracha_UG"
msgstr "마라차 구"

msgid "Masaka_UG"
msgstr "마사카 구"

msgid "Masindi_UG"
msgstr "마신디 구"

msgid "Mayuge_UG"
msgstr "마유게 구"

msgid "Mbale_UG"
msgstr "음발레 구"

msgid "Mbarara_UG"
msgstr "음바라라"

msgid "Mitooma_UG"
msgstr "미토마 구"

msgid "Mityana_UG"
msgstr "미티아나 구"

msgid "Moroto_UG"
msgstr "모로토 구"

msgid "Moyo_UG"
msgstr "모요 구"

msgid "Mpigi_UG"
msgstr "음피기 구"

msgid "Mubende_UG"
msgstr "무벤데 구"

msgid "Mukono_UG"
msgstr "무코노 구"

msgid "Nakapiripirit_UG"
msgstr "나카피리피리트 구"

msgid "Nakaseke_UG"
msgstr "나카세케 구"

msgid "Nakasongola_UG"
msgstr "나카송골라 구"

msgid "Namayingo_UG"
msgstr "나마잉고 구"

msgid "Namutumba_UG"
msgstr "나무툼바 구"

msgid "Napak_UG"
msgstr "나파크 구"

msgid "Nebbi_UG"
msgstr "네비 구"

msgid "Ngora_UG"
msgstr "응고라 구"

msgid "Ntoroko_UG"
msgstr "은토로코 구"

msgid "Ntungamo_UG"
msgstr "은퉁가모 구"

msgid "Nwoya_UG"
msgstr "은워야 구"

msgid "Otuke_UG"
msgstr "오투케 구"

msgid "Oyam_UG"
msgstr "오얌 구"

msgid "Pader_UG"
msgstr "파데르 구"

msgid "Pallisa_UG"
msgstr "팔리사 구"

msgid "Rakai_UG"
msgstr "라카이 구"

msgid "Rubirizi_UG"
msgstr "루비리지 구"

msgid "Rukungiri_UG"
msgstr "루쿵기리 구"

msgid "Sembabule_UG"
msgstr "셈바불레 구"

msgid "Serere_UG"
msgstr "세레레 구"

msgid "Sheema_UG"
msgstr "셰마 구"

msgid "Sironko_UG"
msgstr "시론코 구"

msgid "Soroti_UG"
msgstr "소로티 구"

msgid "Tororo_UG"
msgstr "토로로"

msgid "Wakiso_UG"
msgstr "와키소 구"

msgid "Yumbe_UG"
msgstr "윰베 구"

msgid "Zombo_UG"
msgstr "좀보 구"

msgid "Baker Island_UM"
msgstr "베이커 섬"

msgid "Howland Island_UM"
msgstr "하울랜드 섬"

msgid "Jarvis Island_UM"
msgstr "자르비스 섬"

msgid "Palmyra Atoll_UM"
msgstr "팔미라 환초"

msgid "Alabama_US"
msgstr "앨라배마주"

msgid "Alaska_US"
msgstr "알래스카주"

msgid "Arizona_US"
msgstr "애리조나주"

msgid "Arkansas_US"
msgstr "아칸소주"

msgid "California_US"
msgstr "캘리포니아주"

msgid "Colorado_US"
msgstr "콜로라도주"

msgid "Connecticut_US"
msgstr "코네티컷주"

msgid "Delaware_US"
msgstr "델라웨어주"

msgid "District of Columbia_US"
msgstr "워싱턴 D.C."

msgid "Florida_US"
msgstr "플로리다주"

msgid "Georgia_US"
msgstr "조지아"

msgid "Hawaii_US"
msgstr "하와이주"

msgid "Idaho_US"
msgstr "아이다호주"

msgid "Illinois_US"
msgstr "일리노이주"

msgid "Indiana_US"
msgstr "인디애나주"

msgid "Iowa_US"
msgstr "아이오와주"

msgid "Kansas_US"
msgstr "캔자스주"

msgid "Kentucky_US"
msgstr "켄터키주"

msgid "Louisiana_US"
msgstr "루이지애나주"

msgid "Maine_US"
msgstr "메인주"

msgid "Maryland_US"
msgstr "메릴랜드주"

msgid "Massachusetts_US"
msgstr "매사추세츠주"

msgid "Michigan_US"
msgstr "미시간주"

msgid "Minnesota_US"
msgstr "미네소타주"

msgid "Mississippi_US"
msgstr "미시시피주"

msgid "Missouri_US"
msgstr "미주리주"

msgid "Montana_US"
msgstr "몬태나주"

msgid "Nebraska_US"
msgstr "네브래스카주"

msgid "Nevada_US"
msgstr "네바다주"

msgid "New Hampshire_US"
msgstr "뉴햄프셔주"

msgid "New Jersey_US"
msgstr "뉴저지주"

msgid "New Mexico_US"
msgstr "뉴멕시코주"

msgid "New York_US"
msgstr "뉴욕"

msgid "North Carolina_US"
msgstr "노스캐롤라이나주"

msgid "North Dakota_US"
msgstr "노스다코타주"

msgid "Ohio_US"
msgstr "오하이오주"

msgid "Oklahoma_US"
msgstr "오클라호마주"

msgid "Oregon_US"
msgstr "오리건주"

msgid "Pennsylvania_US"
msgstr "펜실베이니아주"

msgid "Rhode Island_US"
msgstr "로드아일랜드주"

msgid "South Carolina_US"
msgstr "사우스캐롤라이나주"

msgid "South Dakota_US"
msgstr "사우스다코타주"

msgid "Tennessee_US"
msgstr "테네시주"

msgid "Texas_US"
msgstr "텍사스주"

msgid "Utah_US"
msgstr "유타주"

msgid "Vermont_US"
msgstr "버몬트주"

msgid "Virginia_US"
msgstr "버지니아주"

msgid "Washington_US"
msgstr "워싱턴"

msgid "West Virginia_US"
msgstr "웨스트버지니아주"

msgid "Wisconsin_US"
msgstr "위스콘신주"

msgid "Wyoming_US"
msgstr "와이오밍주"

msgid "Artigas_UY"
msgstr "아르티가스 주"

msgid "Canelones_UY"
msgstr "카넬로네스 주"

msgid "Cerro Largo_UY"
msgstr "세로라르고 주"

msgid "Colonia_UY"
msgstr "콜로니아"

msgid "Durazno_UY"
msgstr "두라스노"

msgid "Flores_UY"
msgstr "플로레스 섬"

msgid "Florida_UY"
msgstr "플로리다주"

msgid "Lavalleja_UY"
msgstr "라바예하 주"

msgid "Maldonado_UY"
msgstr "말도나도 주"

msgid "Montevideo_UY"
msgstr "몬테비데오"

msgid "Paysandu_UY"
msgstr "파이산두 주"

msgid "Rio Negro_UY"
msgstr "리오네그로"

msgid "Rivera_UY"
msgstr "리베라"

msgid "Rocha_UY"
msgstr "로차 주"

msgid "Salto_UY"
msgstr "살토 주"

msgid "San Jose_UY"
msgstr "산호세"

msgid "Soriano_UY"
msgstr "소리아노 주"

msgid "Tacuarembo_UY"
msgstr "타콰렘보"

msgid "Treinta y Tres_UY"
msgstr "트레인타이트레스"

msgid "Andijon_UZ"
msgstr "안디잔"

msgid "Buxoro_UZ"
msgstr "부하라"

msgid "Farg'ona_UZ"
msgstr "페르가나"

msgid "Jizzax_UZ"
msgstr "지자흐"

msgid "Namangan_UZ"
msgstr "나망간"

msgid "Navoiy_UZ"
msgstr "나보이"

msgid "Qashqadaryo_UZ"
msgstr "카슈카다리야 주"

msgid "Qoraqalpog'iston Respublikasi_UZ"
msgstr "카라칼파크스탄 공화국"

msgid "Samarqand_UZ"
msgstr "사마르칸트"

msgid "Sirdaryo_UZ"
msgstr "시르다리야 주"

msgid "Surxondaryo_UZ"
msgstr "수르한다리야 주"

msgid "Toshkent_UZ"
msgstr "타슈켄트"

msgid "Xorazm_UZ"
msgstr "화레즘"

msgid "Vatican City_VA"
msgstr "바티칸 시국"

msgid "Charlotte_VC"
msgstr "샬럿"

msgid "Grenadines_VC"
msgstr "그레나딘 제도"

msgid "Saint David_VC"
msgstr "세인트데이비드 교구"

msgid "Saint George_VC"
msgstr "게오르기우스"

msgid "Saint Patrick_VC"
msgstr "성 파트리치오"

msgid "Amazonas_VE"
msgstr "아마소나스"

msgid "Anzoategui_VE"
msgstr "안소아테기 주"

msgid "Apure_VE"
msgstr "아푸레 주"

msgid "Aragua_VE"
msgstr "아라과 주"

msgid "Barinas_VE"
msgstr "바리나스 주"

msgid "Bolivar_VE"
msgstr "볼리바르"

msgid "Carabobo_VE"
msgstr "카라보보 주"

msgid "Cojedes_VE"
msgstr "코헤데스 주"

msgid "Delta Amacuro_VE"
msgstr "델타아마쿠로 주"

msgid "Dependencias Federales_VE"
msgstr "베네수엘라 연방 속지"

msgid "Distrito Capital_VE"
msgstr "수도 지구"

msgid "Falcon_VE"
msgstr "팔콘 주"

msgid "Guarico_VE"
msgstr "과리코 주"

msgid "Lara_VE"
msgstr "라라"

msgid "Merida_VE"
msgstr "메리다 주"

msgid "Miranda_VE"
msgstr "미란다"

msgid "Monagas_VE"
msgstr "모나가스 주"

msgid "Nueva Esparta_VE"
msgstr "누에바에스파르타 주"

msgid "Portuguesa_VE"
msgstr "포르투게사"

msgid "Sucre_VE"
msgstr "수크레"

msgid "Tachira_VE"
msgstr "타치라 주"

msgid "Trujillo_VE"
msgstr "트루히요"

msgid "Vargas_VE"
msgstr "바르가스"

msgid "Yaracuy_VE"
msgstr "야라쿠이 주"

msgid "Zulia_VE"
msgstr "술리아 주"

msgid "Virgin Islands, British_VG"
msgstr "영국령 버진아일랜드"

msgid "Virgin Islands, U.S._VI"
msgstr "미국령 버진아일랜드"

msgid "An Giang_VN"
msgstr "안장 성"

msgid "Ba Ria - Vung Tau_VN"
msgstr "바리어붕따우 성"

msgid "Bac Giang_VN"
msgstr "박장"

msgid "Bac Kan_VN"
msgstr "박깐"

msgid "Bac Lieu_VN"
msgstr "박리에우"

msgid "Bac Ninh_VN"
msgstr "박닌"

msgid "Ben Tre_VN"
msgstr "벤째"

msgid "Binh Dinh_VN"
msgstr "빈딘 성"

msgid "Binh Duong_VN"
msgstr "빈즈엉 성"

msgid "Binh Phuoc_VN"
msgstr "빈프억 성"

msgid "Binh Thuan_VN"
msgstr "빈투언 성"

msgid "Ca Mau_VN"
msgstr "까마우 시"

msgid "Can Tho_VN"
msgstr "껀터"

msgid "Cao Bang_VN"
msgstr "까오방"

msgid "Da Nang_VN"
msgstr "다낭"

msgid "Dak Lak_VN"
msgstr "닥락 성"

msgid "Dak Nong_VN"
msgstr "닥농 성"

msgid "Dien Bien_VN"
msgstr "디엔비엔 성"

msgid "Dong Nai_VN"
msgstr "동나이 성"

msgid "Dong Thap_VN"
msgstr "동탑 성"

msgid "Gia Lai_VN"
msgstr "절라이 성"

msgid "Ha Giang_VN"
msgstr "하장"

msgid "Ha Nam_VN"
msgstr "하남성"

msgid "Ha Noi_VN"
msgstr "하노이"

msgid "Ha Tinh_VN"
msgstr "하띤"

msgid "Hai Duong_VN"
msgstr "하이즈엉"

msgid "Hai Phong_VN"
msgstr "하이퐁"

msgid "Ho Chi Minh_VN"
msgstr "호찌민"

msgid "Hoa Binh_VN"
msgstr "호아빈"

msgid "Hung Yen_VN"
msgstr "흥옌"

msgid "Khanh Hoa_VN"
msgstr "카인호아성"

msgid "Kien Giang_VN"
msgstr "끼엔정 성"

msgid "Kon Tum_VN"
msgstr "꼰뚬"

msgid "Lai Chau_VN"
msgstr "라이쩌우 성"

msgid "Lam Dong_VN"
msgstr "럼동 성"

msgid "Lang Son_VN"
msgstr "랑선"

msgid "Lao Cai_VN"
msgstr "라오까이"

msgid "Long An_VN"
msgstr "롱안 성"

msgid "Nam Dinh_VN"
msgstr "남딘"

msgid "Nghe An_VN"
msgstr "응예안 성"

msgid "Ninh Binh_VN"
msgstr "닌빈 시"

msgid "Ninh Thuan_VN"
msgstr "닌투언 성"

msgid "Phu Tho_VN"
msgstr "푸토성"

msgid "Phu Yen_VN"
msgstr "푸옌 성"

msgid "Quang Binh_VN"
msgstr "꽝빈 성"

msgid "Quang Nam_VN"
msgstr "꽝남"

msgid "Quang Ngai_VN"
msgstr "꽝응아이"

msgid "Quang Ninh_VN"
msgstr "꽝닌 성"

msgid "Quang Tri_VN"
msgstr "꽝찌 성"

msgid "Soc Trang_VN"
msgstr "속짱"

msgid "Son La_VN"
msgstr "선라"

msgid "Tay Ninh_VN"
msgstr "떠이닌"

msgid "Thai Binh_VN"
msgstr "타이빈"

msgid "Thai Nguyen_VN"
msgstr "타이응우옌"

msgid "Thanh Hoa_VN"
msgstr "타인호아"

msgid "Thua Thien-Hue_VN"
msgstr "투아티엔후에 성"

msgid "Tien Giang_VN"
msgstr "띠엔장 성"

msgid "Tra Vinh_VN"
msgstr "짜빈"

msgid "Tuyen Quang_VN"
msgstr "뚜옌꽝"

msgid "Vinh Long_VN"
msgstr "빈롱"

msgid "Vinh Phuc_VN"
msgstr "빈푹 성"

msgid "Yen Bai_VN"
msgstr "옌바이"

msgid "Malampa_VU"
msgstr "말람파 주"

msgid "Penama_VU"
msgstr "페나마 주"

msgid "Sanma_VU"
msgstr "산마 주"

msgid "Shefa_VU"
msgstr "셰파 주"

msgid "Tafea_VU"
msgstr "타페아 주"

msgid "Torba_VU"
msgstr "토르바 주"

msgid "Alo_WF"
msgstr "알로"

msgid "Sigave_WF"
msgstr "시가브"

msgid "Uvea_WF"
msgstr "포도막"

msgid "A'ana_WS"
msgstr "아나 구"

msgid "Aiga-i-le-Tai_WS"
msgstr "아이가이레타이 구"

msgid "Atua_WS"
msgstr "아투아 구"

msgid "Fa'asaleleaga_WS"
msgstr "파살렐레아가 구"

msgid "Gagaifomauga_WS"
msgstr "가가이포마우가 구"

msgid "Palauli_WS"
msgstr "팔라울리 구"

msgid "Satupa'itea_WS"
msgstr "사투파이테아 구"

msgid "Tuamasaga_WS"
msgstr "투아마사가 구"

msgid "Va'a-o-Fonoti_WS"
msgstr "바오포노티 구"

msgid "Vaisigano_WS"
msgstr "바이시가노 구"

msgid "'Adan_YE"
msgstr "아덴"

msgid "'Amran_YE"
msgstr "암란 주"

msgid "Abyan_YE"
msgstr "아브얀 주"

msgid "Ad Dali'_YE"
msgstr "달리 주"

msgid "Al Bayda'_YE"
msgstr "바이다 주"

msgid "Al Hudaydah_YE"
msgstr "호데이다"

msgid "Al Jawf_YE"
msgstr "자우프"

msgid "Al Mahrah_YE"
msgstr "마라 주"

msgid "Al Mahwit_YE"
msgstr "마위트 주"

msgid "Amanat al 'Asimah_YE"
msgstr "사나"

msgid "Dhamar_YE"
msgstr "다마르 주"

msgid "Hadramawt_YE"
msgstr "하드라마우트"

msgid "Hajjah_YE"
msgstr "하자 주"

msgid "Ibb_YE"
msgstr "이브"

msgid "Lahij_YE"
msgstr "라히즈 주"

msgid "Ma'rib_YE"
msgstr "마리브"

msgid "Raymah_YE"
msgstr "라이마 주"

msgid "Sa'dah_YE"
msgstr "사다 주"

msgid "San'a'_YE"
msgstr "사나"

msgid "Shabwah_YE"
msgstr "샤브와 주"

msgid "Ta'izz_YE"
msgstr "타이즈"

msgid "Acoua_YT"
msgstr "아쿠아"

msgid "Bandraboua_YT"
msgstr "Bandraboua"

msgid "Bandrele_YT"
msgstr "반줄"

msgid "Boueni_YT"
msgstr "부 에니"

msgid "Chiconi_YT"
msgstr "치 콘치"

msgid "Chirongui_YT"
msgstr "칠롱"

msgid "Dzaoudzi_YT"
msgstr "자우지"

msgid "Kani-Keli_YT"
msgstr "카니 켈리"

msgid "Koungou_YT"
msgstr "코우 고우"

msgid "Mamoudzou_YT"
msgstr "마무주"

msgid "Mtsamboro_YT"
msgstr "Mtsamboro"

msgid "Ouangani_YT"
msgstr "Ouangani"

msgid "Pamandzi_YT"
msgstr "Pamandzi"

msgid "Sada_YT"
msgstr "사다"

msgid "Tsingoni_YT"
msgstr "칭고 니"

msgid "Eastern Cape_ZA"
msgstr "이스턴케이프 주"

msgid "Free State_ZA"
msgstr "프리스테이트 주"

msgid "Gauteng_ZA"
msgstr "하우텡 주"

msgid "Kwazulu-Natal_ZA"
msgstr "콰줄루나탈 주"

msgid "Limpopo_ZA"
msgstr "림포포 주"

msgid "Mpumalanga_ZA"
msgstr "음푸말랑가 주"

msgid "North-West_ZA"
msgstr "북서부 주"

msgid "Northern Cape_ZA"
msgstr "노던케이프 주"

msgid "Western Cape_ZA"
msgstr "웨스턴케이프 주"

msgid "Central_ZM"
msgstr "중부 주"

msgid "Copperbelt_ZM"
msgstr "코퍼벨트 주"

msgid "Eastern_ZM"
msgstr "동부 주"

msgid "Luapula_ZM"
msgstr "루아풀라 주"

msgid "Lusaka_ZM"
msgstr "루사카"

msgid "North-Western_ZM"
msgstr "북서부 주"

msgid "Northern_ZM"
msgstr "북부 주"

msgid "Southern_ZM"
msgstr "남부 주"

msgid "Western_ZM"
msgstr "서부 주"

msgid "Bulawayo_ZW"
msgstr "불라와요"

msgid "Harare_ZW"
msgstr "하라레"

msgid "Manicaland_ZW"
msgstr "마니칼랜드 주"

msgid "Mashonaland Central_ZW"
msgstr "중앙마쇼날랜드 주"

msgid "Mashonaland East_ZW"
msgstr "동마쇼날랜드 주"

msgid "Mashonaland West_ZW"
msgstr "서마쇼날랜드 주"

msgid "Masvingo_ZW"
msgstr "마스빙고"

msgid "Matabeleland North_ZW"
msgstr "북마타벨랜드 주"

msgid "Matabeleland South_ZW"
msgstr "남마타벨랜드 주"

msgid "Midlands_ZW"
msgstr "미들랜즈 주"